{
    "botigues": [
        {
            "id": "1",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN-Hospital",
            "adreca": "Carrer Hospital, 89",
            "cp": "8001",
            "telefon": "93 310 73 55",
            "municipi": "Barcelona",
            "text": "<p>Dilluns-dissabte&nbsp; 10-14 i 16-20<\/p>",
            "latitud": "41.3802628",
            "longitud": " 2.1697571"
        },
        {
            "id": "2",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN-Sibelius",
            "adreca": "C\/Sibelius 9",
            "cp": "8026",
            "telefon": "93 245 26 88",
            "municipi": "Barcelona",
            "text": "<p>Dilluns-dissabte 10-14.30 i 16.30-20.30<\/p>",
            "latitud": "41.4106177",
            "longitud": " 2.1854184"
        },
        {
            "id": "3",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN-Llull",
            "adreca": "Carrer Llull, 430",
            "cp": "8930",
            "telefon": "93 303 41 00",
            "municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
            "text": "<p>Dilluns-divendres 10-18 i dissabte 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.41479672137174",
            "longitud": " 2.2202253341674804"
        },
        {
            "id": "4",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN",
            "adreca": "Francesc T\u00e0rrega, 48",
            "cp": "8027",
            "telefon": "93 408 17 88",
            "municipi": "Barcelona",
            "text": "<p>Dilluns-divendres 10-14 i 16-20 i dissabte 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.4242717",
            "longitud": " 2.180581"
        },
        {
            "id": "5",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN-Sant Salvador",
            "adreca": "Sant Salvador, 39-41",
            "cp": "8012",
            "telefon": "647 66 75 20",
            "municipi": "Barcelona",
            "text": "<p>Dilluns-divendre 9.30-13.30h i 16.30-20 i dissabte de 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.4071208",
            "longitud": " 2.1536254"
        },
        {
            "id": "6",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga BCN-Lled\u00f3",
            "adreca": "Carrer Lled\u00f3, 6",
            "cp": "8002",
            "telefon": "93 310 56 35",
            "municipi": "Barcelona",
            "text": "<p>Dilluns-divendres 10-14 i 16-20 i dissabte 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.3824888",
            "longitud": " 2.1789892"
        },
        {
            "id": "7",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Raval Sant Joan Desp\u00ed",
            "adreca": "Carrer Raval, 25",
            "cp": "8970",
            "telefon": " 93 685 44 34",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "text": "<p>Dilluns-dissabte de 9-14h i 16-20h<\/p>",
            "latitud": "41.374120188941816",
            "longitud": "2.047310301361108"
        },
        {
            "id": "8",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Molins de Rei",
            "adreca": "Carrer Jacint Verdaguer, 82",
            "cp": "8750",
            "telefon": "663 86 32 48",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "text": "<p>Botiga gestionada per Solidan&ccedil;a.<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solidanca.cat\" target=\"_blank\">www.solidanca.cat<\/a><\/p>\r\n<p>Dilluns-divendre 9.30-13.30h i 16-20 i dissabte de 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.4146323",
            "longitud": " 2.0165437"
        },
        {
            "id": "9",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Ramoneda",
            "adreca": "Carrer Ramoneda, 93",
            "cp": "8940",
            "telefon": "663 86 32 48",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "text": "<p>Dilluns-divendre 9.30-13.30h i 16-20 i dissabte de 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.364681",
            "longitud": " 2.0784142"
        },
        {
            "id": "11",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Sant Joan Desp\u00ed",
            "adreca": "Carrer Baltasar d'Espanya, 67",
            "cp": "8970",
            "telefon": "93 373 85 47",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "text": "<p>Botiga gestionada per Solidan&ccedil;a<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solidanca.cat\" target=\"_blank\">www.solidanca.cat<\/a><\/p>\r\n<p>Dilluns-dijous 16-20, divendres 9-13 i dissabte de 10-14<\/p>",
            "latitud": "41.3676879",
            "longitud": " 2.0592205"
        },
        {
            "id": "13",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Girona",
            "adreca": "Passeig d'Olot, 60",
            "cp": "17006",
            "telefon": "972 24 32 16",
            "municipi": "Girona",
            "text": "<p>Botiga gestionada per ADAD.<\/p>\r\n<p>Dilluns-dissabte de 10-20.15<\/p>",
            "latitud": "41.9750704",
            "longitud": " 2.8058049"
        },
        {
            "id": "15",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Lleida ",
            "adreca": "Carrer del Bisbe, 2",
            "cp": "25002",
            "telefon": "973 26 51 53",
            "municipi": "Lleida",
            "text": "<p>Dilluns-dissabte 9.30-13.30 i 16.30-20<\/p>",
            "latitud": "41.6150075",
            "longitud": " 0.6214011"
        },
        {
            "id": "17",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Sant Ildefons",
            "adreca": "Avinguda Sant Ildefons, 20",
            "cp": "8940",
            "telefon": "93 376 39 93",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "text": "<p>Botiga gestionada per Recibaix<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.recibaix.com\" target=\"_blank\">www.recibaix.com<\/a><\/p>\r\n<p>Dilluns-dissabte de 10-14 i 17-20<\/p>",
            "latitud": "41.3627899",
            "longitud": " 2.082976"
        },
        {
            "id": "19",
            "foto": null,
            "nom": "Mode Amiga - Cornella de Llobregat ",
            "adreca": "Almirall Vierna, 33",
            "cp": "8940",
            "telefon": "933767528",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "text": "<p>Dilluns-dissabte de 10-14 i 16-20<\/p>",
            "latitud": "41.3522904",
            "longitud": " 2.0667701"
        },
        {
            "id": "20",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Olot",
            "adreca": "Bisbe Lorenzana, 26 baixos",
            "cp": "17800",
            "telefon": "972 27 05 06",
            "municipi": "Olot",
            "text": "<p>Botiga gestionada per ADAD.<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: x-small;\">Dilluns-dissabte 10-13.30 i 16.30-20.30<\/span><\/p>",
            "latitud": "42.181341884324",
            "longitud": " 2.491922378540039"
        },
        {
            "id": "22",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Vilafranca P.",
            "adreca": "Carrer Sant Pere, 46",
            "cp": "8720",
            "telefon": "93 890 47 32",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "text": "<p>Horari:<\/p>\r\n<p>Dilluns 17 a 20.30h&nbsp; Dimarts a divendres 10 a 13.30h i 17 - 20.30h<\/p>\r\n<p>Dissabte 10 a 14h i 17 a 21h.<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.entrem-hi.com\/\" target=\"_blank\">http:\/\/www.entrem-hi.com\/<\/a><\/p>",
            "latitud": "41.3442825",
            "longitud": " 1.6963958"
        },
        {
            "id": "23",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Lleida",
            "adreca": "Dr. Fleming",
            "cp": "19",
            "telefon": "973279045",
            "municipi": "Lleida",
            "text": "<p>Dilluns a dissabte 10-14 i 17-20 (Dilluns mat&iacute; tancat)<\/p>",
            "latitud": "41.6193578",
            "longitud": " 0.6159013"
        },
        {
            "id": "24",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Tarragona",
            "adreca": "Apocada, 12",
            "cp": "43004",
            "telefon": "977214645",
            "municipi": "Tarragona",
            "text": "",
            "latitud": "41.1126185",
            "longitud": " 1.2507991"
        },
        {
            "id": "25",
            "foto": null,
            "nom": "Moda Amiga Manresa",
            "adreca": "Muralla del Carmen, 5",
            "cp": "8241",
            "telefon": "938729077",
            "municipi": "Manresa",
            "text": "",
            "latitud": "41.72516",
            "longitud": "1.8257800000000088"
        }
    ],
    "contenidor": [
        {
            "id": "600",
            "nom": "Lavern ",
            "cp": "08739",
            "adreca": "C.de les Escoles",
            "latitud": "41.39149723211911",
            "longitud": "1.7678473123726235",
            "municipi": "Subirats",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "601",
            "nom": "Local Social",
            "cp": "08794",
            "adreca": "C. Trenta-Quatre cantonada C. Trenta-Tres",
            "latitud": "41.37201017754139",
            "longitud": "1.6910040378570557",
            "municipi": "Les Cabanyes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG701",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "602",
            "nom": "Les Eres",
            "cp": "08798",
            "adreca": "Pl. de les Eres",
            "latitud": "41.36340379235659",
            "longitud": "1.753840148448944",
            "municipi": "Sant Cugat de Sesgarrigues",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG801",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "603",
            "nom": "Sant Quint\u00ed de Mediona",
            "cp": "08777",
            "adreca": "Pl. de la Pallissa Roja",
            "latitud": "41.46370883170827",
            "longitud": "1.6642904929000224",
            "municipi": "Sant Quint\u00ed de Mediona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG901",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "604",
            "nom": "Sant Miquel d'Ol\u00e8rdola",
            "cp": "08734",
            "adreca": "Av. Catalunya",
            "latitud": "41.32146741437208",
            "longitud": "1.7220341389007672",
            "municipi": "Ol\u00e8rdola",
            "dades": "contenidors darrera para bus",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG203",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "605",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Montardit, s\/n",
            "latitud": "41.426831360137676",
            "longitud": "1.7860006539672213",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "606",
            "nom": "La Granada",
            "cp": "08792",
            "adreca": "Josep Maria Font, 1",
            "latitud": "41.37724714379065",
            "longitud": "1.7168703512504635",
            "municipi": "La Granada",
            "dades": "Cantonada Cam\u00ed dels Aragonesos",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG601",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "607",
            "nom": "Sarroca",
            "cp": "08731",
            "adreca": "C. Bergued\u00e0",
            "latitud": "41.38350322080459",
            "longitud": "1.612295298603044",
            "municipi": "Sant Mart\u00ed Sarroca",
            "dades": "cantonada c. Riu Llobregat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG2201",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "608",
            "nom": "Aviny\u00f3 Nou",
            "cp": "08793",
            "adreca": "C. Carme ",
            "latitud": "41.36065003540975",
            "longitud": "1.7741775763046235",
            "municipi": "Avinyonet del Pened\u00e8s",
            "dades": "Cantonada c. Nord",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG2401",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "609",
            "nom": "Pirineu",
            "cp": "08776",
            "adreca": "C. Pirineu, 7",
            "latitud": "41.45282700349327",
            "longitud": "1.7015290260314941",
            "municipi": "Sant Pere de Riudebitlles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG2101",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "610",
            "nom": "",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Espirall, s\/n",
            "latitud": "41.35561340605839",
            "longitud": "1.7042020098217563",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "Hospital Comarcal Alt Pened\u00e8s",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "611",
            "nom": "Centre Comercial DIA",
            "cp": "08720",
            "adreca": "av. Tarragona, 127",
            "latitud": "41.338187358628915",
            "longitud": "1.6899993247841394",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "613",
            "nom": "Sant Pere Molanta",
            "cp": "08734",
            "adreca": "C. Sant Roc, 3",
            "latitud": "41.34535496972835",
            "longitud": "1.742670089006424",
            "municipi": "Ol\u00e8rdola",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG202",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "617",
            "nom": "Ajuntament",
            "cp": "08735",
            "adreca": "Av. Generalitat",
            "latitud": "41.3905335435475",
            "longitud": "1.6638050973415375",
            "municipi": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG101",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "618",
            "nom": "Sant Pau d'Ordal ",
            "cp": "08739",
            "adreca": "C.de les Escoles, 15",
            "latitud": "41.382872499653644",
            "longitud": "1.7936456496681785",
            "municipi": "Subirats",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1101",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "619",
            "nom": "Ordal",
            "cp": "08739",
            "adreca": "C.del Parc",
            "latitud": "41.3970008229633",
            "longitud": "1.8508690698017745",
            "municipi": "Subirats",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1201",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "620",
            "nom": "Santa Fe",
            "cp": "08792",
            "adreca": "C. Les Escoles",
            "latitud": "41.38340174863116",
            "longitud": "1.721707719573942",
            "municipi": "Santa Fe del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada c. Anselm Clav\u00e9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG501",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "621",
            "nom": "Torrelavit",
            "cp": "08775",
            "adreca": "C. Puigmal, 4",
            "latitud": "41.44286712171609",
            "longitud": "1.7288634181022644",
            "municipi": "Torrelavit",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1401",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "622",
            "nom": "Ajuntament",
            "cp": "08797",
            "adreca": "Pl. de la Vila, 1",
            "latitud": "41.404102667461494",
            "longitud": "1.7012729092273275",
            "municipi": "Puigd\u00e0lber",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1501",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "623",
            "nom": "Castellet i la Gornal",
            "cp": "08729",
            "adreca": "C. Ajuntament",
            "latitud": "41.253666538432206",
            "longitud": "1.5905601650123344",
            "municipi": "Castellet i la Gornal",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1601",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "625",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Tres Pins",
            "cp": "08730",
            "adreca": "Av. Tres Pins, 7",
            "latitud": "41.31233078374315",
            "longitud": "1.6488249442497818",
            "municipi": "Santa Margarida i els Monjos",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1801",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "626",
            "nom": "Moja",
            "cp": "08734",
            "adreca": "C. Camp de Moja",
            "latitud": "41.32775369377595",
            "longitud": "1.6931516157656006",
            "municipi": "Ol\u00e8rdola",
            "dades": "cantonada c. Montserrat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG201",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "627",
            "nom": "Pla del Pened\u00e8s",
            "cp": "08733",
            "adreca": "C. Piscines",
            "latitud": "41.4178603",
            "longitud": " 1.7093265",
            "municipi": "Pla del Pened\u00e8s",
            "dades": "pavell\u00f3 poliesportiu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG301",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "628",
            "nom": "Sant Joan",
            "cp": "08730",
            "adreca": "C. Sant Joan",
            "latitud": "41.324559002724726",
            "longitud": "1.663947078573642",
            "municipi": "Santa Margarida i els Monjos",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG1901",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "629",
            "nom": "Cal Salines",
            "cp": "08730",
            "adreca": "C. Girona",
            "latitud": "41.32740487423211",
            "longitud": "1.6654318571090698",
            "municipi": "Santa Margarida i els Monjos",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG2001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "630",
            "nom": "La M\u00fania",
            "cp": "08732",
            "adreca": "Av. Catalunya amb C. Mediterrani",
            "latitud": "41.32568258923904",
            "longitud": "1.6173037303586852",
            "municipi": "Castellv\u00ed de la Marca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG401",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "631",
            "nom": "Vilallonga del Camp",
            "cp": "04314",
            "adreca": "c. Muralla",
            "latitud": "41.21094343684955",
            "longitud": "1.2056342976236465",
            "municipi": "Vilallonga del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG108",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "632",
            "nom": "Santes Creus",
            "cp": "04381",
            "adreca": "c. Camp dels Avellaners",
            "latitud": "41.35057815657371",
            "longitud": "1.3629403710365295",
            "municipi": "Aiguam\u00farcia",
            "dades": "Aparcament de Santes Creus",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG101",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "645",
            "nom": "Parc Pere Virgili",
            "cp": "08022",
            "adreca": "Av. Vallcarca, 169-205",
            "latitud": "41.4118621",
            "longitud": " 2.1382248",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Parc Pere Virgili",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG055",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "653",
            "nom": "Centre Comercial La Maquinista ",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Pg. Potos\u00ed, 2 ",
            "latitud": "41.442380548153196",
            "longitud": "2.198435068130493",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "planta - 2 aparcament - sota Mediamark",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG039",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "668",
            "nom": "Benzinera E.S. La Trinitat",
            "cp": "08033",
            "adreca": "Ctra. Granollers Km.0 5 de la C-17",
            "latitud": "41.45847173190456",
            "longitud": "2.186751365661621",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "669",
            "nom": "Llars Mundet",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Pg. de la Vall d'Hebr\u00f3n, 171",
            "latitud": "41.434957263689355",
            "longitud": "2.1442001270572746",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "dintre del p\u00e0rquing",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "670",
            "nom": "Davant Parr\u00f2quia Sant Jeroni",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Pl. Moss\u00e8n Ferran Palau, 1",
            "latitud": "41.43287787832666",
            "longitud": "2.144235738028783",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "682",
            "nom": "Deixalleria Tiana",
            "cp": "08391",
            "adreca": "C. Eduard Fontser\u00e9, s\/n",
            "latitud": "41.48839184244096",
            "longitud": "2.2629261016845703",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "Punt verd Siresa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "683",
            "nom": "Catequ\u00edstica",
            "cp": "08391",
            "adreca": "pl. Catequ\u00edstica",
            "latitud": "41.484726443533845",
            "longitud": "2.267598509788513",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "av. Joan Gar\u00ed",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "684",
            "nom": "Barraquer",
            "cp": "08391",
            "adreca": "Dr. Barraquer",
            "latitud": "41.4768114",
            "longitud": " 2.2723106",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "Tiana",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "685",
            "nom": "Matas",
            "cp": "08391",
            "adreca": "Matas",
            "latitud": "41.4762029",
            "longitud": " 2.2715621",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "686",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Merc\u00e8 Rodoreda cantonada Cam\u00ed dels Paperers",
            "latitud": "41.43082234825518",
            "longitud": "1.7812550067901611",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "688",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "p\u00e0rquing del Centre",
            "latitud": "41.422894932158094",
            "longitud": "1.7873584683658237",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "689",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "pl. Montseny",
            "latitud": "41.42128158525315",
            "longitud": "1.782548669380958",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "690",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "pl. del Pont Rom\u00e0",
            "latitud": "41.42551078217623",
            "longitud": "1.7910091480239316",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "Aparcament",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "691",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Gelida",
            "latitud": "41.42709025435444",
            "longitud": "1.7939758841613411",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "Cementiri",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "692",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "pg. Can Ferrer del Mas",
            "latitud": "41.42898110000497",
            "longitud": "1.7857022785735808",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "693",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. de les Flors",
            "latitud": "41.433623142256124",
            "longitud": "1.7845852611297914",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "694",
            "nom": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia 1",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Alacant, 26",
            "latitud": "41.428006886959444",
            "longitud": "1.7807292938232422",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "695",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "pl. Manuel Ravent\u00f3s",
            "latitud": "41.422797398818005",
            "longitud": "1.7907317925903499",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "696",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Joan Maragall cantonada c, Mestre Antoni Torell\u00f3",
            "latitud": "41.424726644756475",
            "longitud": "1.7811762249923504",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "698",
            "nom": "Josep Coroleu - Jardins Francesc Maci\u00e0",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Jardins de Francesc Maci\u00e0",
            "latitud": "41.2225721914329",
            "longitud": "1.7186924815177917",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "699",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "08800",
            "adreca": "ronda Europa, s\/n",
            "latitud": "41.22073427970707",
            "longitud": "1.7387929558753967",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "700",
            "nom": "Escola l'Aragall",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Dr. Zamenhof",
            "latitud": "41.22027731559098",
            "longitud": "1.7120446264743805",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "701",
            "nom": "Av. Cubelles \/ Greco",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Av. de Cubelles ",
            "latitud": "41.219864733767785",
            "longitud": "1.7191779613494873",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "703",
            "nom": "",
            "cp": "08800",
            "adreca": "pl. Franciscans, 4",
            "latitud": "41.21926149208968",
            "longitud": "1.7089614272117615",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Col.legi Sant Bonaventura",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "704",
            "nom": "P\u00e0rquing",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Josep Coroleu",
            "latitud": "41.22336100488295",
            "longitud": "1.718013882637024",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "P\u00e0rquing",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "706",
            "nom": "Centre C\u00edvic La Collada",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Turbina ",
            "latitud": "41.2257939603475",
            "longitud": "1.6959178447723389",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Barri la Collada",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "707",
            "nom": "La Uni\u00f3 ",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Uni\u00f3 ",
            "latitud": "41.22349718015483",
            "longitud": "1.728537529706955",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Escola de Formaci\u00f3 d'Aeron\u00e0utica",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "708",
            "nom": "",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Ca l'Escoda",
            "latitud": "41.22717884854684",
            "longitud": "1.718374639749527",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Jutjats",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "709",
            "nom": "",
            "cp": "08800",
            "adreca": "av. Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "latitud": "41.23070599502965",
            "longitud": "1.727924644947052",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "IES Joaquim Mir",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "710",
            "nom": "",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Pelegr\u00ed Ballester ",
            "latitud": "41.22236641244634",
            "longitud": "1.7227211594581604",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "darrera l'escola Pompeu Fabra",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "711",
            "nom": "Car\u00e7 (St. Pere Poble)",
            "cp": "08810",
            "adreca": "C. Car\u00e7, 72",
            "latitud": "41.260390005917834",
            "longitud": "1.7775953568000205",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "entre c. Lola Anglada i C. Ildefons Cerd\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "712",
            "nom": "Deixalleria ",
            "cp": "08810",
            "adreca": "c. Boters",
            "latitud": "41.238357439804325",
            "longitud": "1.75960221376954",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Les Roquetes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "713",
            "nom": "Esgl\u00e8sia",
            "cp": "08810",
            "adreca": "C. del Cardenal Fra Vincen\u00e7",
            "latitud": "41.2610304",
            "longitud": " 1.7720072",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Davant de l'esgl\u00e8sia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "714",
            "nom": "Sitges\/Cards\/Poble",
            "cp": "08810",
            "adreca": "c. Sitges",
            "latitud": "41.259306510152584",
            "longitud": "1.7749268747646738",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "715",
            "nom": "Pg. Circumvalaci\u00f3\/poble",
            "cp": "08810",
            "adreca": "Pg. Circumval\u00b7laci\u00f3 ",
            "latitud": "41.2571611",
            "longitud": " 1.7694154",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "716",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Les Palmeres",
            "cp": "08811",
            "adreca": "Av. Asturies, 1",
            "latitud": "41.27071000000001",
            "longitud": "1.7065000000000055",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "717",
            "nom": "Canyelles",
            "cp": "08811",
            "adreca": "C. Major",
            "latitud": "41.285140985604805",
            "longitud": "1.7218199999999797",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "718",
            "nom": "Restaurant Masia",
            "cp": "08811",
            "adreca": "Urb. California",
            "latitud": "41.274117048561266",
            "longitud": "1.7261470846557359",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "719",
            "nom": "Deixalleria Municipal",
            "cp": "08811",
            "adreca": "Poligon Cirers",
            "latitud": "41.283176159170594",
            "longitud": "1.7237377166748047",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "Rotonda principal C-15",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "720",
            "nom": "Esgl\u00e8sia",
            "cp": "08812",
            "adreca": "C. Sagunt, 37",
            "latitud": "41.228168324626154",
            "longitud": "1.7481136322021484",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Roquetes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "721",
            "nom": "Mas d'en Serra",
            "cp": "08812",
            "adreca": "Av. del Montseny",
            "latitud": "41.2288085",
            "longitud": " 1.7564845",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Av. Mas d'en Serra - Roquetes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "722",
            "nom": "Catalunya",
            "cp": "08812",
            "adreca": "Av. Catalunya",
            "latitud": "41.2300805",
            "longitud": " 1.7438148",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Roquetes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "723",
            "nom": "Port Ginesta",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pg. Mar\u00edtim de les Botigues",
            "latitud": "41.26268747697014",
            "longitud": "1.9305386012191548",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Xiringuito Manolo Rosmar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "724",
            "nom": "Pg. Vilanova \/ Anselm Clav\u00e9",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pg. de Vilanova, 82",
            "latitud": "41.2354421783697",
            "longitud": "1.7981287837028503",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "725",
            "nom": "B\u00f3bila",
            "cp": "08870",
            "adreca": "C. Mag\u00ed Albert Cassanyes, 6 ",
            "latitud": "41.24512729062122",
            "longitud": "1.8033349514007568",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "costat crta. Sant Pere de Ribes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "727",
            "nom": "Joan Baptista",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pl. Sant Joan Baptista",
            "latitud": "41.241367975580786",
            "longitud": "1.8100404739379883",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "pg. de Ronda",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "728",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Levantina",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. de les Corts d'Arag\u00f3, 5",
            "latitud": "41.239548744412915",
            "longitud": "1.8232342600822449",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "729",
            "nom": "Sinia Morera",
            "cp": "08870",
            "adreca": "C. Sinia Morera, 5",
            "latitud": "41.23923074914901",
            "longitud": "1.8057112117088536",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "730",
            "nom": "Cementiri",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pl. Doctor Robert, 6",
            "latitud": "41.2369092687171",
            "longitud": "1.8180797288360964",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "731",
            "nom": "Ramon Dalmases",
            "cp": "08870",
            "adreca": "C. Ram\u00f3n de Dalmases, 16",
            "latitud": "41.234114952056665",
            "longitud": "1.789121925830841",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Rotonda",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "733",
            "nom": "Mas Alba (Deixalleria)",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Crta. Pruelles, 5",
            "latitud": "41.2498382298809",
            "longitud": "1.8096381425857544",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Deixalleria Municipal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "734",
            "nom": "Doctor Bonapr\u00e9s (Vinyet)",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. Nostra Senyora del Vinyet, 86",
            "latitud": "41.23351587603393",
            "longitud": "1.7923405766487122",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "735",
            "nom": "Pl. Garc\u00eda Munt\u00e9",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. Nostra Senyora del Vinyet, 39",
            "latitud": "41.23351179739902",
            "longitud": "1.798605941069809",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "737",
            "nom": "Cubelles 7",
            "cp": "08880",
            "adreca": "Pl. Catalunya, 4",
            "latitud": "41.20252789282895",
            "longitud": "1.678735613822937",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "cantonada c. Mallorca",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "738",
            "nom": "Cubelles 6",
            "cp": "08880",
            "adreca": "C. Sumella, 38",
            "latitud": "41.21067226039702",
            "longitud": "1.6778826713562012",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "Ajuntament de Cubelles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "740",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "08880",
            "adreca": "Av. Onze de Setembre, 1",
            "latitud": "41.20141795256107",
            "longitud": "1.6655606031417847",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "741",
            "nom": "Cubelles 1",
            "cp": "08880",
            "adreca": "C. Clavell, 1",
            "latitud": "41.22494663387086",
            "longitud": "1.665222137434398",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "cantonda c. Mimosa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "742",
            "nom": "Cubelles 5",
            "cp": "08880",
            "adreca": "Av. Mol\u00ed de Baix, 30",
            "latitud": "41.2054415",
            "longitud": " 1.6718885",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "Cubelles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "743",
            "nom": "Rossinyol",
            "cp": "08911",
            "adreca": "C. Santiago Rossinyol, 125",
            "latitud": "41.45412130775022",
            "longitud": "2.255640018198733",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "744",
            "nom": "Mercat Maignon (provisional)",
            "cp": "08911",
            "adreca": "Av. Mart\u00ed Pujol, 68",
            "latitud": "41.447765829529686",
            "longitud": "2.2471144795417786",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "745",
            "nom": "Can Canyad\u00f3",
            "cp": "08911",
            "adreca": "C. Pau Vila, 21",
            "latitud": "41.457891185477614",
            "longitud": "2.256893662186144",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "746",
            "nom": "Pavell\u00f3 Ol\u00edmpic",
            "cp": "08912",
            "adreca": "C. Baldomero Sol\u00e0, 45",
            "latitud": "41.44251023443881",
            "longitud": "2.2340092062950134",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "747",
            "nom": "Mercat Torner",
            "cp": "08912",
            "adreca": "C. Torner, 15",
            "latitud": "41.44486163306651",
            "longitud": "2.240789830684662",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "748",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Pau",
            "cp": "08912",
            "adreca": "C. Llefi\u00e0, 1-7",
            "latitud": "41.446155418886356",
            "longitud": "2.2362475097179413",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "750",
            "nom": "Mercat Sant Roc",
            "cp": "08918",
            "adreca": "C. Sant Joan Evangelista, 10",
            "latitud": "41.4372924188709",
            "longitud": "2.227243334054947",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "751",
            "nom": "Centre C\u00edvic La Colina",
            "cp": "08914",
            "adreca": "Pl. Rafael Campalans, s\/n",
            "latitud": "41.45454278754456",
            "longitud": "2.219454199075699",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "752",
            "nom": "Deixalleria Pomar",
            "cp": "08915",
            "adreca": "Av. Cerdanya, s\/n",
            "latitud": "41.46527772045231",
            "longitud": "2.242589592933655",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "753",
            "nom": "Centre C\u00edvic Morera",
            "cp": "08915",
            "adreca": "C. Bac de Roda, 42-48",
            "latitud": "41.462198430771835",
            "longitud": "2.247476577758789",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "754",
            "nom": "Centre C\u00edvic Can Cabanyes",
            "cp": "08917",
            "adreca": "Rbla. Sant Joan, 55-57",
            "latitud": "41.44828352483546",
            "longitud": "2.235114276409149",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "756",
            "nom": "Estaci\u00f3 Renfe",
            "cp": "08912",
            "adreca": "Pl. Roca i Pi, 1",
            "latitud": "41.44614737678535",
            "longitud": "2.2491006553173065",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "759",
            "nom": "Fundaci\u00f3 Hospital de l'Esperit Sant",
            "cp": "08923",
            "adreca": "Av. Moss\u00e8n Pons i Rabad\u00e0, s\/n",
            "latitud": "41.43963536764711",
            "longitud": "2.2131372986725637",
            "municipi": "Santa Coloma de Gramanet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCGG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "774",
            "nom": "Poliesportiu La Canonja",
            "cp": "43110",
            "adreca": "C. Nou s\/n",
            "latitud": "41.123361341055805",
            "longitud": "1.1814193595718052",
            "municipi": "Canonja (la)",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG049",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "775",
            "nom": "CEIP Sant Salvador",
            "cp": "43000",
            "adreca": "Pg. Santa Isabel",
            "latitud": "41.153608928574286",
            "longitud": "1.2390340658132573",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG048",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "776",
            "nom": "CAP  Sant Salvador",
            "cp": "43000",
            "adreca": "Av. Sant Salvador Bloc 17 ",
            "latitud": "41.15799654482426",
            "longitud": "1.2411656233134636",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG047",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "777",
            "nom": "Sant Ramon",
            "cp": "43000",
            "adreca": "C. Mas dels Cups, 11",
            "latitud": "41.155883948750116",
            "longitud": "1.2452059441109213",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "S\u00faper Esclat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG046",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "778",
            "nom": "Sant Pere i Sant Pau",
            "cp": "43007",
            "adreca": "Bloc Rosell\u00f3 ",
            "latitud": "41.14063801390209",
            "longitud": "1.252579540014267",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Sant Pere i Sant Pau",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG042",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "779",
            "nom": "Bloc Gessam\u00ed",
            "cp": "43000",
            "adreca": "Bloc Gessam\u00ed",
            "latitud": "41.1258693958406",
            "longitud": "1.2116871028256355",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "La Floresta",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG059",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "781",
            "nom": "Sant Pere i Sant Pau",
            "cp": "43000",
            "adreca": "Av. Pa\u00efsos Catalans, 20 ",
            "latitud": "41.13045876196143",
            "longitud": "1.243582303635435",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Sant Pere i Sant Pau",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG045",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "782",
            "nom": "Vidal i Barraquer",
            "cp": "43000",
            "adreca": "av. Cardenal Vidal i Barraquer, 5",
            "latitud": "41.12017907220689",
            "longitud": "1.2399017547406856",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "783",
            "nom": "Ernest Vilches",
            "cp": "43000",
            "adreca": "c. Ernest Vilches",
            "latitud": "41.12287664104109",
            "longitud": "1.2360882587132664",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Tarragona",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "784",
            "nom": "Vall de l'Arrabassada",
            "cp": "43000",
            "adreca": "C. Josep Pla Casadevall, 7",
            "latitud": "41.12163150010846",
            "longitud": "1.2717680633068085",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "788",
            "nom": "Reding",
            "cp": "43001",
            "adreca": "c. Reding, 52",
            "latitud": "41.11636188976403",
            "longitud": "1.2474313641314438",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "cantonada av. Ram\u00f3n y Cajal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "789",
            "nom": "Parc Central",
            "cp": "43001",
            "adreca": "Av. Ram\u00f3n y Cajal, 61",
            "latitud": "41.11622661615753",
            "longitud": "1.2410376317263854",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "prop del Parc Central",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "791",
            "nom": "CAP La Canonja",
            "cp": "43110",
            "adreca": "av. Manuel Carrasco i Formiguera",
            "latitud": "41.120150396578566",
            "longitud": "1.1861195197275265",
            "municipi": "Canonja (la)",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "792",
            "nom": "Prat de la Riba",
            "cp": "43001",
            "adreca": "C. Prat de la Riba, 18",
            "latitud": "41.116198195601356",
            "longitud": "1.246528557994452",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "S\u00faper",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "793",
            "nom": "Manuel de Falla",
            "cp": "43001",
            "adreca": "C. Manuel de Falla, 4",
            "latitud": "41.11358244850283",
            "longitud": "1.2425836657871514",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "entre Pere Martell i c. Cardenal Vidal i Barraquer",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "794",
            "nom": "Catalunya",
            "cp": "43002",
            "adreca": "av. Catalunya, 12 ",
            "latitud": "41.11953157911986",
            "longitud": "1.2532205397183134",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "al costat del Bon Preu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "795",
            "nom": "Catalunya",
            "cp": "43002",
            "adreca": "Av. Catalunya, 62",
            "latitud": "41.122854640471175",
            "longitud": "1.2445453735047067",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "entre av. Andorra i c.Sant Antoni M\u00aa Claret",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "796",
            "nom": "Sant Antoni M\u00aa Claret",
            "cp": "43002",
            "adreca": "c. Sant Antoni M\u00aa Claret, 21",
            "latitud": "41.120205243737175",
            "longitud": "1.2466755314263764",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "cantonada c. Marqu\u00e8s de Montoliu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "797",
            "nom": "Marqu\u00e8s Montoliu",
            "cp": "43002",
            "adreca": "c. Marqu\u00e8s de Montoliu , 7",
            "latitud": "41.121883897881766",
            "longitud": "1.2478974813068362",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Col\u00b7legi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "798",
            "nom": "Rovira i Virgili",
            "cp": "43002",
            "adreca": "c. Rovira i Virgili, 39",
            "latitud": "41.122122174463655",
            "longitud": "1.2521265250575198",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "davant Spar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "799",
            "nom": "Ixart",
            "cp": "43003",
            "adreca": "c. Ixart,1",
            "latitud": "41.11713879753265",
            "longitud": "1.2512193477236906",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "cantonada c. August",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "800",
            "nom": "Via Augusta",
            "cp": "43003",
            "adreca": "Via Augusta, 34",
            "latitud": "41.11610982897577",
            "longitud": "1.2605085770555888",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "amb Baixada del Miracle ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "801",
            "nom": "Rambla Nova",
            "cp": "43003",
            "adreca": "Rbla. Nova, 71",
            "latitud": "41.116319276498764",
            "longitud": "1.2516257870714753",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Centrel Col.legi Teresines. Amb c. Assalt",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "802",
            "nom": "Rambla Vella",
            "cp": "43003",
            "adreca": "Rbla. Vella ",
            "latitud": "41.11741914034056",
            "longitud": "1.2529067695140839",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "cantonada c. Assalt prop l'Institut",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "803",
            "nom": "Gravina",
            "cp": "43004",
            "adreca": "c. Gravina, 59",
            "latitud": "41.10911240093028",
            "longitud": "1.239594966173172",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Serrallo - parada de bus",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "806",
            "nom": "Arquebisbe Pont i Gol",
            "cp": "43005",
            "adreca": "c. Arquebisbe Josep Pont i Gol",
            "latitud": "41.124304847008105",
            "longitud": "1.236672371182749",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "807",
            "nom": "Joan Mir\u00f3",
            "cp": "43005",
            "adreca": "c. Joan Mir\u00f3 (interior)",
            "latitud": "41.12206021078928",
            "longitud": "1.2366801263730167",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Tarragona",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "808",
            "nom": "Enric d'Oss\u00f3",
            "cp": "43005",
            "adreca": "c. Enric d'Oss\u00f3, 2",
            "latitud": "41.11908069103257",
            "longitud": "1.2427637849120856",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "809",
            "nom": "Josep Floresv\u00ed Garreta",
            "cp": "43005",
            "adreca": "C. Josep Floresv\u00ed Garreta, 4",
            "latitud": "41.11254535027426",
            "longitud": "1.2447832080645185",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "cantonada passatge Ferrer i Duran",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG023",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "810",
            "nom": "Torres Jordi",
            "cp": "43005",
            "adreca": "c. Torres Jordi, 18",
            "latitud": "41.11236442515672",
            "longitud": "1.2395579424397738",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "811",
            "nom": "Riu Llobregat",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Riu Llobregat Bloc 8",
            "latitud": "41.11685390595068",
            "longitud": "1.2023572072096158",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Camp Clar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG051",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "813",
            "nom": "Amposta",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Amposta, 8",
            "latitud": "41.11903541246396",
            "longitud": "1.216274351485822",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Torreforta",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG056",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "814",
            "nom": "La Granja",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Vespella",
            "latitud": "41.123822161441",
            "longitud": "1.2146894251991398",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "amb c. Deltebre",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG054",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "815",
            "nom": "Camp Clar",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Riu Besos, 1",
            "latitud": "41.11923544506981",
            "longitud": "1.2110220490391157",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Camp Clar, Intermarch\u00e9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG052",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "816",
            "nom": "Torreforta",
            "cp": "43006",
            "adreca": "c. Riu Fluvi\u00e0",
            "latitud": "41.11772360766326",
            "longitud": "1.2146045747671224",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG055",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "818",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 l'Albada",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. de la Carabia",
            "latitud": "41.12427492657086",
            "longitud": "1.2163549661636353",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG060",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "819",
            "nom": "Torreforta",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Francol\u00ed, 65",
            "latitud": "41.11928263832611",
            "longitud": "1.2199554789496005",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Torreforta",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG057",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "820",
            "nom": "Centre Comercial les Gavarres",
            "cp": "43006",
            "adreca": "Pl. Gavarres",
            "latitud": "41.13023282852848",
            "longitud": "1.2033180892467499",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "davant Buffalo Grill",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG058",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "821",
            "nom": "Camp Clar",
            "cp": "43006",
            "adreca": "C. Riu Segre, Bloc 10",
            "latitud": "41.12101272263358",
            "longitud": "1.210896592059271",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Camp Clar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG053",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "822",
            "nom": "Cam\u00ed de la Cuixa",
            "cp": "43007",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Cuixa, 1",
            "latitud": "41.11894268335248",
            "longitud": "1.2619408427467533",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "823",
            "nom": "Sebastian Bach",
            "cp": "43007",
            "adreca": "C. Enrique Granados",
            "latitud": "41.1200205488322",
            "longitud": "1.2634213204214575",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "824",
            "nom": "Sant Pere i Sant Pau",
            "cp": "43007",
            "adreca": "Bloc Florida",
            "latitud": "41.13649759363064",
            "longitud": "1.2513242661952972",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Sant Pere i Sant Pau",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG043",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "825",
            "nom": "Sant Pere i Sant Pau",
            "cp": "43007",
            "adreca": "Bloc Sant Joan",
            "latitud": "41.13860096804098",
            "longitud": "1.2542058194572974",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Sant Pere i Sant Pau - Esgl\u00e8sia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG041",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "826",
            "nom": "Sant Pere i Sant Pau",
            "cp": "43007",
            "adreca": "C.Violant d'Hongria, 19 ",
            "latitud": "41.13858975060083",
            "longitud": "1.2575789397008066",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG040",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "831",
            "nom": "Pla\u00e7a de l'Estany",
            "cp": "43008",
            "adreca": "Pl. de l'Estany, 1",
            "latitud": "41.12964732857317",
            "longitud": "1.345845253303537",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "TAR-Punta de la M\u00f3ra",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG032",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "832",
            "nom": "Punta de la M\u00f2ra",
            "cp": "43008",
            "adreca": "Av. Mediterrani, 5 ",
            "latitud": "41.13739350934799",
            "longitud": "1.3460552014985296",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "davant Associaci\u00f3 de Ve\u00efns",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "833",
            "nom": "La Mas\u00f3 ",
            "cp": "04314",
            "adreca": "c. La Col",
            "latitud": "41.23641392483922",
            "longitud": "1.2204329499338655",
            "municipi": "La Mas\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG096",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "834",
            "nom": "Mafumet 1",
            "cp": "43140",
            "adreca": "Rambla Jaume I",
            "latitud": "41.18666839073706",
            "longitud": "1.209566785717584",
            "municipi": "La Pobla de Mafumet",
            "dades": "c. Major",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG093",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "835",
            "nom": "Mafumet 2",
            "cp": "43140",
            "adreca": "Rambla Jaume I",
            "latitud": "41.187160917263675",
            "longitud": "1.2061867376121427",
            "municipi": "La Pobla de Mafumet",
            "dades": "c. Guardies",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG094",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "836",
            "nom": "Rourell ",
            "cp": "43142",
            "adreca": "av. Montserrat",
            "latitud": "41.224518989999865",
            "longitud": "1.2169155478477478",
            "municipi": "El Rourell",
            "dades": "Cam\u00ed del cementiri",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG091",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "837",
            "nom": "Vallmoll",
            "cp": "43144",
            "adreca": "Pla\u00e7a Major",
            "latitud": "41.24233575140923",
            "longitud": "1.2490882995381298",
            "municipi": "Vallmoll",
            "dades": "davant de l'Ajuntament",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG090",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "838",
            "nom": "CEIP Sant Sebasti\u00e1",
            "cp": "43151",
            "adreca": "av. Catalunya, 12",
            "latitud": "41.17412715820249",
            "longitud": "1.2743242355998063",
            "municipi": "Els Pallaresos",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG076",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "839",
            "nom": "Pallaresos 3 ",
            "cp": "43151",
            "adreca": "Cam\u00ed dels Plans",
            "latitud": "41.15967760643657",
            "longitud": "1.2710773944854736",
            "municipi": "Els Pallaresos",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG078",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "840",
            "nom": "Pallaresos",
            "cp": "43151",
            "adreca": "av. del Parlament",
            "latitud": "41.16798533605145",
            "longitud": "1.273467435139196",
            "municipi": "Els Pallaresos",
            "dades": "davant el Centre Comercial",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG077",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "842",
            "nom": "Vilabella",
            "cp": "43375",
            "adreca": "C\/ Raval del Patrocini ",
            "latitud": "41.24846894650707",
            "longitud": "1.3301664590835571",
            "municipi": "Vilabella",
            "dades": "Prop del taller",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG085",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "844",
            "nom": "Picamoixons ",
            "cp": "43491",
            "adreca": "Pl. de la Font",
            "latitud": "41.305032462492086",
            "longitud": "1.2022806479545807",
            "municipi": "Valls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG095",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "845",
            "nom": "Benifallet",
            "cp": "43512",
            "adreca": "C. Primer de Maig",
            "latitud": "40.974697905800824",
            "longitud": " 0.5164217948913574",
            "municipi": "Benifallet",
            "dades": "Safareigs",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "846",
            "nom": "Mas de Barberans",
            "cp": "43514",
            "adreca": "C. Les Escoles",
            "latitud": "40.73436044099482",
            "longitud": " 0.3740447759628296",
            "municipi": "Mas de Barberans",
            "dades": "Ctra. TV-3421",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "847",
            "nom": "La Galera",
            "cp": "43515",
            "adreca": "C.Major",
            "latitud": "40.68523485517474",
            "longitud": " 0.46387195587158203",
            "municipi": "La Galera",
            "dades": "Contenidors soterrats a l'entrada del poble",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "848",
            "nom": "Freginals",
            "cp": "43558",
            "adreca": "C. Ponent",
            "latitud": "40.67276979478354",
            "longitud": " 0.5212926864624023",
            "municipi": "Freginals",
            "dades": "Parada de bus davant d'escoles i cooperatives",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "849",
            "nom": "Deixalleria S\u00e9nia",
            "cp": "43560",
            "adreca": "Carretera Benifass\u00e0 s\/n (TV 3102)",
            "latitud": "40.642875075969826",
            "longitud": "0.2744436264038086",
            "municipi": "La S\u00e9nia",
            "dades": "Deixalleria \/ Pol\u00edgon Industrial de la S\u00e8nia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "850",
            "nom": "Papa Luna",
            "cp": "43560",
            "adreca": "C. Papa Luna",
            "latitud": "40.63729020527922",
            "longitud": " 0.2793467044830322",
            "municipi": "La S\u00e9nia",
            "dades": "Al costat contenidors soterrats",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "851",
            "nom": "Passeig de Clotada",
            "cp": "43560",
            "adreca": "Passeig de Clotada",
            "latitud": "40.636630736352146",
            "longitud": "0.28400301933288574",
            "municipi": "La S\u00e9nia",
            "dades": "amb C. Sevilla \/ Davant de la biblioteca",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "852",
            "nom": "Spar",
            "cp": "43560",
            "adreca": "C. Val\u00e8ncia, 26",
            "latitud": "40.633658974569535",
            "longitud": " 0.28075218200683594",
            "municipi": "La S\u00e9nia",
            "dades": "P\u00e0rquing Suma",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "853",
            "nom": "Suma S\u00e9nia",
            "cp": "43560",
            "adreca": "C.Pompeu Fabra",
            "latitud": "40.63248651709618",
            "longitud": " 0.2852475643157959",
            "municipi": "La S\u00e9nia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "854",
            "nom": "Deixalleria El Pinell de Brai",
            "cp": "43594",
            "adreca": "Deixalleria",
            "latitud": "41.016433449738585",
            "longitud": " 0.516057014465332",
            "municipi": "El Pinell de Brai",
            "dades": "A la deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "855",
            "nom": "Arnes",
            "cp": "43597",
            "adreca": "C. Onze de Setembre",
            "latitud": "40.909126126481326",
            "longitud": " 0.25841474533081055",
            "municipi": "Arnes",
            "dades": "Punt Informaci\u00f3 El Mol\u00ed",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "860",
            "nom": "Lloren\u00e7, 1",
            "cp": "43712",
            "adreca": "C. del Pi",
            "latitud": "41.282357833777176",
            "longitud": "1.550373136997223",
            "municipi": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada cam\u00ed de la Plana",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG069",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "861",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Bonaterra ",
            "cp": "43716",
            "adreca": "C. Cad\u00ed, s\/n",
            "latitud": "41.243141048259645",
            "longitud": "1.5258853672127088",
            "municipi": "Albinyana",
            "dades": "Parc de Bonaterra II",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG072",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "862",
            "nom": "Cooperativa Agr\u00edcola",
            "cp": "43716",
            "adreca": "C. Torreta, 19",
            "latitud": "41.245837677088275",
            "longitud": "1.4919244913060083",
            "municipi": "Albinyana",
            "dades": "cantonada av. Francesc Maci\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG071",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "866",
            "nom": "El Montmell",
            "cp": "43718",
            "adreca": "Crta. Tv-2401",
            "latitud": "41.31446753058858",
            "longitud": "1.4530968984793162",
            "municipi": "El Montmell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG084",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "867",
            "nom": "Herois",
            "cp": "43720",
            "adreca": "Av. Rei Pere I, 12",
            "latitud": "41.2640677748132",
            "longitud": "1.5987809732511096",
            "municipi": "L'Arbo\u00e7",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ARBG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "870",
            "nom": "Sant Jordi",
            "cp": "43720",
            "adreca": "Av. Sant Jordi, 12",
            "latitud": "41.2679568529188",
            "longitud": "1.5988272428512573",
            "municipi": "L'Arbo\u00e7",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ARBG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "871",
            "nom": "Rei Pere I",
            "cp": "43720",
            "adreca": "C. Nord, 11",
            "latitud": "41.26900115181115",
            "longitud": "1.6019412875175476",
            "municipi": "L'Arbo\u00e7",
            "dades": "L'Arbo\u00e7",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ARBG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "872",
            "nom": "Pl. Badalota",
            "cp": "43720",
            "adreca": "Pl. de la Badalota",
            "latitud": "41.26821288913488",
            "longitud": "1.604830026626587",
            "municipi": "L'Arbo\u00e7",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ARBG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "873",
            "nom": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "cp": "43740",
            "adreca": "c. Roger de Ll\u00faria",
            "latitud": "41.090219715436525",
            "longitud": " 0.639653205871582",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "amb C. Princesa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "874",
            "nom": "Comarques Catalanes",
            "cp": "43740",
            "adreca": "Avda. Comarques Catalanes",
            "latitud": "41.08656471380427",
            "longitud": " 0.6320786476135254",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "amb C. Santiago Rossinyol",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "875",
            "nom": "Pius XII",
            "cp": "43740",
            "adreca": "C. Pius XII ",
            "latitud": "41.08802026978915",
            "longitud": " 0.6384730339050293",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "amb Avda. Comarques Catalanes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "876",
            "nom": " Senies",
            "cp": "43740",
            "adreca": "Cam\u00ed de les Senies",
            "latitud": "41.090009477491",
            "longitud": " 0.644073486328125",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "Sota el pont vell",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "877",
            "nom": "Barca",
            "cp": "43740",
            "adreca": "C. de la Barca",
            "latitud": "41.0922937",
            "longitud": " 0.6428697",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "Al costat del t\u00fanel",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "878",
            "nom": "Deixalleria Miravet",
            "cp": "43747",
            "adreca": "Carretera Pinell de Brai",
            "latitud": "41.04689649491205",
            "longitud": " 0.6021451950073242",
            "municipi": "Miravet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "880",
            "nom": "Garcia",
            "cp": "43749",
            "adreca": "c. Nou de Siurana",
            "latitud": "41.1344523",
            "longitud": " 0.6519511",
            "municipi": "Garcia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "881",
            "nom": "Intermarch\u00e9 Flix",
            "cp": "43750",
            "adreca": "C. del Tallers",
            "latitud": "41.23681778571304",
            "longitud": " 0.5491340160369873",
            "municipi": "Flix",
            "dades": "Al p\u00e0rquing de l'Intermarch\u00e9 (Poligon Industrial Devesa)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "882",
            "nom": "Raval Flix",
            "cp": "43750",
            "adreca": "C. Raval",
            "latitud": "41.23152093346925",
            "longitud": " 0.5524170398712158",
            "municipi": "Flix",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "883",
            "nom": "Escoles Flix",
            "cp": "43750",
            "adreca": "C. Salvador Espriu",
            "latitud": "41.2259925",
            "longitud": " 0.5444246",
            "municipi": "Flix",
            "dades": "A les escoles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "884",
            "nom": "El Morell",
            "cp": "43760",
            "adreca": "Rbla. Pau Casals",
            "latitud": "41.191502360696596",
            "longitud": "1.2078766745435132",
            "municipi": "El Morell",
            "dades": "av. Catalunya",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG105",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "885",
            "nom": "El morell 2",
            "cp": "43760",
            "adreca": "Rambla Pau Casals 1",
            "latitud": "41.19163755614191",
            "longitud": "1.2076377868652344",
            "municipi": "El Morell",
            "dades": "Al final del carrer",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG106",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "888",
            "nom": "La Riera de Gai\u00e0 ",
            "cp": "43762",
            "adreca": "C. de la S\u00e8quia s\/n",
            "latitud": "41.165157189019006",
            "longitud": "1.3612837495662689",
            "municipi": "La Riera de Gai\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG075",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "889",
            "nom": "La Nou de Gai\u00e0",
            "cp": "43763",
            "adreca": "c. Generalitat ",
            "latitud": "41.1825441079274",
            "longitud": "1.3757135944824768",
            "municipi": "La Nou de Gaia",
            "dades": "av. Catalunya",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG092",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "890",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Pins Manous ",
            "cp": "43764",
            "adreca": "C. Tarragon\u00e8s",
            "latitud": "41.14893559596752",
            "longitud": "1.276361346244812",
            "municipi": "El Catllar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG100",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "891",
            "nom": "Eufemi\u00e0 de Queralt",
            "cp": "43764",
            "adreca": "c. Eufemi\u00e0 de Queralt",
            "latitud": "41.175514184729344",
            "longitud": "1.32805758365987",
            "municipi": "El Catllar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG097",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "892",
            "nom": "Cam\u00ed del Castell",
            "cp": "43764",
            "adreca": "C. Cam\u00ed del Castell",
            "latitud": "41.1749090048367",
            "longitud": "1.3238365673259977",
            "municipi": "El Catllar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG098",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "894",
            "nom": "La Secuita",
            "cp": "43765",
            "adreca": "c. Verge del Pilar",
            "latitud": "41.20480985834638",
            "longitud": "1.2815278882285384",
            "municipi": "La Secuita",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG080",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "895",
            "nom": "Intermarch\u00e9 M\u00f3ra la Nova",
            "cp": "43770",
            "adreca": "Pg \u00c0ngel Guimer\u00e0",
            "latitud": "41.10655153006619",
            "longitud": " 0.6466913223266602",
            "municipi": "M\u00f3ra la Nova",
            "dades": "A l'entrada de l'Intermarch\u00e9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "896",
            "nom": "Barri del Remei",
            "cp": "43770",
            "adreca": "C. Joan Fuster",
            "latitud": "41.102986366543035",
            "longitud": " 0.64644455909729",
            "municipi": "M\u00f3ra la Nova",
            "dades": "Al Barri del Remei",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "897",
            "nom": "Ribera",
            "cp": "43770",
            "adreca": "C. Romani Park",
            "latitud": "41.09929165046995",
            "longitud": " 0.652463436126709",
            "municipi": "M\u00f3ra la Nova",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "898",
            "nom": "Pau Casals",
            "cp": "43770",
            "adreca": "Pl. Pau Casals",
            "latitud": "41.102477041668",
            "longitud": " 0.6542551517486572",
            "municipi": "M\u00f3ra la Nova",
            "dades": "Costat contenidors soterrats",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "899",
            "nom": "Spar Gandesa",
            "cp": "43780",
            "adreca": "C. Vilalba",
            "latitud": "41.056459824546955",
            "longitud": " 0.4390132427215576",
            "municipi": "Gandesa",
            "dades": " amb Assis Garrote",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "900",
            "nom": "Carretera Bot",
            "cp": "43780",
            "adreca": "Ctra. Bot",
            "latitud": "41.05113624743136",
            "longitud": " 0.4360628128051758",
            "municipi": "Gandesa",
            "dades": "Prop del Consell Comarcal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "901",
            "nom": "Ramon Berenguer IV",
            "cp": "43780",
            "adreca": "C\/Ramon Berenguer IV ",
            "latitud": "41.05205860015506",
            "longitud": " 0.4399681091308594",
            "municipi": "Gandesa",
            "dades": "amb Manel de la Fontcalda",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "902",
            "nom": "Vilalba dels Arcs",
            "cp": "43782",
            "adreca": "Pl. de la Cooperativa",
            "latitud": "41.1184420931423",
            "longitud": " 0.40874719619750977",
            "municipi": "Vilalba dels Arcs",
            "dades": "A les escoles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "903",
            "nom": "Pla\u00e7a d'Espanya",
            "cp": "43786",
            "adreca": "C. del Mol\u00ed",
            "latitud": "41.09516819894562",
            "longitud": " 0.3117692470550537",
            "municipi": "Batea",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "904",
            "nom": "Pla\u00e7a de Barcelona",
            "cp": "43786",
            "adreca": "Pl. de Barcelona",
            "latitud": "41.092629",
            "longitud": " 0.313556",
            "municipi": "Batea",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "905",
            "nom": "Avda. Catalunya",
            "cp": "43787",
            "adreca": "Avda. Catalunya",
            "latitud": "41.040552538245585",
            "longitud": " 0.24901628494262695",
            "municipi": "Caseres",
            "dades": "Final avinguda, al costat contenidors de selectiva",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "906",
            "nom": "Riba-Roja d'Ebre",
            "cp": "43790",
            "adreca": "C. Fatarella",
            "latitud": "41.25079812276458",
            "longitud": " 0.48854827880859375",
            "municipi": "Riba-Roja d'Ebre",
            "dades": "Al costat de la b\u00e0scula",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "907",
            "nom": "Carretera Camposines",
            "cp": "43791",
            "adreca": "Carretera Fatarella",
            "latitud": "41.184427463327765",
            "longitud": " 0.5665040016174316",
            "municipi": "Asc\u00f3",
            "dades": "Parada bus Asc\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "908",
            "nom": "Pla\u00e7a de Vallxique",
            "cp": "43791",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Vallxique",
            "latitud": "41.17804429427195",
            "longitud": " 0.5682259798049927",
            "municipi": "Asc\u00f3",
            "dades": "Asc\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "909",
            "nom": "Vinebre",
            "cp": "43792",
            "adreca": "C. Sindicat, 5",
            "latitud": "41.1840656",
            "longitud": " 0.5918433",
            "municipi": "Vinebre",
            "dades": "Al costat contenidors",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "911",
            "nom": "Br\u00e0fim",
            "cp": "43812",
            "adreca": "c. Pau Casals",
            "latitud": "41.26736849438192",
            "longitud": "1.3396610725517348",
            "municipi": "Br\u00e0fim",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG087",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "912",
            "nom": "Montferri",
            "cp": "43812",
            "adreca": "C. Dels Camps",
            "latitud": "41.26624118276317",
            "longitud": "1.365225613117218",
            "municipi": "Montferri",
            "dades": "Darrera Esgl\u00e8sia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG088",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "913",
            "nom": "Ali\u00f3",
            "cp": "43813",
            "adreca": "Pl. de l'Esgl\u00e9sia",
            "latitud": "41.29439499635567",
            "longitud": "1.3059829393562268",
            "municipi": "Ali\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG086",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "915",
            "nom": "Av. del Mar",
            "cp": "43839",
            "adreca": "C. Saint Vincent",
            "latitud": "41.16674201579809",
            "longitud": "1.4437419176101685",
            "municipi": "Creixell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG064",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "917",
            "nom": "Rac\u00f3 del C\u00e8sar",
            "cp": "43839",
            "adreca": "C. Escipions ",
            "latitud": "41.16174844474378",
            "longitud": "1.4336836338043213",
            "municipi": "Creixell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG065",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "918",
            "nom": "Avda. de Navarra",
            "cp": "43839",
            "adreca": "Av. Navarra, 28",
            "latitud": "41.168946945194236",
            "longitud": "1.4378904653453901",
            "municipi": "Creixell",
            "dades": "Casc Urb\u00e0. Costat Contenidors selectiva",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG061",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "919",
            "nom": "La Plana",
            "cp": "43839",
            "adreca": "pl. de Sol ",
            "latitud": "41.168335113069574",
            "longitud": "1.4568418264389038",
            "municipi": "Creixell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG062",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "921",
            "nom": "Els Muntells",
            "cp": "43879",
            "adreca": "C. Passeig Riet",
            "latitud": "40.670914482104145",
            "longitud": " 0.7502031326293945",
            "municipi": "Sant Jaume d'Enveja",
            "dades": "Al costat de l'esgl\u00e8sia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "924",
            "nom": "Condis",
            "cp": "17820",
            "adreca": "passeig de la farga",
            "latitud": "42.11305953224947",
            "longitud": "2.774820327758789",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "925",
            "nom": "Intermarch\u00e9",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. de la bassa del canem",
            "latitud": "42.11229547348795",
            "longitud": "2.7748632431030273",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "926",
            "nom": "Caprabo",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. moss\u00e8n baldiri i reixach",
            "latitud": "42.11213629341999",
            "longitud": "2.771730422973633",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "927",
            "nom": "Poste de Mata",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. de mata",
            "latitud": "42.108697906378254",
            "longitud": "2.7783823013305664",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "928",
            "nom": "Caritas",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. de la muralla",
            "latitud": "42.11861459921736",
            "longitud": "2.768254280090332",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "929",
            "nom": "vila ol\u00edmpica",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. de josep tarradellas",
            "latitud": "42.1245829680253",
            "longitud": "2.762010097503662",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "930",
            "nom": "Residencia la Solana",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. del prior agust\u00ed",
            "latitud": "42.12038129495961",
            "longitud": "2.759639024734497",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "931",
            "nom": "Can Puig",
            "cp": "17820",
            "adreca": "c. josep saderra",
            "latitud": "42.12124075075402",
            "longitud": "2.7770090103149414",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "Banyoles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "932",
            "nom": "Centre C\u00edvic",
            "cp": "17834",
            "adreca": "c. merc\u00e8 rodoreda",
            "latitud": "42.10275988222121",
            "longitud": "2.7730393409729004",
            "municipi": "Porqueres",
            "dades": "Porqueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "933",
            "nom": "Aparcament",
            "cp": "17852",
            "adreca": "c. nou",
            "latitud": "42.168174787879195",
            "longitud": "2.7441787719726562",
            "municipi": "Seriny\u00e0",
            "dades": "Seriny\u00e0",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "934",
            "nom": "guarderia",
            "cp": "17500",
            "adreca": "c. compte guifr\u00e9",
            "latitud": "42.202327238867326",
            "longitud": "2.1883392333984375",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "935",
            "nom": "caprabo ctra campdevanol 1",
            "cp": "17500",
            "adreca": "ctra n152",
            "latitud": "42.21796633382506",
            "longitud": "2.169027328491211",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "937",
            "nom": "creu roja ",
            "cp": "17500",
            "adreca": "ctra n152",
            "latitud": "42.18527716901663",
            "longitud": "2.1961820125579834",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "939",
            "nom": "institut ",
            "cp": "17500",
            "adreca": "ctra de barcelona",
            "latitud": "42.19097693491261",
            "longitud": "2.194089889526367",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "940",
            "nom": "caprabo centre",
            "cp": "17500",
            "adreca": "c. de josep m\u00aa pellicer",
            "latitud": "42.1962867146161",
            "longitud": "2.1913540363311768",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "941",
            "nom": "estaci\u00f3 autobusos",
            "cp": "17500",
            "adreca": "av del progr\u00e9s",
            "latitud": "42.19526930634802",
            "longitud": "2.196793556213379",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "Ripoll",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "942",
            "nom": "pla\u00e7a darrera ajuntament",
            "cp": "17530",
            "adreca": "c. sant armand",
            "latitud": "42.22317850501096",
            "longitud": "2.1685123443603516",
            "municipi": "Campdev\u00e0nol",
            "dades": "Campdev\u00e0nol",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "943",
            "nom": "Verge de N\u00faria",
            "cp": "17530",
            "adreca": "c. de cerdanya",
            "latitud": "42.2287307",
            "longitud": " 2.1678914",
            "municipi": "Campdev\u00e0nol",
            "dades": "Campdev\u00e0nol",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "944",
            "nom": "estaci\u00f3",
            "cp": "17530",
            "adreca": "av estaci\u00f3\/pau casals",
            "latitud": "42.221835776442525",
            "longitud": "2.1658623218536377",
            "municipi": "Campdev\u00e0nol",
            "dades": "Campdev\u00e0nol",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "945",
            "nom": "ribes 1",
            "cp": "17534",
            "adreca": "c. de nassana",
            "latitud": "42.307443062025754",
            "longitud": "2.170996069908142",
            "municipi": "Ribes de Freser",
            "dades": "Ribes de Freser",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "947",
            "nom": "urbanitzaci\u00f3",
            "cp": "17867",
            "adreca": "c. de moss\u00e8n cinto verdaguer",
            "latitud": "42.31363955676309",
            "longitud": "2.3727571964263916",
            "municipi": "Camprodon",
            "dades": "Camprodon",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "948",
            "nom": "estaci\u00f3 autobusos",
            "cp": "17867",
            "adreca": "c. camp de la vila",
            "latitud": "42.30991855946984",
            "longitud": "2.3651933670043945",
            "municipi": "Camprodon",
            "dades": "Camprodon",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "949",
            "nom": "parc de l'estaci\u00f3",
            "cp": "17860",
            "adreca": "carrer de serra cavallera",
            "latitud": "42.2348407684144",
            "longitud": "2.28116512298584",
            "municipi": "Sant Joan de les Abadesses",
            "dades": "st joan de les abadesses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "950",
            "nom": "pavell\u00f3",
            "cp": "17860",
            "adreca": "c. de joan maragall",
            "latitud": "42.23579399168606",
            "longitud": "2.288546562194824",
            "municipi": "Sant Joan de les Abadesses",
            "dades": "st joan de les abadesses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "952",
            "nom": "Deixalleria Girona",
            "cp": "17005",
            "adreca": "c. doctor joan torr\u00f3",
            "latitud": "41.9613729151644",
            "longitud": "2.807178497314453",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "deixalleria girona",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "954",
            "nom": "Pavell\u00f3 Palau Sacosta",
            "cp": "17003",
            "adreca": "c. josep aguilera marti",
            "latitud": "41.96504265132691",
            "longitud": "2.8195595741271973",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "girona",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "956",
            "nom": "IES Montilivi",
            "cp": "17003",
            "adreca": "av montilivi",
            "latitud": "41.9652341100209",
            "longitud": "2.8271985054016113",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "958",
            "nom": "Parc Casernes",
            "cp": "17003",
            "adreca": "c. pau vila",
            "latitud": "41.971855035840846",
            "longitud": "2.8195488452911377",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "959",
            "nom": "Germans S\u00e0bat",
            "cp": "17007",
            "adreca": "c. de josep maria prat",
            "latitud": "41.99575643339261",
            "longitud": "2.8039276599884033",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "960",
            "nom": "Carrer de Fontajau",
            "cp": "17007",
            "adreca": "Carrer de Fontajau",
            "latitud": "41.991442563820094",
            "longitud": "2.8165555000305176",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "963",
            "nom": "Maxidia Llu\u00eds Pericot",
            "cp": "17003",
            "adreca": "av lluis pericot",
            "latitud": "41.97215016952434",
            "longitud": "2.823808193206787",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "965",
            "nom": "CARREFOUR Migdia",
            "cp": "17003",
            "adreca": "carrer del migdia",
            "latitud": "41.96669396364343",
            "longitud": "2.8165876865386963",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "969",
            "nom": "Sant Narc\u00eds",
            "cp": "17005",
            "adreca": "pla\u00e7a de l'assumpci\u00f3",
            "latitud": "41.97506155014453",
            "longitud": "2.811330556869507",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "972",
            "nom": "MERCADONA Pl. P. Bertrana",
            "cp": "17001",
            "adreca": "pla\u00e7a prudenci bertrana",
            "latitud": "41.98293357590711",
            "longitud": "2.81374454498291",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "978",
            "nom": "carrefour Trueta",
            "cp": "17007",
            "adreca": "av de fran\u00e7a",
            "latitud": "41.99620295402458",
            "longitud": "2.8197526931762695",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "980",
            "nom": "Carrer Emp\u00faries (GEIEG)",
            "cp": "17005",
            "adreca": "c. emp\u00faries",
            "latitud": "41.97131262442401",
            "longitud": "2.811105251312256",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "981",
            "nom": "IES Santa Eug\u00e8nia",
            "cp": "17006",
            "adreca": "c. enric marqu\u00e8s ribalta",
            "latitud": "41.97113713738849",
            "longitud": "2.8041744232177734",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "982",
            "nom": "Guarderia car. Sant Sebasti\u00e0",
            "cp": "17006",
            "adreca": "c. sant sebasti\u00e0",
            "latitud": "41.972022544315514",
            "longitud": "2.8057193756103516",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "984",
            "nom": "Institut Germans Sabat",
            "cp": "17007",
            "adreca": "c. J.V. Foix",
            "latitud": "41.99397829337043",
            "longitud": " 2.803831100463867",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "Davant institut Taial\u00e0",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "985",
            "nom": "devesa",
            "cp": "17001",
            "adreca": "c. de joaquim vayreda",
            "latitud": "41.984536574349",
            "longitud": "2.813572883605957",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "Torell\u00f3",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "986",
            "nom": "GEIEG Sant Pon\u00e7",
            "cp": "17007",
            "adreca": "carrer de l'esport",
            "latitud": "41.99374673252048",
            "longitud": "2.821388840675354",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "987",
            "nom": "Puigsacalm",
            "cp": "17003",
            "adreca": "c. puigsacalm",
            "latitud": "41.96702103008676",
            "longitud": "2.8278636932373047",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "989",
            "nom": "deixalleria ",
            "cp": "17840",
            "adreca": "c. puigmal",
            "latitud": "42.00019757957617",
            "longitud": "2.8147315979003906",
            "municipi": "Sarri\u00e0 de Ter",
            "dades": "sarri\u00e0 de ter",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "991",
            "nom": "Escoles",
            "cp": "17150",
            "adreca": "carrer de serra caballe",
            "latitud": "41.99142661551583",
            "longitud": "2.7607011795043945",
            "municipi": "Sant Gregori",
            "dades": "Sant Gregori",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "992",
            "nom": "Aparcament",
            "cp": "17150",
            "adreca": "Llu\u00eds Companys",
            "latitud": "41.99171368438124",
            "longitud": "2.7553796768188477",
            "municipi": "Sant Gregori",
            "dades": "escola",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "993",
            "nom": "Deixallera",
            "cp": "17150",
            "adreca": "carretera de cartell\u00e0",
            "latitud": "41.991171442104154",
            "longitud": "2.7952051162719727",
            "municipi": "Sant Gregori",
            "dades": "Sant Gregori",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "994",
            "nom": "Maxi Dia",
            "cp": "17244",
            "adreca": "c. de castell",
            "latitud": "41.8904576858101",
            "longitud": "2.8782033920288086",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "995",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "17460",
            "adreca": "c. dels pirineus",
            "latitud": "42.0324005657329",
            "longitud": "2.88541316986084",
            "municipi": "Celr\u00e0",
            "dades": "Celr\u00e0",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "996",
            "nom": "Llambilles",
            "cp": "17243",
            "adreca": "av del giron\u00e8s",
            "latitud": "41.92035322745377",
            "longitud": "2.852926254272461",
            "municipi": "Llambilles",
            "dades": "Llambilles",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "997",
            "nom": "Consum",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Ronda St Miquel",
            "latitud": "42.18633448659037",
            "longitud": "2.4981236457824707",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "999",
            "nom": "Sant Miquel",
            "cp": "17800",
            "adreca": "pla\u00e7a sant miquel",
            "latitud": "42.187495130634424",
            "longitud": "2.4956774711608887",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1000",
            "nom": "Orangutan",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c. Pere Lloses",
            "latitud": "42.1810079701073",
            "longitud": "2.482330799102783",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1002",
            "nom": "Escola Pia",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c\/ pare roca",
            "latitud": "42.1810556722462",
            "longitud": "2.4844980239868164",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1003",
            "nom": "Pont de Cer\u00e0mica",
            "cp": "17800",
            "adreca": "av reis catolics",
            "latitud": "42.184553731014475",
            "longitud": "2.480893135070801",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1004",
            "nom": "Pla\u00e7a Montolivet",
            "cp": "17800",
            "adreca": "pla\u00e7a montolivet",
            "latitud": "42.183011428956746",
            "longitud": "2.4791765213012695",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1005",
            "nom": "Carrefour",
            "cp": "17800",
            "adreca": "av sta coloma",
            "latitud": "42.16970154824736",
            "longitud": "2.475872039794922",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1009",
            "nom": "Ambulatori",
            "cp": "17800",
            "adreca": "passeig de barcelona",
            "latitud": "42.176189868707056",
            "longitud": "2.482266426086426",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1010",
            "nom": "Escola Pla de Dalt",
            "cp": "17800",
            "adreca": "carrer alforja",
            "latitud": "42.18490352624699",
            "longitud": "2.472696304321289",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1011",
            "nom": "Sant Roc",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c. St Feliu",
            "latitud": "42.170210460181316",
            "longitud": "2.468748092651367",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1012",
            "nom": "Les Planotes",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c. dels semalers",
            "latitud": "42.18449013167338",
            "longitud": "2.4608516693115234",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1014",
            "nom": "Can Vera",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c. Iu Pasqual",
            "latitud": "42.18248671967966",
            "longitud": "2.4958276748657227",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "Olot",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1015",
            "nom": "Ajuntament",
            "cp": "17178",
            "adreca": "c. de murri\u00e0",
            "latitud": "42.1417687290779",
            "longitud": "2.4612808227539062",
            "municipi": "Les Preses",
            "dades": "Les Preses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1016",
            "nom": "Eroski",
            "cp": "17178",
            "adreca": "av sta coloma",
            "latitud": "42.154877692009634",
            "longitud": "2.465786933898926",
            "municipi": "Les Preses",
            "dades": "Les Preses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1017",
            "nom": "davant fleca",
            "cp": "17858",
            "adreca": "ctra d'olot",
            "latitud": "42.2057446481266",
            "longitud": "2.497694492340088",
            "municipi": "Vall de Bianya",
            "dades": "La Canya",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1018",
            "nom": "Hostalnou",
            "cp": "17813",
            "adreca": "urbanitzaci\u00f3 hostalnou",
            "latitud": "42.211100866504964",
            "longitud": "2.45394229888916",
            "municipi": "Vall de Bianya",
            "dades": "Vall de Bianya",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1019",
            "nom": "guarderia - Sant Esteve d'en Bas",
            "cp": "17116",
            "adreca": "av de fernando laparte",
            "latitud": "42.11652951655014",
            "longitud": "2.4477195739746094",
            "municipi": "Vall d'en Bas",
            "dades": "st Esteve de bas",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1020",
            "nom": "camp de futbol 1",
            "cp": "17174",
            "adreca": "carrer del puig d'en sala",
            "latitud": "42.07924111876721",
            "longitud": "2.508702278137207",
            "municipi": "Sant Feliu de Pallerols",
            "dades": "sant feliu de pallerols",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1022",
            "nom": "pavell\u00f3",
            "cp": "17172",
            "adreca": "av. De l'estaci\u00f3.",
            "latitud": "42.054773629288846",
            "longitud": "2.5437211990356445",
            "municipi": "Les Planes",
            "dades": "les planes",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1024",
            "nom": "Besal\u00fa urbanitzaci\u00f3",
            "cp": "17850",
            "adreca": "cami dels embusters",
            "latitud": "42.2042407",
            "longitud": " 2.700173",
            "municipi": "Besal\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1025",
            "nom": "Besal\u00fa pavell\u00f3",
            "cp": "17850",
            "adreca": "francesc camb\u00f3",
            "latitud": "42.1990843",
            "longitud": " 2.695967",
            "municipi": "Besal\u00fa",
            "dades": "pla\u00e7a costat del pavell\u00f3",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1026",
            "nom": " Centre C\u00edvic",
            "cp": "17854",
            "adreca": "Av.  Girona C\/ Doctor Fleming",
            "latitud": "42.2111697",
            "longitud": "2.6065323000000262",
            "municipi": "Sant Jaume de Llierca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1027",
            "nom": "Castellfollit",
            "cp": "17856",
            "adreca": "c. germanes",
            "latitud": "42.22054069165868",
            "longitud": "2.546982765197754",
            "municipi": "Castellfollit de la Roca",
            "dades": "costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1028",
            "nom": "St joan",
            "cp": "17857",
            "adreca": "av del cisteller",
            "latitud": "42.212988",
            "longitud": " 2.5140551",
            "municipi": "Sant Joan les Fonts",
            "dades": "costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1029",
            "nom": "St joan llar d'avis",
            "cp": "17857",
            "adreca": "c. d'aiguanegra",
            "latitud": "42.21207034116931",
            "longitud": "2.5113844871520996",
            "municipi": "Sant Joan les Fonts",
            "dades": "Sant Joan les Fonts",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1030",
            "nom": "Intermarche ",
            "cp": "17200",
            "adreca": "av mestre sagrera",
            "latitud": "41.91869273128324",
            "longitud": "3.1563806533813477",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "davant intermarch\u00e9",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1031",
            "nom": "Calella de Palafrugell",
            "cp": "17210",
            "adreca": "av de la costa blanca",
            "latitud": "41.89195918463598",
            "longitud": "3.184061050415039",
            "municipi": "Calella de Palafrugell",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1032",
            "nom": "llafranc",
            "cp": "17210",
            "adreca": "c. del ner\u00f3",
            "latitud": "41.892989447986956",
            "longitud": "3.1907236576080322",
            "municipi": "Llafranc",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1033",
            "nom": "Carrefour",
            "cp": "17200",
            "adreca": "av espanya",
            "latitud": "41.911188027041895",
            "longitud": "3.166937828063965",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "Aparcament Carrefour",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1036",
            "nom": "Pla\u00e7a Joan XXIII",
            "cp": "17200",
            "adreca": "av pompeu fabra",
            "latitud": "41.920464990067096",
            "longitud": "3.1711864471435547",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1037",
            "nom": "C\/ Josep Bonay i Vidal",
            "cp": "17200",
            "adreca": "c. bonay i vidal",
            "latitud": "41.9220917",
            "longitud": " 3.1703738",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1038",
            "nom": "C\/ Manufactures del Suro",
            "cp": "17200",
            "adreca": "c. dels tallers",
            "latitud": "41.922301062119494",
            "longitud": "3.1636762619018555",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1039",
            "nom": "C\/ De la fanga",
            "cp": "17200",
            "adreca": "c. de la fanga",
            "latitud": "41.92380181220782",
            "longitud": "3.153355121612549",
            "municipi": "Palafrugell",
            "dades": "Palafrugell",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1040",
            "nom": "Av doctor Fleming",
            "cp": "17250",
            "adreca": "av doctor fleming",
            "latitud": "41.8165531555707",
            "longitud": "3.0647778511047363",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "costat aparcament",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1041",
            "nom": "av politur",
            "cp": "17250",
            "adreca": "av politur",
            "latitud": "41.82493243991066",
            "longitud": "3.0733394622802734",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "Platja D'Aro",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1042",
            "nom": "carrer Madrid",
            "cp": "17250",
            "adreca": "c. madrid",
            "latitud": "41.809628224926435",
            "longitud": "3.062868118286133",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "Platja D'Aro",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1043",
            "nom": "Pla\u00e7a Hip\u00f2lit Entena",
            "cp": "17250",
            "adreca": "c. galligans",
            "latitud": "41.819303728567455",
            "longitud": "3.057224750518799",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "Platja D'Aro",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1044",
            "nom": "Castell D'Aro",
            "cp": "17249",
            "adreca": "c. casino\/carrilet",
            "latitud": "41.81370650796366",
            "longitud": "3.0300164222717285",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "costat pavell\u00f3 castell d'aro",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1045",
            "nom": "Intermarch\u00e9",
            "cp": "17250",
            "adreca": "av del castell d'aro",
            "latitud": "41.817816514814055",
            "longitud": " 3.0614519119262695",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "Intermarch\u00e9",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1046",
            "nom": "caprabo",
            "cp": "17250",
            "adreca": "av tramuntana",
            "latitud": "41.80407814427234",
            "longitud": "3.0527830123901367",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "Platja D'Aro",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1047",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "17250",
            "adreca": "av tramuntana",
            "latitud": "41.816489187351216",
            "longitud": "3.0535125732421875",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "deixalleria municipal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1048",
            "nom": "Caritas de Palamos",
            "cp": "17230",
            "adreca": "c. aiguamoix",
            "latitud": "41.85755961892643",
            "longitud": "3.1299233436584473",
            "municipi": "Palam\u00f3s",
            "dades": "Caritas Sant Joan de Palam\u00f3s",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1049",
            "nom": "camp de futbol",
            "cp": "17230",
            "adreca": "de narc\u00eds pag\u00e8s",
            "latitud": "41.852525152707614",
            "longitud": "3.120288848876953",
            "municipi": "Palam\u00f3s",
            "dades": "Palamos",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1050",
            "nom": "urbanitzaci\u00f3",
            "cp": "17230",
            "adreca": "gaspar matas",
            "latitud": "41.864894845970476",
            "longitud": "3.127562999725342",
            "municipi": "Palam\u00f3s",
            "dades": "Palamos",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1051",
            "nom": "Hospital",
            "cp": "17230",
            "adreca": "lluis barcel\u00f3",
            "latitud": "41.85016760769618",
            "longitud": "3.133721351623535",
            "municipi": "Palam\u00f3s",
            "dades": "Palamos",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1052",
            "nom": "rentadors",
            "cp": "17230",
            "adreca": "c. de la font\/ rentadors",
            "latitud": "41.85279686417547",
            "longitud": "3.1279921531677246",
            "municipi": "Palam\u00f3s",
            "dades": "Palamos",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1053",
            "nom": "Torroella poble",
            "cp": "17257",
            "adreca": "carrer de santa caterina",
            "latitud": "42.0444439",
            "longitud": " 3.1301481",
            "municipi": "Torroella de Montgr\u00ed",
            "dades": "Torroella de Montgri",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1054",
            "nom": "deixalleria ",
            "cp": "17257",
            "adreca": "ctra de l'estartit",
            "latitud": "42.04384304546884",
            "longitud": "3.148312568664551",
            "municipi": "Torroella de Montgr\u00ed",
            "dades": "Torroella de Montgri",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1056",
            "nom": "estartit",
            "cp": "17258",
            "adreca": "c. del roca maura",
            "latitud": "42.05351495526011",
            "longitud": "3.1981050968170166",
            "municipi": "L'Estartit",
            "dades": "escola de l'estartit",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1057",
            "nom": "verges 1",
            "cp": "17142",
            "adreca": "avinguda de la pau",
            "latitud": "42.06258003760398",
            "longitud": "3.0434274673461914",
            "municipi": "Verges",
            "dades": "Verges",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1059",
            "nom": "Pla\u00e7a Sardana",
            "cp": "17100",
            "adreca": "pla\u00e7a de la sardana",
            "latitud": "41.954639197415844",
            "longitud": "3.037290573120117",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1060",
            "nom": "Silo",
            "cp": "17100",
            "adreca": "av germans de ferrer",
            "latitud": "41.953171088653434",
            "longitud": "3.035101890563965",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1061",
            "nom": "Caprabo",
            "cp": "17100",
            "adreca": "c. aigueta",
            "latitud": "41.96740393500875",
            "longitud": "3.0318832397460938",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1062",
            "nom": "c\/ Aig\u00fceta",
            "cp": "17100",
            "adreca": "c. aigueta",
            "latitud": "41.96749966087964",
            "longitud": "3.032698631286621",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1063",
            "nom": "Pavell\u00f3",
            "cp": "17100",
            "adreca": "c. del mas clar\u00e0",
            "latitud": "41.96478737217328",
            "longitud": "3.0387067794799805",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1064",
            "nom": "c\/ Paral\u00b7lel",
            "cp": "17100",
            "adreca": "c. paral\u00b7lel",
            "latitud": "41.96526601974732",
            "longitud": "3.035402297973633",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1065",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17100",
            "adreca": "c. paral\u00b7lel",
            "latitud": "41.97203052089854",
            "longitud": "3.0327415466308594",
            "municipi": "La Bisbal",
            "dades": "La bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1067",
            "nom": "av de Perpiny\u00e0",
            "cp": "17600",
            "adreca": "av de Perpiny\u00e0",
            "latitud": "42.27133893518133",
            "longitud": " 2.958197593688965",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1068",
            "nom": "Pla\u00e7a Josep Tarradellas",
            "cp": "17600",
            "adreca": "pla\u00e7a josep tarradellas",
            "latitud": "42.26924300651294",
            "longitud": "2.966179847717285",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1070",
            "nom": "Avda. Costa Brava",
            "cp": "17600",
            "adreca": "av costa brava",
            "latitud": "42.27291083594681",
            "longitud": "2.965364456176758",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1072",
            "nom": "GIFI  C\/Llobregat",
            "cp": "17600",
            "adreca": "c. llobregat",
            "latitud": "42.26197022875579",
            "longitud": "2.95107364654541",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1073",
            "nom": "Esclat ( Pa\u00efsos Catalans )",
            "cp": "17600",
            "adreca": "pla\u00e7a pa\u00efsos catalans",
            "latitud": "42.260795072396526",
            "longitud": "2.9509449005126953",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1075",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "17600",
            "adreca": "carrer d'it\u00e0lia",
            "latitud": "42.26301832270576",
            "longitud": "2.9829275608062744",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "Figueres",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1079",
            "nom": "Mas Matas pla\u00e7a alegria",
            "cp": "17480",
            "adreca": "av mas matas",
            "latitud": "42.26949706218456",
            "longitud": "3.167281150817871",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1080",
            "nom": "pla\u00e7a estel Sta Margarida",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c\/ cala llarga",
            "latitud": "42.26755986182593",
            "longitud": "3.145480155944824",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1081",
            "nom": "aparcament sta margarida",
            "cp": "17480",
            "adreca": "av de la platja",
            "latitud": "42.262065510743916",
            "longitud": "3.152647018432617",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1083",
            "nom": "Mas Fumats",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. espa\u00f1a",
            "latitud": "42.2873419104816",
            "longitud": "3.1723451614379883",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1084",
            "nom": "Mas Bosc\u00e0",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. solson\u00e8s",
            "latitud": "42.28181753312272",
            "longitud": "3.1673240661621094",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1086",
            "nom": "bar mortadelo",
            "cp": "17480",
            "adreca": "miquel oliva i prat",
            "latitud": "42.26663887684224",
            "longitud": "3.173975944519043",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1087",
            "nom": "c. londres",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. londres",
            "latitud": "42.27022746653676",
            "longitud": "3.1851768493652344",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1088",
            "nom": "Pla\u00e7a Frederic Rahola",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. pescadors",
            "latitud": "42.259429322623454",
            "longitud": "3.181271553039551",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1089",
            "nom": "gasolinera",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. del segre",
            "latitud": "42.2578412042952",
            "longitud": "3.181614875793457",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1090",
            "nom": "Puig Rom",
            "cp": "17480",
            "adreca": "c. pujada al puig rom",
            "latitud": "42.25282248749113",
            "longitud": "3.1911849975585938",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1091",
            "nom": "Rodona vial",
            "cp": "17480",
            "adreca": "av pau casals",
            "latitud": "42.2641616780534",
            "longitud": "3.1800270080566406",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1092",
            "nom": "carrefour Roses",
            "cp": "17480",
            "adreca": "ctra de roses a Cadaqu\u00e9s",
            "latitud": "42.271529470695356",
            "longitud": "3.1508874893188477",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "Carrefour roses",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1093",
            "nom": "Deixallera",
            "cp": "17495",
            "adreca": "c. balc\u00f3 de l'empord\u00e0",
            "latitud": "42.3084824654372",
            "longitud": "3.1432700157165527",
            "municipi": "Palau Saverdera",
            "dades": "Palau Saverdera",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1094",
            "nom": "entrada ",
            "cp": "17750",
            "adreca": "c. sant climent",
            "latitud": "42.37379553560638",
            "longitud": "2.923908233642578",
            "municipi": "Capmany",
            "dades": "Capmany",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1095",
            "nom": "magatzem brigada",
            "cp": "17750",
            "adreca": "c. vun",
            "latitud": "42.37202006989537",
            "longitud": "2.9187583923339844",
            "municipi": "Capmany",
            "dades": "Capmany",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1097",
            "nom": "Av Joan Carles I",
            "cp": "17486",
            "adreca": "av joan carles I",
            "latitud": "42.25291778330197",
            "longitud": "3.1107616424560547",
            "municipi": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
            "dades": "Empuria brava",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1100",
            "nom": "carrer Xaloc",
            "cp": "17486",
            "adreca": "Carrer Xaloc",
            "latitud": "42.25685655084551",
            "longitud": "3.1214046478271484",
            "municipi": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
            "dades": "Emp\u00faria Brava",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1102",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17475",
            "adreca": "c. de figueres",
            "latitud": "42.17968819665963",
            "longitud": "2.989010810852051",
            "municipi": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0",
            "dades": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1103",
            "nom": "Carrefour Vilatenim",
            "cp": "17484",
            "adreca": "ctra de roses",
            "latitud": "42.26819501604412",
            "longitud": "3.002958297729492",
            "municipi": "Vilatenim",
            "dades": "Vilatenim",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1105",
            "nom": "escoles poble",
            "cp": "17742",
            "adreca": "c. de la font",
            "latitud": "42.249407625917016",
            "longitud": "2.9120850563049316",
            "municipi": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s",
            "dades": "Avinyonet de Puigventos",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1106",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17742",
            "adreca": "mas pau",
            "latitud": "42.23741443820532",
            "longitud": "2.903738021850586",
            "municipi": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s",
            "dades": "Avinyonet de Puigventos",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1107",
            "nom": "Boadella ",
            "cp": "17723",
            "adreca": "descampat darrera ajuntament",
            "latitud": "42.33196364676955",
            "longitud": "2.858269214630127",
            "municipi": "Boadella i les Escaules",
            "dades": "Boadella i les Escaules",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1109",
            "nom": "Albag\u00e9s",
            "cp": "25155",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya 1",
            "latitud": "41.4481501",
            "longitud": " 0.7398727",
            "municipi": "L'Albages",
            "dades": "Davant de la Cooperativa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1110",
            "nom": " (Montse Poca 635466159)",
            "cp": "25140",
            "adreca": "C\/Abadia i C\/Vidal i Barraquer",
            "latitud": "41.5333333",
            "longitud": " 0.9333333",
            "municipi": "Arbeca",
            "dades": "Arbeca",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Arb072",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1111",
            "nom": "(Josep Sole 667625996)",
            "cp": "25400",
            "adreca": "Pla\u00e7a de les Escoles de la Republica",
            "latitud": "41.5198421",
            "longitud": " 0.870081",
            "municipi": "Borges Blanques",
            "dades": "Borges Blanques",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Bor065",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1112",
            "nom": "Castelldans",
            "cp": "25154",
            "adreca": "Passeig Moragues",
            "latitud": "41.4979105",
            "longitud": " 0.7652315",
            "municipi": "Castelldans",
            "dades": "Castelldans",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Cas070",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1113",
            "nom": "Espluga Calba",
            "cp": "25410",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Pou, s\/n",
            "latitud": "41.4953045",
            "longitud": " 1.004323",
            "municipi": "Espluga Calba",
            "dades": "Espluga Calba",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Esp074",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1114",
            "nom": "Vinaixa",
            "cp": "25440",
            "adreca": "Pla\u00e7a Arbies",
            "latitud": "41.4288637",
            "longitud": " 0.9736408",
            "municipi": "Vinaixa",
            "dades": "Vinaixa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vin075",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1115",
            "nom": "Aitona",
            "cp": "25182",
            "adreca": "C\/Joan XXIII",
            "latitud": "41.4922602",
            "longitud": " 0.4587803",
            "municipi": "Aitona",
            "dades": "Aitona",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ai026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1116",
            "nom": "a l\u2019entrada del poble",
            "cp": "25221",
            "adreca": "C\/Bonavista ",
            "latitud": "41.61622838602494",
            "longitud": "0.7405471801757812",
            "municipi": "Els Alam\u00fas",
            "dades": "Els Alam\u00fas",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1117",
            "nom": "Albat\u00e0rrec",
            "cp": "25171",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Sardana",
            "latitud": "41.574682352782545",
            "longitud": "0.6064796447753906",
            "municipi": "Albat\u00e0rrec",
            "dades": "Albat\u00e0rrec",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alb028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1118",
            "nom": "Alcan\u00f3",
            "cp": "25162",
            "adreca": "C\/Pla de Torres ",
            "latitud": "41.48259700487437",
            "longitud": "0.6181848049163818",
            "municipi": "Alcan\u00f3",
            "dades": "Alcan\u00f3 (a l\u2019al\u00e7ada del l\u2019escorxador municipal)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "alc034",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1120",
            "nom": "Alcarras",
            "cp": "25180",
            "adreca": "Av. Onze de Setembre-C\/Torredembarra",
            "latitud": "41.566",
            "longitud": " 0.526",
            "municipi": "Alcarr\u00e0s",
            "dades": "Alcarras",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1121",
            "nom": "Alcarras",
            "cp": "25180",
            "adreca": "C\/Joan Maragall",
            "latitud": "41.5643213",
            "longitud": " 0.5268544",
            "municipi": "Alcarr\u00e0s",
            "dades": "Alcarras",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al032",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1122",
            "nom": "Alcarras",
            "cp": "25180",
            "adreca": "Pla\u00e7a dels Nius",
            "latitud": "41.566",
            "longitud": " 0.526",
            "municipi": "Alcarr\u00e0s",
            "dades": "Alcarras",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al033",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1124",
            "nom": " (costat pavell\u00f3 polisportiu).Trucar Sr. Juan Jim\u00e9nez (649485422)",
            "cp": "25120",
            "adreca": "C\/Marqu\u00e8s",
            "latitud": "41.8327778",
            "longitud": " 0.5722222",
            "municipi": "Alfarr\u00e0s",
            "dades": "Alfarr\u00e0s",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alf036",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1125",
            "nom": "Almatret",
            "cp": "25187",
            "adreca": "C\/Filador i C\/Sant Joan",
            "latitud": "41.304763342629556",
            "longitud": " 0.4264497756958008",
            "municipi": "Almatret",
            "dades": "Costat de les Escoles cantonada",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "alm037",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1126",
            "nom": "Almenar ",
            "cp": "25126",
            "adreca": "C\/Espados",
            "latitud": "41.79552016139846",
            "longitud": "0.5695939064025879",
            "municipi": "Almenar",
            "dades": "Almenar(davant del local social)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ale038",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1127",
            "nom": "Artesa de Lleida",
            "cp": "25730",
            "adreca": "Pla\u00e7a Major",
            "latitud": "41.55348984166801",
            "longitud": "0.7052063941955566",
            "municipi": "Artesa de Lleida",
            "dades": "Artesa de Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Art039",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1128",
            "nom": "Aspa",
            "cp": "25151",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Vila",
            "latitud": "41.4956182",
            "longitud": " 0.6724875",
            "municipi": "Aspa",
            "dades": "Aspa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Aps040",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1129",
            "nom": "Benavent del Segria",
            "cp": "25132",
            "adreca": "Av.Pagesia i Pla\u00e7a Castell",
            "latitud": "41.6962586",
            "longitud": " 0.633923",
            "municipi": "Benavent de Segri\u00e0",
            "dades": "Benavent de Segri\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ben041",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1130",
            "nom": "Gimenells ( costat del local social Sant Isidre)",
            "cp": "25112",
            "adreca": "C\/Parc s\/n",
            "latitud": "41.6535793",
            "longitud": " 0.3898724",
            "municipi": "Gimenells",
            "dades": "Gimenells",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Gim043",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1131",
            "nom": "Pla de la Font",
            "cp": "25112",
            "adreca": "C\/Escoles 4",
            "latitud": "41.6874796",
            "longitud": " 0.3515629",
            "municipi": "Pla de la Font",
            "dades": "Pla de la Font",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Pla042",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1132",
            "nom": "La Granja d'Escarp",
            "cp": "25185",
            "adreca": "C\/La Vall",
            "latitud": "41.4179121",
            "longitud": " 0.3536406",
            "municipi": "La Granja d'Escarp",
            "dades": "La Granja d\u2019Escarp",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Lag044",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1133",
            "nom": "Llardecans",
            "cp": "25186",
            "adreca": "Pla\u00e7a dels Arbres",
            "latitud": "41.3741651",
            "longitud": " 0.5497321",
            "municipi": "Llardecans",
            "dades": "Llardecans",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Llar045",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1134",
            "nom": "Llivia",
            "cp": "25195",
            "adreca": "C\/Gran 58",
            "latitud": "41.64966722131285",
            "longitud": "0.639653205871582",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida - Llivia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ll014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1135",
            "nom": "Maials",
            "cp": "25179",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Creu",
            "latitud": "41.364602574752006",
            "longitud": "0.5043411254882812",
            "municipi": "Maials",
            "dades": "Maials",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Mai046",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1136",
            "nom": "Massalcoreig (davant de l\u2019antiga cambra agr\u00e0ria)",
            "cp": "25184",
            "adreca": "C\/Nou 64",
            "latitud": "41.45710481995851",
            "longitud": "0.35971641540527343",
            "municipi": "Massalcoreig",
            "dades": "Massalcoreig",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Mas047",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1137",
            "nom": "al costat de les Escoles (contenidors vidre i cartr\u00f3) Trucar Sr. Joseph Ballesp\u00ed (620993499)",
            "cp": "25172",
            "adreca": "C\/La Creu",
            "latitud": "41.56108462390465",
            "longitud": "0.5883479118347168",
            "municipi": "Montoliu de Lleida",
            "dades": "Montoliu de Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Mot048",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1139",
            "nom": "Ra\u00efmat",
            "cp": "25111",
            "adreca": "Pla\u00e7a Major",
            "latitud": "41.67726323760989",
            "longitud": "0.47751903533935547",
            "municipi": "Ra\u00efmat",
            "dades": "Lleida - Ra\u00efmat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ll012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1140",
            "nom": "SER\u00d2S",
            "cp": "25183",
            "adreca": "C\/La Vall",
            "latitud": "41.46242757355146",
            "longitud": "0.40806055068969726",
            "municipi": "Ser\u00f2s",
            "dades": "Ser\u00f2s",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ser051",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1141",
            "nom": "SOSES",
            "cp": "25181",
            "adreca": "C\/Sant Lloren\u00e7",
            "latitud": "41.53222612879672",
            "longitud": "0.4875826835632324",
            "municipi": "Soses",
            "dades": "Soses",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Sos052",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1142",
            "nom": "SUCS",
            "cp": "25113",
            "adreca": "Pla\u00e7a Major",
            "latitud": "41.70177153003441",
            "longitud": "0.4114079475402832",
            "municipi": "Sucs",
            "dades": "Lleida - Sucs",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ll013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1143",
            "nom": "Sudanell",
            "cp": "25173",
            "adreca": "Entrada del poble",
            "latitud": "41.557279316032954",
            "longitud": "0.5709457397460937",
            "municipi": "Sudanell",
            "dades": "Entrada del poble abans de passar el pont del canal el cam\u00ed de la dreta",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Sud053",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1144",
            "nom": "Torrebesses (costat sitja Cooperativa)",
            "cp": "25176",
            "adreca": "C\/Planeta",
            "latitud": "41.42620090536721",
            "longitud": "0.5954611301422119",
            "municipi": "Torrebesses",
            "dades": "Torrebesses",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tor054",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1145",
            "nom": "Torrefarrera",
            "cp": "25123",
            "adreca": "C\/Sant Sebasti\u00e0",
            "latitud": "41.67376930461925",
            "longitud": "0.6079602241516113",
            "municipi": "Torrefarrera",
            "dades": "Torrefarrera",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tof056",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1146",
            "nom": "Torres de Segre",
            "cp": "25170",
            "adreca": "C\/Joan Mir\u00f3-C\/Montserrat",
            "latitud": "41.53537437012513",
            "longitud": "0.5144691467285156",
            "municipi": "Torres de Segre",
            "dades": "davant antigues escoles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tos058",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1147",
            "nom": "Vilanova de la Barca",
            "cp": "25690",
            "adreca": "C\/Cooperativa",
            "latitud": "41.68949852127828",
            "longitud": "0.7290029525756836",
            "municipi": "Vilanova de la Barca",
            "dades": "Vilanova de la Barca",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vib059",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1148",
            "nom": "Vilanova de Segri\u00e0",
            "cp": "25133",
            "adreca": "Cami d\u2019Alguaire s\/n",
            "latitud": "41.70162734378918",
            "longitud": "0.5624055862426758",
            "municipi": "Vilanova de Segri\u00e0",
            "dades": "Vilanova de Segri\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vis060",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1149",
            "nom": "MARTI RUANO",
            "cp": "25006",
            "adreca": "Pla\u00e7a de les Missions",
            "latitud": "41.61602786108215",
            "longitud": " 0.6166881322860718",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1150",
            "nom": "ESCORXADOR",
            "cp": "25004",
            "adreca": "Pla\u00e7a Escorxador",
            "latitud": "41.61195305920083",
            "longitud": "0.6169912219047546",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1151",
            "nom": "CLOT",
            "cp": "25008",
            "adreca": "Pla\u00e7a Constituci\u00f3",
            "latitud": "41.6231661650767",
            "longitud": " 0.6228947639465332",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1152",
            "nom": "PARDINYES",
            "cp": "25005",
            "adreca": "Corregidor escofet 18",
            "latitud": "41.624457391852424",
            "longitud": "0.635383129119873",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1153",
            "nom": "CAP-PONT",
            "cp": "25001",
            "adreca": "C\/Riu Besos Davant n-4",
            "latitud": "41.610019844658105",
            "longitud": "0.6293535232543945",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1154",
            "nom": "CARREFOUR",
            "cp": "25006",
            "adreca": "Passeig de Ronda 63",
            "latitud": "41.616725685192804",
            "longitud": "0.6137323379516602",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1155",
            "nom": "UNIVERSITAT",
            "cp": "25003",
            "adreca": "Rambla d\u00b4Arag\u00f3 33",
            "latitud": "41.614279257160064",
            "longitud": "0.6201481819152832",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1156",
            "nom": "ESTACI\u00d3 TREN",
            "cp": "25004",
            "adreca": "C\/Pr\u00edncep de Viana davant 13-15",
            "latitud": "41.62042723511435",
            "longitud": "0.6322664022445679",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1158",
            "nom": "MAGNOLIES",
            "cp": "25005",
            "adreca": "Pla\u00e7a Magn\u00f2lies (Balafia)",
            "latitud": "41.628796045195635",
            "longitud": " 0.6246998906135559",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1159",
            "nom": "SECA",
            "cp": "25005",
            "adreca": "C\/Cam\u00ed Marimunt (Seca S.Pere)",
            "latitud": "41.63679091324125",
            "longitud": " 0.6275537610054016",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1160",
            "nom": "LA BORDETA",
            "cp": "25001",
            "adreca": "Av. Pla d\u2019Urgell",
            "latitud": "41.6030821",
            "longitud": " 0.6461093",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1161",
            "nom": "EX\u00c8RCIT",
            "cp": "25002",
            "adreca": "Pla\u00e7a Exercit 5-7",
            "latitud": "41.613902258359424",
            "longitud": "0.6172943115234375",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1162",
            "nom": "VAPORETTO",
            "cp": "25006",
            "adreca": "Pla\u00e7a 8 de Mar\u00e7 (Rovira Roure)",
            "latitud": "41.62035104067041",
            "longitud": "0.6184637546539307",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1163",
            "nom": "AUDITORI",
            "cp": "25006",
            "adreca": "Pla\u00e7a Mn. Jacint Verdaguer Davant n-2",
            "latitud": "41.6207881549413",
            "longitud": "0.6278300285339355",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1164",
            "nom": "Lleida",
            "cp": "25001",
            "adreca": "C\/ dels Agustins s\/n",
            "latitud": "41.60873635072177",
            "longitud": "0.6319069862365723",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1165",
            "nom": "MAGRANERS",
            "cp": "25002",
            "adreca": "C\/ Joan Gabarra",
            "latitud": "41.60924172950699",
            "longitud": "0.6630474328994751",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL023",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1166",
            "nom": "VILA MONTCADA",
            "cp": "25006",
            "adreca": "C\/Arquitecte Lamarca i C\/Arquitecte Moneu i Gatell",
            "latitud": "41.628956433438304",
            "longitud": "0.6078958511352539",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1167",
            "nom": "PRESO",
            "cp": "25006",
            "adreca": "C\/Vall de Boi i P. De les Valls",
            "latitud": "41.626526508792246",
            "longitud": "0.605621337890625",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1168",
            "nom": "ESPANYA",
            "cp": "25002",
            "adreca": "Pla\u00e7a Espanya",
            "latitud": "41.61075784210869",
            "longitud": " 0.6224441528320312",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1184",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD001",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer de Jos\u00e9 Agust\u00edn Goytisolo, s\/n",
            "latitud": "41.3652266",
            "longitud": "2.0550938999999744",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "EIXAMPLE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1185",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD002",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer Josep Maria Trias de Bes, 11",
            "latitud": "41.3677589",
            "longitud": "2.0719010000000253",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "CARME",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1186",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD003",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Avinguda Barcelona, 2",
            "latitud": "41.36541700000001",
            "longitud": "2.059685599999966",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "MEROIL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1187",
            "nom": "Solidan\u00e7a  SJD004",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer de Torreblanca, 10",
            "latitud": "41.3770998",
            "longitud": "2.0583627999999408",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "TORREBLANCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1188",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD005 ",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer de Jacint Verdaguer, 84",
            "latitud": "41.373279",
            "longitud": "2.0702845000000707",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "TV3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1189",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD006",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer de Josep Maria Pi i Su\u00f1er, 14-18",
            "latitud": "41.3671993",
            "longitud": "2.073254700000007",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "PI I SU\u00d1ER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1190",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD007",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Avinguda Llu\u00eds Companys, s\/n  (cantonada N340)",
            "latitud": "41.3793396",
            "longitud": "2.0627689000000373",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "ESCLAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1191",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD008",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Disseminats, 25",
            "latitud": "41.3736563",
            "longitud": "2.047164500000008",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "DISSEMINATS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1192",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL001",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer Joan Molins Parera, s\/n",
            "latitud": "41.4181454",
            "longitud": "1.9976345999999694",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "MERCAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1193",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL002",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer Vall\u00e8s i Ribot, 7",
            "latitud": "41.4212875",
            "longitud": " 1.9995747",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "VALL\u00c8S I RIBOT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1194",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL003",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer Vel\u00e0zquez, 66",
            "latitud": "41.4239839",
            "longitud": " 1.9989305",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": " VEL\u00c1ZQUEZ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1195",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL004",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer Merc\u00e8 Rodoreda",
            "latitud": "41.4161694",
            "longitud": "1.9956167000000278",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "MERC\u00c8 RODOREDA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1196",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL005",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carretera de Pallej\u00e0 a Fontpineda (Glorieta d'entrada a Pallej\u00e0)",
            "latitud": "41.4238267",
            "longitud": "1.9849536000000398",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "FONTPINEDA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1197",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL006",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer de Riera Boter",
            "latitud": "41.426499",
            "longitud": "1.9962465999999495",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "RIERA BOTER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1198",
            "nom": "Solidan\u00e7a PAL007",
            "cp": "08780",
            "adreca": "Carrer Comer\u00e7, s\/n",
            "latitud": "41.4140251",
            "longitud": "2.0030950000000303",
            "municipi": "Pallej\u00e0",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1199",
            "nom": "Solidan\u00e7a ELP001",
            "cp": "08820",
            "adreca": "Pla\u00e7a Esgl\u00e9sia Sant Pere i Sant Pau",
            "latitud": "41.3311292",
            "longitud": "2.0925560000000587",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "CONTENIDOR 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1200",
            "nom": "Solidan\u00e7a ELP002",
            "cp": "08820",
            "adreca": "Pla\u00e7a Esgl\u00e9sia Sant Pere i Sant Pau",
            "latitud": "41.3311292",
            "longitud": "2.0925560000000587",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "CONTENIDOR 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1201",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB001",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carretera de Martorell, 7",
            "latitud": "41.45044",
            "longitud": "1.9706300000000283",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "CARRETERA MARTORELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1202",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB002",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer de la Creu, 19",
            "latitud": "41.4924292",
            "longitud": "2.0324206999999888",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "LA CREU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1203",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB003",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carretera de Barcelona, 11",
            "latitud": "41.4504306",
            "longitud": "1.970965299999989",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "CARRETERA BARCELONA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1204",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB004",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer del Doctor Vila, 9-11",
            "latitud": "41.4477413",
            "longitud": "1.9772560000000112",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "GUATEMALA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1205",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB005",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Passeig Rafel de Casanova, s\/n",
            "latitud": "41.4454192",
            "longitud": "1.9755393000000367",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "ONZE SETEMBRE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1206",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB006",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer del Raval de Corbera, 36-50",
            "latitud": "41.4449264",
            "longitud": "1.971313699999996",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "RAVAL CORBERA ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1207",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB007",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Avinguda de la Constituci\u00f3, 6",
            "latitud": "41.4487271",
            "longitud": "1.9689335000000483",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "ESPORT\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1208",
            "nom": "Solidan\u00e7a SB008",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Font de la Roda",
            "latitud": "41.4481175",
            "longitud": "1.9722832999999582",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "FONT DE LA RODA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1209",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB009",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer de la font, 35-37 (Pla\u00e7a Font de la Roda)",
            "latitud": "41.4399114",
            "longitud": "1.963348300000007",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "FONT DE LA RODA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1210",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB010",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Avinguda Constituci\u00f3, 111",
            "latitud": "41.4539904",
            "longitud": "1.958380199999965",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "CONSTITUCI\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1211",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB011",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Avinguda Constituci\u00f3, 63",
            "latitud": "41.4514533",
            "longitud": "1.9624827999999752",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "CONSTITUCI\u00d3 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1212",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB012",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer de l'Anoia, s\/n",
            "latitud": "41.4535421",
            "longitud": "1.964936200000011",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "ANOIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1213",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB13",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer Pened\u00e8s, 12",
            "latitud": "41.4514723",
            "longitud": "1.9660622000000103",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "PENED\u00c8S",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1214",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB014",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Avinguda Constituci\u00f3, 17",
            "latitud": "41.4493222",
            "longitud": "1.9666273000000274",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "CONSTITUCI\u00d3 17",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1215",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB015",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Avinguda del Pedraforca, 6-8",
            "latitud": "41.4532739",
            "longitud": "1.9580114999999978",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "PEDRAFORCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1216",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL001",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Carrer Bonavista, 4 ",
            "latitud": "41.5673113",
            "longitud": "1.8293509000000086",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": "AJUNTAMENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1217",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL002\t",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Avinguda Onze de Setembre, s\/n",
            "latitud": "41.5644864",
            "longitud": "1.8114762000000155",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": "ENRIC MORERA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1218",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL003",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Carrer del Monestir, s\/n",
            "latitud": "41.5652979",
            "longitud": "1.8064773999999488",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": " MONESTIR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1220",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL005",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Carrer de les Ginesteres, s\/n (Pol\u00edgon Industrial les Ginesteres)",
            "latitud": "41.56013890000001",
            "longitud": "1.8294848000000457",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1221",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL006",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Carrer de les Ginesteres, s\/n (Pol\u00edgon Industrial les Ginesteres)",
            "latitud": "41.56013890000001",
            "longitud": "1.8294848000000457",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1222",
            "nom": "Solidan\u00e7a GEL001",
            "cp": "08790",
            "adreca": "Carrer Serra d'Or, 4",
            "latitud": "41.442598",
            "longitud": "1.8662721000000602",
            "municipi": "Gelida",
            "dades": " SERRA D'OR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1223",
            "nom": "Solidan\u00e7a GEL002",
            "cp": "08790",
            "adreca": "Cam\u00ed Can Sabat, s\/n",
            "latitud": "41.4425024",
            "longitud": " 1.8596571",
            "municipi": "Gelida",
            "dades": "CAN SABAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1224",
            "nom": "Solidan\u00e7a GEL003",
            "cp": "08790",
            "adreca": "Passeig Circumval\u00b7laci\u00f3, 54",
            "latitud": "41.4388466",
            "longitud": "1.865194699999961",
            "municipi": "Gelida",
            "dades": "Gelida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1227",
            "nom": " Solidan\u00e7a BAG003",
            "cp": "08259",
            "adreca": "Mol\u00ed de Boixeda (al principi del poble)",
            "latitud": "41.763268",
            "longitud": "1.7294448000000102",
            "municipi": "Fonollosa",
            "dades": "FONOLLOSA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1228",
            "nom": "Rajadell",
            "cp": "08289",
            "adreca": "C\/de l'estaci\u00f3",
            "latitud": "41.73366078435096",
            "longitud": " 1.6973876953125",
            "municipi": "Rajadell",
            "dades": "Mancomunat Bages",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1229",
            "nom": "Valls de Torroella",
            "cp": "08263",
            "adreca": "Pla\u00e7a carregador",
            "latitud": "41.8487708",
            "longitud": " 1.7217103",
            "municipi": "Valls de Torroella",
            "dades": "Mancomunat Bages",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1230",
            "nom": "Call\u00fas",
            "cp": "08262",
            "adreca": "Pla\u00e7a Ajuntament ",
            "latitud": "41.78127298457761",
            "longitud": "1.7843341827392578",
            "municipi": "Call\u00fas",
            "dades": "Mancomunat Bages",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CA001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1231",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL001",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carretera de la S\u00e0nson, 70 (Deixalleria)",
            "latitud": "41.3910609",
            "longitud": "2.049057800000014",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1232",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL002",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carrer de les Roses, 32  (Pla\u00e7a Pere Dot)",
            "latitud": "41.384556",
            "longitud": "2.0499178999999685",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "PERE DOT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1233",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL003",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carrer Joan Antoni Samaranch, 10",
            "latitud": "41.381608",
            "longitud": "2.040635400000042",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "SAMARANCH",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1234",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL004",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Riera la Salut, 39-43",
            "latitud": "41.3878516",
            "longitud": "2.047115100000042",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "SALUT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1235",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU001",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer del Nord, 66",
            "latitud": "41.3814706",
            "longitud": "2.0821223000000373",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": " NORD",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1236",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU002",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer de Miquel Reverter, 13",
            "latitud": "41.385618",
            "longitud": "2.0734840999999733",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "REVERTER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1237",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU003\t",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Avinguda de la Ind\u00fastria, 1",
            "latitud": "41.380185",
            "longitud": "2.0663260000000037",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "WALDEN",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1238",
            "nom": " Solidan\u00e7a SJU004\t",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer Parlament Catal\u00e0, s\/n ",
            "latitud": "41.3777157",
            "longitud": "2.0756106000000045",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "PARLAMENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1239",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU005",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Salvador Espriu",
            "latitud": "41.3807088",
            "longitud": "2.070269499999995",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "ESPRIU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1240",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Cam\u00ed de Can Biosca s\/n",
            "latitud": "41.3905955",
            "longitud": " 2.0818931",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "Sant Just Desvern",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SJU006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1241",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU007",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer Freixes, 8  \t",
            "latitud": "41.3847697",
            "longitud": "2.077694500000007",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": " FREIXES\t ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1242",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPA001",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer de les Forques, 19-21 (Cantonada amb carrer Enric Granados)",
            "latitud": "41.4313993",
            "longitud": "2.0056521000000203",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1243",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS001",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Carrer dels Horts, 55",
            "latitud": "41.4989032",
            "longitud": "1.83767720000003",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "LA BEGUDA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1244",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS002",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Passeig de la Via, s\/n ",
            "latitud": "41.5018839",
            "longitud": "1.8153436000000056",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "LA VIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1245",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS003",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Avinguda Linia, 16",
            "latitud": "41.4993427",
            "longitud": "1.8118183999999928",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "LINIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1246",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS004",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Carrer Rogelio Rojo, 5",
            "latitud": "41.5012164",
            "longitud": "1.814297300000021",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "BIBLIOTECA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1247",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS005",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Avinguda Can Parellada, 50",
            "latitud": "41.507015",
            "longitud": "1.8149968000000172",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "CAN PARELLADA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1248",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR001",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Josep Servat, 2",
            "latitud": "41.480058",
            "longitud": " 1.9150699",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "JOSEP SERVAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1249",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR002",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer de Josep Irla, 35",
            "latitud": "41.4793848",
            "longitud": "1.9140038000000459",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "PERE TEIXIN\u00c9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1250",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR003",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer del Pintor Fortuny, 4",
            "latitud": "41.4781032",
            "longitud": "1.9177671999999575",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "PLA\u00c7A DEL VI ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1251",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR005",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Avinguda de Felix Duran i Ca\u00f1ameras, 2",
            "latitud": "41.4743561",
            "longitud": " 1.9212621",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "FELIX DURAN",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1254",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR007",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Sant Esteve Sesrovires, 1 (Cam\u00ed Fondo)",
            "latitud": "41.47505779999999",
            "longitud": "1.9129556999999977",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "SANT ESTEVE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1255",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR008",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Passeig Catalunya, 9 \t\t ",
            "latitud": "41.4780473",
            "longitud": " 1.92371",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "CATALUNYA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1256",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR009",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Tarragona, s\/n - Pol\u00edgon Industrial Can Bros",
            "latitud": "41.4948083",
            "longitud": "1.919930499999964",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1257",
            "nom": " Solidan\u00e7a LPC001",
            "cp": "08756",
            "adreca": "Carrer Pirineu, 3",
            "latitud": "41.4128",
            "longitud": "1.9695199999999886",
            "municipi": "La Palma de Cervell\u00f3",
            "dades": "PIRINEU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1260",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN001",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Carrer Pare Ignasi Puig, 32",
            "latitud": "41.71230569999999",
            "longitud": "1.80595459999995",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "PARE IGNASI ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1261",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN003",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Catalunya",
            "latitud": "41.7290955",
            "longitud": "1.8195345000000316",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " PLA\u00c7A CATALUNYA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1262",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN002",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Carrer del Dos de Maig, 28",
            "latitud": "41.7246137",
            "longitud": "1.817620799999986",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "PARC LA FLORIDA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1264",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN005",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Carrer de l'Abat Oliba, 54",
            "latitud": "41.73444",
            "longitud": "1.828710000000001",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "ABAT OLIBA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1265",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN006",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Pla\u00e7a Espanya, 1",
            "latitud": "41.7251751",
            "longitud": " 1.8233527",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " PLA\u00c7A ESPANYA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1266",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN007",
            "cp": "08241",
            "adreca": "Muralla del Carme, 4",
            "latitud": "41.7253457",
            "longitud": "1.8261800999999878",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "MURALLA CARME",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1267",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN008",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer Amadeu Vives, 15",
            "latitud": "41.7399932",
            "longitud": "1.8372629000000416",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " AMADEU VIVES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1268",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN009",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 15 - Carretera de Vic",
            "latitud": "41.7281384",
            "longitud": "1.8308122999999341",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " MAN009",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1269",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN010",
            "cp": "08241",
            "adreca": "Carrer de la Divina Pastora, 29   ",
            "latitud": "41.72159",
            "longitud": "1.8356999999999744",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " DIVINA PASTORA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1270",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN011",
            "cp": "08241",
            "adreca": "Carrer de la Sagrada Fam\u00edlia, 3",
            "latitud": "41.72860259999999",
            "longitud": "1.838403900000003",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " SAGRADA FAMILIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1271",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN012  ",
            "cp": "08241",
            "adreca": "Carrer Sant Blai, 8-10",
            "latitud": "41.7233294",
            "longitud": "1.838547100000028",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "SANT BLAI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1272",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN013",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer d'Oleguer Mir\u00f3, 4",
            "latitud": "41.719634",
            "longitud": "1.8380681999999524",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": " OLEGUER MIR\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1273",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN014",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer Ginebr\u00f3, 24",
            "latitud": "41.6976038",
            "longitud": "1.8401963000000023",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "ELS COMPTALS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1274",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN015\t",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Josep Llu\u00eds Sert, 4",
            "latitud": "41.7195412",
            "longitud": " 1.8423505",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "PLA\u00c7A JOSEP LLU\u00cdS SERT\t ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1275",
            "nom": " Solidan\u00e7a MAN016",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer de Josep Comas i Sol\u00e0, 119",
            "latitud": "41.7128654",
            "longitud": "1.8455771999999797",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1276",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN017",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer de Josep Comas i Sol\u00e0, 119",
            "latitud": "41.7128654",
            "longitud": "1.8455771999999797",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1277",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN018",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer Josep Comas i Sol\u00e0, 119",
            "latitud": "41.7128654",
            "longitud": "1.8455771999999797",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "DEIXALLERIA 3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1278",
            "nom": "Solidan\u00e7a HOS001",
            "cp": "08781",
            "adreca": "Carrer Anselm Clav\u00e9, 24",
            "latitud": "41.5324313",
            "longitud": "1.7740441999999348",
            "municipi": "Hostalets de Pierola",
            "dades": "AJUNTAMENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1279",
            "nom": "Solidan\u00e7a HOS002",
            "cp": "08781",
            "adreca": "Carrer de l'Esgl\u00e9sia, 89",
            "latitud": "41.538237",
            "longitud": "1.7655009000000064",
            "municipi": "Hostalets de Pierola",
            "dades": "ESCOLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1280",
            "nom": "Solidan\u00e7a HOS003",
            "cp": "08781",
            "adreca": "Carrer d'Esparreguera, s\/n",
            "latitud": "41.5484476",
            "longitud": "1.8721765999999889",
            "municipi": "Hostalets de Pierola",
            "dades": "CAN FOSALBA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1281",
            "nom": "Alcampo",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. dels Freixars, s\/n",
            "latitud": "41.33080677001972",
            "longitud": " 2.0511603355407715",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Alcampo, davant Mc. Donalds",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1282",
            "nom": "Mercat La Vila",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Coin 18",
            "latitud": "41.3276676",
            "longitud": " 2.0344216",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI03",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1283",
            "nom": "CAP Vinyets",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Ronda Sant Ram\u00f3n, 187",
            "latitud": "41.332157",
            "longitud": " 2.0383226",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI02",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1284",
            "nom": "Union Deportiva Sant Boi",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Badiri Aleu",
            "latitud": "41.3392869",
            "longitud": " 2.0354888",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI04",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1285",
            "nom": "Mercat Sant Jordi",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Industria, 17",
            "latitud": "41.34543954278321",
            "longitud": "2.0339620113372803",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI05",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1286",
            "nom": "Mercat Muntanyeta",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Riera Bast\u00e9",
            "latitud": "41.34078786164234",
            "longitud": "2.043483853340149",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI06",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1287",
            "nom": "Institut Marianao",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Pg. de les Mimoses, 18",
            "latitud": "41.34913245905472",
            "longitud": "2.0262372493743896",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI07",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1288",
            "nom": "Pla\u00e7a Merc\u00e8 Rodoreda",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Lepant, 44",
            "latitud": "41.35127884521331",
            "longitud": "2.0293647050857544",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI08",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1289",
            "nom": "Sant Boi 9",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Pl. Monsterrat Roig, 1",
            "latitud": "41.35671496634656",
            "longitud": "2.030024528503418",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI09",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1290",
            "nom": "Ciutat Cooperativa",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Eduardo Todr\u00e0, 74",
            "latitud": "41.34858477695841",
            "longitud": "2.04345703125",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI10",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1291",
            "nom": "FFCC Sant Boi delante",
            "cp": "08830",
            "adreca": "C. Josep Torres i Bages, 21",
            "latitud": "41.349023",
            "longitud": " 2.0408222",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Sant Boi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BOI12",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1292",
            "nom": "Mercat Sant Idelfons",
            "cp": "08940",
            "adreca": "C. Joan Arus i Borr\u00e0s, 12",
            "latitud": "41.36165540262143",
            "longitud": "2.0631659030914307",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1293",
            "nom": "Cornell\u00e0 2",
            "cp": "08940",
            "adreca": "C. Moss\u00e8n Andreu, 46",
            "latitud": "41.34992981151733",
            "longitud": "2.071824073791504",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR02",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1294",
            "nom": "Cornell\u00e0 3",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "latitud": "41.351331195211195",
            "longitud": "2.086029052734375",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR03",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1295",
            "nom": "Cornell\u00e0 5",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Pla\u00e7a Pallar",
            "latitud": "41.34640205695462",
            "longitud": "2.0847415924072266",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR05",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1296",
            "nom": "Camp Espanyol",
            "cp": "08940",
            "adreca": "C. Sant Jeroni, 50",
            "latitud": "41.36508167891943",
            "longitud": "2.072773575782776",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR09",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1297",
            "nom": "Splau",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Splau",
            "latitud": "41.36121653633739",
            "longitud": "2.0751070976257324",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR10",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1299",
            "nom": "Riera Trastam",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Av. Baix Llobregat, 25",
            "latitud": "41.36102729950353",
            "longitud": "2.0836633443832397",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR07",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1301",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV001",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de Carles Riba, 50 \/ Josep Vicent i Foix",
            "latitud": "41.4817668",
            "longitud": "2.0860136999999668",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CARLES RIBA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1302",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVC002",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de Salvador Espriu, 49 \/ Josep Vicent i Foix",
            "latitud": "41.4802657",
            "longitud": "2.0878328999999667",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "SALVADOR ESPRIU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1303",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV003",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Torrent del Ferrusons, 5",
            "latitud": "41.4834032",
            "longitud": "2.0899593000000323",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "FERRUSSONS\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1304",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV004",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de l'Abad Biure, 51    (Pla\u00e7a del Abat Donadeu)",
            "latitud": "41.4782549",
            "longitud": "2.089422900000045",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ABAD DONADEU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1305",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV005",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer d'Ildefons Cerd\u00e0, 8",
            "latitud": "41.4763021",
            "longitud": "2.0909067999999706",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ILDEFONS CERD\u00c0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1306",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV006",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Pla\u00e7a d'en Coll, 3",
            "latitud": "41.4746964",
            "longitud": "2.0895140000000083",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "PLA\u00c7A COLL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1307",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV007",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Rambla del Celler, 77",
            "latitud": "41.4722955",
            "longitud": "2.088371700000039",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "RAMBLA CELLER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1308",
            "nom": " Solidan\u00e7a SCV008",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Carrer del Canig\u00f3, 4",
            "latitud": "41.476511",
            "longitud": "2.0859815999999682",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CANIG\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1309",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV009",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Rambla Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 1 (Pla\u00e7a Estaci\u00f3 Valldoreix)",
            "latitud": "41.457719",
            "longitud": "2.0677070000000413",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ESTACI\u00d3 VALLDOREIX",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a ",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1310",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV010",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Carrer del Brollador, s\/n  (Valldoreix)",
            "latitud": "41.4537387",
            "longitud": "2.0415113000000247",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "BROLLADOR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1311",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV011",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Avinguda Alcalde Barnils, 3-5",
            "latitud": "41.4836297",
            "longitud": "2.0772958999999673",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CAR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1312",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV012",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Avinguda Cerdanyola, 33",
            "latitud": "41.47389159999999",
            "longitud": "2.0894671999999446",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CERDANYOLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1313",
            "nom": "Alcarras",
            "cp": "25180",
            "adreca": "C\/Barceloneta (Zona del mercat)",
            "latitud": "41.56639883501083",
            "longitud": "0.5247688293457031",
            "municipi": "Alcarr\u00e0s",
            "dades": "Alcarras",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Al030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1314",
            "nom": "Alfarras",
            "cp": "25120",
            "adreca": "Av de Lleida",
            "latitud": "41.82936150407394",
            "longitud": "0.568993091583252",
            "municipi": "Alfarr\u00e0s",
            "dades": "Alfarras",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alf035",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1315",
            "nom": "Torrefarrera",
            "cp": "25123",
            "adreca": "Rambla Sant Jordi",
            "latitud": "41.67046752392147",
            "longitud": "0.6100845336914062",
            "municipi": "Torrefarrera",
            "dades": "Torrefarrera",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tof057",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1317",
            "nom": "La Pobla de Massaluca",
            "cp": "43783",
            "adreca": "Carretera TV-7231",
            "latitud": "41.178306739165514",
            "longitud": " 0.35356879234313965",
            "municipi": "La Pobla de Massaluca",
            "dades": "Parada bus davant escoles",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1319",
            "nom": "Baixada de l'Alba",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Rbla. del Celler",
            "latitud": "41.47186594439361",
            "longitud": "2.086629867553711",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Baixada de l'Alba",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1321",
            "nom": "Casa de Cultura",
            "cp": "08173",
            "adreca": "C. Josefina Mascare\u00f1as, 3",
            "latitud": "41.473087847652025",
            "longitud": "2.0839691162109375",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Cantonada Sant Esteve",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1322",
            "nom": "Via Augusta",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Via Augusta, 140",
            "latitud": "41.4873839167967",
            "longitud": "2.0661318133875284",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1323",
            "nom": "Baixa de l'Alba",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Rafael de Casanova, s\/n",
            "latitud": "41.47484027396226",
            "longitud": "2.0773708820343018",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1324",
            "nom": "Camp Futbol Sant Cugat",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Av. Can Vulpelleres",
            "latitud": "41.478537898791195",
            "longitud": " 2.078036069869995",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "cantonada c. Pont de Vernet",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1325",
            "nom": "CAP Sant Cugat",
            "cp": "08173",
            "adreca": "C. Sant Juli, 7",
            "latitud": "41.475515508152604",
            "longitud": "2.080884575843811",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Al costat de l'entrada del CAP",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1326",
            "nom": "Pla\u00e7a Creu de Coll Fab\u00e0",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Pg. Francesc Maci\u00e0",
            "latitud": "41.479703410716255",
            "longitud": " 2.0815443992614746",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": " amb Pla\u00e7a Creu de Coll Fab\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1327",
            "nom": "Av. de Graells",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Av. de Graells",
            "latitud": "41.47728394531424",
            "longitud": "2.0725321769714355",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": " cantonada c. Rius i Taulet",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1328",
            "nom": "CEIP l\u2019Olivera",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Av. Can Bellet",
            "latitud": "41.4822031621546",
            "longitud": "2.0683908462524414",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1329",
            "nom": "DIR Sant Cugat",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carretera de Rub\u00ed",
            "latitud": "41.480145495963335",
            "longitud": " 2.058016061782837",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "A l'entrada del DIR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1330",
            "nom": "Ajuntament Valldoreix",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Pg. de l'Ametller ",
            "latitud": "41.45766067801173",
            "longitud": "2.0475137825258116",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "A l'Entitat Municipal de Valldoreix",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1331",
            "nom": "CAP Valldoreix",
            "cp": "08197",
            "adreca": "C. Cervantes ",
            "latitud": "41.4596757966502",
            "longitud": "2.0675620436668396",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "cantonada Cam\u00ed Can Maj\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1332",
            "nom": "Centre C\u00edvic Les Planes",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Coll de la Creu d'En Blau",
            "latitud": "41.43357333820593",
            "longitud": "2.0944511890411377",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Davant del Centre C\u00edvic",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1333",
            "nom": "Muntanya de Mar",
            "cp": "08811",
            "adreca": "C. Muntanya de Mar",
            "latitud": "41.27350999999999",
            "longitud": "1.7142699999999422",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1334",
            "nom": "Can Roca",
            "cp": "08811",
            "adreca": "C. Crist\u00f2fol Colon - Av. Tres Cal\u00b7laveres",
            "latitud": "41.287075",
            "longitud": " 1.7215691",
            "municipi": "Canyelles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CANG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1335",
            "nom": "Davant Carrefour",
            "cp": "08880",
            "adreca": "C. Rossell\u00f3, 32",
            "latitud": "41.20197090697487",
            "longitud": " 1.6538715362548828",
            "municipi": "Cubelles",
            "dades": "Pol.Ind. Les Salines \/ Carrefour",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CUBG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1336",
            "nom": "Biblioteca",
            "cp": "08812",
            "adreca": "c. Miquel Servet",
            "latitud": "41.227210116623525",
            "longitud": "1.7445570230484009",
            "municipi": "Sant Pere de Ribes",
            "dades": "Les Roquetes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPRG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1337",
            "nom": "Josep Foix (Terramar)",
            "cp": "08870",
            "adreca": "C. Isaac Peral, 28",
            "latitud": "41.22633566960423",
            "longitud": "1.786558445230071",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Terramar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1338",
            "nom": "Capellans",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. Cam\u00ed dels Capellans, 77",
            "latitud": "41.24179981078788",
            "longitud": "1.8028690590343786",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1339",
            "nom": "Parc",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. Cam\u00ed de la Fita, 46",
            "latitud": "41.24320329052054",
            "longitud": "1.8103167414665222",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1340",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Vallpineda",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pg. Sant D\u00eddac, 22",
            "latitud": "41.24706736753165",
            "longitud": "1.8004783987998962",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1341",
            "nom": "Av. Pened\u00e8s",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Av. Pened\u00e8s",
            "latitud": "41.22509898354868",
            "longitud": "1.7310293018817902",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1342",
            "nom": "Camp de futbol",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Crespellins",
            "latitud": "41.23325163537003",
            "longitud": "1.7300945520401",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Darrera el cementiri",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1343",
            "nom": "Hospital St. Antoni",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Pla\u00e7a de St. Antoni",
            "latitud": "41.226974092707444",
            "longitud": "1.7236196994781494",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1345",
            "nom": "Esgl\u00e9sia Sant Antoni",
            "cp": "08800",
            "adreca": "C. de l'Esgl\u00e9sia",
            "latitud": "41.227002334930326",
            "longitud": "1.7236411571502686",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1346",
            "nom": "",
            "cp": "08800",
            "adreca": "c. Sebasti\u00e0 Gum\u00e0",
            "latitud": "41.2241538435964",
            "longitud": "1.7362689971923828",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1354",
            "nom": "lidl girona",
            "cp": "17005",
            "adreca": "pla\u00e7a de salt",
            "latitud": "41.96485119205757",
            "longitud": "2.808079719543457",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1355",
            "nom": "decathlon girona",
            "cp": "17003",
            "adreca": "vitoria-gasteiz",
            "latitud": "41.96016026023413",
            "longitud": "2.811598777770996",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1356",
            "nom": "riera de Palagret",
            "cp": "17003",
            "adreca": "riera de Palagret",
            "latitud": "41.96197923397542",
            "longitud": " 2.824215888977051",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1357",
            "nom": "jocs olimpics",
            "cp": "17003",
            "adreca": "avinguda dels jocs olimpics de barcelona",
            "latitud": "41.95754339991271",
            "longitud": "2.820096015930176",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1358",
            "nom": "pista de basquet",
            "cp": "17003",
            "adreca": "saragossa",
            "latitud": "41.971184997537044",
            "longitud": "2.8182077407836914",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1359",
            "nom": "ajuntament ",
            "cp": "17706",
            "adreca": "carrer del veinat",
            "latitud": "42.31451225349147",
            "longitud": "2.9260754585266113",
            "municipi": "pont de molins",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1360",
            "nom": "camp de futbol",
            "cp": "17006",
            "adreca": "borrassa",
            "latitud": "42.3193673997898",
            "longitud": "2.929830551147461",
            "municipi": "pont de molins",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1361",
            "nom": "cantallops fondo",
            "cp": "17708",
            "adreca": "carrer requesens",
            "latitud": "42.423915864880264",
            "longitud": "2.926461696624756",
            "municipi": "Cantallops",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1362",
            "nom": "cantallops entrada",
            "cp": "17008",
            "adreca": "figueres",
            "latitud": "42.42051028167444",
            "longitud": "2.925539016723633",
            "municipi": "Cantallops",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1363",
            "nom": "escola de llad\u00f3",
            "cp": "17745",
            "adreca": "carrer de les escoles",
            "latitud": "42.24739038826904",
            "longitud": "2.815568447113037",
            "municipi": "Llad\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1364",
            "nom": "pla\u00e7a major",
            "cp": "17494",
            "adreca": "pla\u00e7a major",
            "latitud": "42.31568993213688",
            "longitud": "3.1163693006637914",
            "municipi": "pau",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1365",
            "nom": "Navata",
            "cp": "17744",
            "adreca": "carrer de les escoles",
            "latitud": "42.22343274625828",
            "longitud": "2.8620457649230957",
            "municipi": "Navata",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1366",
            "nom": "Bordils",
            "cp": "17462",
            "adreca": "pla\u00e7a onze de setembre",
            "latitud": "42.04495849733381",
            "longitud": "2.9115700721740723",
            "municipi": "Bordils",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1367",
            "nom": "deixalleria sant jordi desvalls",
            "cp": "17464",
            "adreca": "carrer de diana",
            "latitud": "42.07060848497562",
            "longitud": "2.9590773582458496",
            "municipi": "Sant Jordi Desvalls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1368",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17741",
            "adreca": "carretera de vilanant",
            "latitud": "42.27156122655837",
            "longitud": "2.848849296569824",
            "municipi": "Cistella",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1369",
            "nom": "Torras i Bages",
            "cp": "17600",
            "adreca": "c\/ Torras i Bages",
            "latitud": "42.2593255",
            "longitud": "2.965155500000037",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1370",
            "nom": "silo figueres",
            "cp": "17600",
            "adreca": "mare de deu de montserrat",
            "latitud": "42.258317643993294",
            "longitud": "2.96830415725708",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1371",
            "nom": "intermarch\u00e9",
            "cp": "17600",
            "adreca": "carrer de talc",
            "latitud": "42.25917522637869",
            "longitud": "2.9683685302734375",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1372",
            "nom": "olivar gran",
            "cp": "17600",
            "adreca": "poeta jaume maurici",
            "latitud": "42.252488951019345",
            "longitud": "2.959645986557007",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1373",
            "nom": "Campsa Rally",
            "cp": "17600",
            "adreca": "avinguda de Salvador Dal\u00ed",
            "latitud": "42.25590364577173",
            "longitud": "2.9683685302734375",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1374",
            "nom": "Parc infantil",
            "cp": "17470",
            "adreca": "carrer empori",
            "latitud": "42.189148614112554",
            "longitud": "3.0799484252929688",
            "municipi": "Sant Pere Pescador",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1375",
            "nom": "centre",
            "cp": "17470",
            "adreca": "carrer del forn",
            "latitud": "42.18841727098532",
            "longitud": "3.0814826488494873",
            "municipi": "Sant Pere Pescador",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1377",
            "nom": "platja",
            "cp": "17470",
            "adreca": "josep tarradellas",
            "latitud": "42.18210511019762",
            "longitud": "3.104238510131836",
            "municipi": "Sant Pere Pescador",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1378",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17244",
            "adreca": "pla de l'estany",
            "latitud": "41.88972289692699",
            "longitud": "2.862367630004883",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1379",
            "nom": "carretera",
            "cp": "17243",
            "adreca": "avinguda del carrilet",
            "latitud": "41.9185649990189",
            "longitud": "2.8498363494873047",
            "municipi": "Llambilles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1380",
            "nom": "Sant Pau de Seg\u00faries",
            "cp": "17864",
            "adreca": "mestre Francesc Sanz 19",
            "latitud": "42.26213",
            "longitud": " 2.3647729",
            "municipi": "Sant Pau de Seg\u00faries",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1381",
            "nom": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nova Vida",
            "cp": "17480",
            "adreca": "Josep Romanach, 9",
            "latitud": "42.266924701208126",
            "longitud": "3.179919719696045",
            "municipi": "Roses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1382",
            "nom": "Benzinera carrer de la Creu",
            "cp": "17002",
            "adreca": "C\/ de la Creu",
            "latitud": "41.97516723474606",
            "longitud": "2.823564112186432",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "Davant Benzinera",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1383",
            "nom": "Carrer de la creu ",
            "cp": "17002",
            "adreca": "Carrer de la Creu \/ Joan Maragall",
            "latitud": "41.97598678296721",
            "longitud": "2.8194522857666016",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1384",
            "nom": "Carrer Santa Eug\u00e8nia costat CC",
            "cp": "17006",
            "adreca": "C\/ Santa Eug\u00e8nia",
            "latitud": "41.97932070010165",
            "longitud": "2.8118133544921875",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "zona rodona",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1385",
            "nom": "Bonastruc de Porta",
            "cp": "17001",
            "adreca": "Bonasctruc de Porta",
            "latitud": "41.984815699305265",
            "longitud": "2.8198063373565674",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "Sota les vies del tren",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1388",
            "nom": "Centre C\u00edvic Ter",
            "cp": "17007",
            "adreca": "C\/ Can Sunyer",
            "latitud": "41.99355567879405",
            "longitud": "2.8087985515594482",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1390",
            "nom": "C\/ Carles Ribas",
            "cp": "17007",
            "adreca": "carrer Carles Ribas\/ Tete Montoliu",
            "latitud": "41.992072518642374",
            "longitud": "2.802135944366455",
            "municipi": "Girona",
            "dades": "C\/ Carles Ribas",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1391",
            "nom": "Deixalleria Ripoll",
            "cp": "17500",
            "adreca": "carrer de picasso",
            "latitud": "42.21365961170566",
            "longitud": " 2.2066426277160645",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1392",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL001",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer Major, 200",
            "latitud": "41.3899342",
            "longitud": "1.9363505000000032",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "CAPRABO",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1393",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL008",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer Major, 614",
            "latitud": "41.3822354",
            "longitud": "1.9258257000000185",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1394",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL003",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Pla\u00e7a Estudis",
            "latitud": "41.3858408",
            "longitud": "1.9321026000000074",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "POLIESPORTIU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1395",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL004 ",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Avinguda de la Parellada, 2-4",
            "latitud": "41.3868747",
            "longitud": "1.932106200000021",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": " SERVEI SOCIAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1397",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL005",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer de Joan Capri, 7",
            "latitud": "41.3823833",
            "longitud": "1.9322458000000324",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "CAP",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1398",
            "nom": "Costat Ajuntament Argelaguer",
            "cp": "17853",
            "adreca": "major, 1",
            "latitud": "42.21586863132516",
            "longitud": "2.6375770568847656",
            "municipi": "Argelaguer",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1399",
            "nom": "Avinguda de la Marinada",
            "cp": "17486",
            "adreca": "Av de la Marinada",
            "latitud": "42.25717418267044",
            "longitud": "3.104538917541504",
            "municipi": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
            "dades": "costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1400",
            "nom": "Francesc Lyret",
            "cp": "08911",
            "adreca": "C. Francesc Layret, 206",
            "latitud": "41.4526440642621",
            "longitud": "2.250334471464157",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "cantonada Riera Matamoros",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1401",
            "nom": "CAP Doctor Robert",
            "cp": "08911",
            "adreca": "Pl. Medicina, s\/n",
            "latitud": "41.4543745327777",
            "longitud": "2.247543050295235",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1402",
            "nom": "Av. Mart\u00ed i Pujol",
            "cp": "08915",
            "adreca": "Av. Mart\u00ed i Pujol, 218",
            "latitud": "41.45133121355367",
            "longitud": "2.2447133877553824",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "cantonada c. Barcelona, prop de la Creu Roja",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1403",
            "nom": "Parc Torrents Llad\u00f3",
            "cp": "08915",
            "adreca": "Av. Mart\u00ed Pujol, 655",
            "latitud": "41.46124190992563",
            "longitud": "2.239237879723646",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1404",
            "nom": "CAP Bufal\u00e0",
            "cp": "08917",
            "adreca": "C. Nou Cases",
            "latitud": "41.457906656041516",
            "longitud": "2.240386315819933",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "cantonada av. dels Vents",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1406",
            "nom": "CAP Nova Lloreda",
            "cp": "08917",
            "adreca": "Av. Catalunya, 62-64",
            "latitud": "41.4515212885601",
            "longitud": "2.231062799692154",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1407",
            "nom": "carrer del Pla",
            "cp": "17500",
            "adreca": "carrer del Pla",
            "latitud": "42.19914013947756",
            "longitud": "2.1892404556274414",
            "municipi": "Ripoll",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1408",
            "nom": "Ca la Guapa",
            "cp": "17811",
            "adreca": "carrer del pi",
            "latitud": "42.16071539757483",
            "longitud": "2.511920928955078",
            "municipi": "Santa Pau",
            "dades": "encreuament amb Gi- 524 Olot-Sta Pau",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1409",
            "nom": "Pont Fla\u00e7\u00e0",
            "cp": "17463",
            "adreca": "carrer del comer\u00e7",
            "latitud": "42.046679441795206",
            "longitud": "2.958798408508301",
            "municipi": "Fla\u00e7\u00e0",
            "dades": "costat selectiva entrada venint de la Bisbal",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1410",
            "nom": "aparcament p\u00fablic",
            "cp": "17743",
            "adreca": "carrer del mestre Josep LLandrich",
            "latitud": "42.25349",
            "longitud": "2.8884100000000217",
            "municipi": "Vilanant",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1411",
            "nom": "carrer la Resclosa",
            "cp": "17140",
            "adreca": "carrer la Resclosa",
            "latitud": "42.04840033963919",
            "longitud": "3.1131863594055176",
            "municipi": "Ull\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1412",
            "nom": "la Roqueta",
            "cp": "17140",
            "adreca": "Barri la Roqueta",
            "latitud": "42.046217340916186",
            "longitud": "3.1188082695007324",
            "municipi": "Ull\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1413",
            "nom": "carrer nou",
            "cp": "17430",
            "adreca": "carrer nou",
            "latitud": "42.29530219418837",
            "longitud": "2.91237473487854",
            "municipi": "Llers",
            "dades": "al costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1414",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17153",
            "adreca": "afores s\/n ",
            "latitud": "42.033356840702936",
            "longitud": "2.6497650146484375",
            "municipi": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e8mena",
            "dades": "indicat com a illa ecol\u00f2gica",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1415",
            "nom": "Pol\u00edgon Tecalum",
            "cp": "17853",
            "adreca": "ctra Argelaguer a Tortell\u00e0",
            "latitud": "42.231758581301044",
            "longitud": "2.6356887817382812",
            "municipi": "Tortell\u00e0",
            "dades": "Costat f\u00e0brica Tecalum",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1416",
            "nom": "c\/ Vaixell Esmeralda",
            "cp": "17430",
            "adreca": "carrer vaixell esmeralda",
            "latitud": "41.86580569778331",
            "longitud": "2.655043601989746",
            "municipi": "Santa Coloma de Farners",
            "dades": "costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1417",
            "nom": "avinguda Salvador Espriu",
            "cp": "17430",
            "adreca": "avinguda Salvador Espriu",
            "latitud": "41.85703221723925",
            "longitud": "2.666308879852295",
            "municipi": "Santa Coloma de Farners",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1418",
            "nom": "rambla Catalunya",
            "cp": "17430",
            "adreca": "Rambla Catalunya",
            "latitud": "41.86815467678289",
            "longitud": "2.696371078491211",
            "municipi": "Santa Coloma de Farners",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1419",
            "nom": "deixalleria municipal",
            "cp": "17430",
            "adreca": "carrer garb\u00ed",
            "latitud": "41.8594728",
            "longitud": "2.6765278000000308",
            "municipi": "Santa Coloma de Farners",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1420",
            "nom": "carrer Gironella",
            "cp": "17160",
            "adreca": "Carrer Gironella",
            "latitud": "41.954695048711926",
            "longitud": "2.6330065727233887",
            "municipi": "Angl\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1421",
            "nom": "col\u00b7legi",
            "cp": "17160",
            "adreca": "avinguda floricel",
            "latitud": "41.95349024560886",
            "longitud": "2.637169361114502",
            "municipi": "Angl\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1422",
            "nom": "col\u00b7legi Vall dels \u00c0ngels",
            "cp": "17160",
            "adreca": "carrer del Raval",
            "latitud": "41.9580859285653",
            "longitud": "2.637147903442383",
            "municipi": "Angl\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1423",
            "nom": "CEIP l'Ametller",
            "cp": "17820",
            "adreca": "remei",
            "latitud": "42.10898444575545",
            "longitud": "2.7708935737609863",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1424",
            "nom": "consum",
            "cp": "17820",
            "adreca": "lleida",
            "latitud": "42.114253355625245",
            "longitud": "2.7683186531066895",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1425",
            "nom": "Joan XXIII",
            "cp": "17820",
            "adreca": "carrer Joan XXIII",
            "latitud": "42.124710287101955",
            "longitud": "2.766752243041992",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1426",
            "nom": "Institut Cass\u00e0 de la Selva",
            "cp": "17244",
            "adreca": "carrer de Merc\u00e8 Rodoreda",
            "latitud": "41.893812049428874",
            "longitud": "2.87416934967041",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1427",
            "nom": "",
            "cp": "17244",
            "adreca": "carrer del Bassegoda",
            "latitud": "41.89178347915002",
            "longitud": "2.87691593170166",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "carrer del Bassegoda",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1428",
            "nom": "carrer del Migdia",
            "cp": "17244",
            "adreca": "carrer del Migdia",
            "latitud": "41.88972289692699",
            "longitud": "2.881636619567871",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1429",
            "nom": "urbanitzaci\u00f3 cass\u00e0",
            "cp": "17244",
            "adreca": "ronda de la sardana",
            "latitud": "41.87879590848805",
            "longitud": "2.8838253021240234",
            "municipi": "Cass\u00e0 de la Selva",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1430",
            "nom": "C\/ Del Cementiri - camp de futbol ",
            "cp": "17855",
            "adreca": "C\/ Era de Sant Sebasti\u00e0",
            "latitud": "42.2718071",
            "longitud": "2.5285314999999855",
            "municipi": "Montagut",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1431",
            "nom": "Pla\u00e7a Nova",
            "cp": "17130",
            "adreca": "avinguda ave maria",
            "latitud": "42.12337342403621",
            "longitud": "3.1332921981811523",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1432",
            "nom": "av Montg\u00f3",
            "cp": "17130",
            "adreca": "avinguda montg\u00f3",
            "latitud": "42.11477863078675",
            "longitud": "3.137176036834717",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1433",
            "nom": "p\u00e0rquing",
            "cp": "17130",
            "adreca": "cam\u00ed ample",
            "latitud": "42.122513997169605",
            "longitud": "3.1338071823120117",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1434",
            "nom": "velazquez",
            "cp": "17130",
            "adreca": "c\/ Velazquez\/Ribalta",
            "latitud": "42.120094807104266",
            "longitud": "3.129301071166992",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1435",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17130",
            "adreca": "carrer dels boters",
            "latitud": "42.113950922496805",
            "longitud": "3.1232500076293945",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1436",
            "nom": "CEIP l'Esculapi",
            "cp": "17130",
            "adreca": "c\/ corallera",
            "latitud": "42.1134415581763",
            "longitud": "3.128786087036133",
            "municipi": "L'Escala",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1437",
            "nom": "Vilabertran",
            "cp": "17760",
            "adreca": "c\/ Vilatenim",
            "latitud": "42.28283354691986",
            "longitud": "2.984161376953125",
            "municipi": "Vilabertran",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1438",
            "nom": "Aparcament vial Camprodon",
            "cp": "17867",
            "adreca": "carrer Entaller",
            "latitud": "42.313687158714856",
            "longitud": "2.361459732055664",
            "municipi": "Camprodon",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1440",
            "nom": "deixalleria Emp\u00faria Brava",
            "cp": "17486",
            "adreca": "carrer Carlit",
            "latitud": "42.246119654272604",
            "longitud": "3.1053543090820312",
            "municipi": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1441",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG001",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Ind\u00fastria, 19",
            "latitud": "41.3332847",
            "longitud": "1.9060695000000578",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "CAPRABO",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1442",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG002\t",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Sant Climent, 2",
            "latitud": "41.3309502",
            "longitud": " 1.9421174",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "ELS PADRES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1445",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG005",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carretera de Gav\u00e0 a Avinyonet, km 15,4",
            "latitud": "41.3364682",
            "longitud": " 1.9033537",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "DIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1446",
            "nom": " Solidan\u00e7a BEG006",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Pervindre, 3",
            "latitud": "41.33412591452792",
            "longitud": "1.906203031539917",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1447",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFB001",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Cru\u00eflla Av. Lluis Companys \/ Av. Bertrand i Serra",
            "latitud": "41.7527649",
            "longitud": " 1.8721868",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1448",
            "nom": "av Barcelona",
            "cp": "17170",
            "adreca": "av Barcelona",
            "latitud": "42.0104174",
            "longitud": "2.6028036000000156",
            "municipi": "Amer",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1449",
            "nom": "notari Sanchez",
            "cp": "17170",
            "adreca": "carrer del notari Sanchez",
            "latitud": "42.00976452537869",
            "longitud": "2.60500431060791",
            "municipi": "Amer",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1450",
            "nom": "aparcament",
            "cp": "17421",
            "adreca": "carretera santa coloma de farners",
            "latitud": "41.82406897655092",
            "longitud": "2.7175283432006836",
            "municipi": "Riudarenes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1451",
            "nom": "aparcament esclat",
            "cp": "17700",
            "adreca": "av de galicia",
            "latitud": "42.39734741028639",
            "longitud": "2.8826236724853516",
            "municipi": "La Jonquera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1452",
            "nom": "Pau Casals",
            "cp": "17700",
            "adreca": "carrer Pau Casals",
            "latitud": "42.42358323467224",
            "longitud": "2.871079444885254",
            "municipi": "La Jonquera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1453",
            "nom": "Bosch de Trincheria",
            "cp": "17700",
            "adreca": "carrer bosch de trincheria",
            "latitud": "42.413318349422475",
            "longitud": "2.8755855560302734",
            "municipi": "La Jonquera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1454",
            "nom": "N-II",
            "cp": "17700",
            "adreca": "avinguda Jes\u00fas de Mercader",
            "latitud": "42.43181927300787",
            "longitud": "2.8667449951171875",
            "municipi": "La Jonquera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1458",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV013",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Pla\u00e7a Can Cadena, s\/n  (Valldoreix)",
            "latitud": "41.458144",
            "longitud": "2.0657920999999533",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "MOSS\u00c8N JACINT VERDAGUER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1459",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV014",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Avinguda de Cerdanyola, 33 bis",
            "latitud": "41.47389159999999",
            "longitud": "2.0894671999999446",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CERDANYOLA 33",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1460",
            "nom": " Solidan\u00e7a SVC015",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Passeig de Rub\u00ed, 102 ",
            "latitud": "41.4626499",
            "longitud": "2.0563999999999396",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "PASSEIG RUB\u00cd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1461",
            "nom": " Solidan\u00e7a SVC016",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Torrent d\u2019en Xandri, 21",
            "latitud": "41.47506",
            "longitud": "2.0920599999999467",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1462",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVC017",
            "cp": "08174",
            "adreca": "Carrer de Josep Serraboguny\u00e0, 48 (Avinguda de la Clota)",
            "latitud": "41.4823363",
            "longitud": "2.070371600000044",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CLOTA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1464",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV019",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Passeig Mas Roig, 2   (Valldoreix)",
            "latitud": "41.4551126",
            "longitud": "2.0498043000000052",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "MAS ROIG",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1465",
            "nom": "St. Albert\/Escola La Farga",
            "cp": "08197",
            "adreca": "St. Albert\/Escola La Farga",
            "latitud": "41.4620111",
            "longitud": " 2.0608824",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SVC020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1466",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV021",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de les Escoles, 8  (Sant Mag\u00ed)",
            "latitud": "41.4743503",
            "longitud": "2.0782566000000315",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ESCOLES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1467",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL005",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Rambla de la Marquesa de Castellbell, 21",
            "latitud": "41.3877973",
            "longitud": "2.046593600000051",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "CASTELLBELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1468",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL006",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carrer de Frederica Montseny, 54",
            "latitud": "41.3886933",
            "longitud": "2.05472850000001",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "FREDERICA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1469",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL007",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carretera de la S\u00e0nson, 56   ",
            "latitud": "41.388262",
            "longitud": "2.044881499999974",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "EUROPA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1470",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL008",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Pla\u00e7a de l'Estaci\u00f3",
            "latitud": "41.3827755",
            "longitud": "2.0476959999999735",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "RENFE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1471",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL009",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carrer de Sant Lloren\u00e7, 2",
            "latitud": "41.3821504",
            "longitud": " 2.0422582",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "ENSENYAMENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1472",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR010",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer del Mur, 67",
            "latitud": "41.4740456",
            "longitud": " 1.9319818",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "MUR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1477",
            "nom": "C\u00e0ritas Matar\u00f3",
            "cp": "08301",
            "adreca": "C. Mendez Nu\u00f1ez, 62",
            "latitud": "41.5381124",
            "longitud": "2.444740599999932",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MATE002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1478",
            "nom": "Francesc Maci\u00e0",
            "cp": "08173",
            "adreca": "C. Francesc Maci\u00e0, 57",
            "latitud": "41.4777662379842",
            "longitud": "2.083733081817627",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1479",
            "nom": "Xandri",
            "cp": "08172",
            "adreca": "C. Torrent d'en Xandri, 21",
            "latitud": "41.47637561770807",
            "longitud": "2.0920640230178833",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1480",
            "nom": "Clota",
            "cp": "08174",
            "adreca": "Av. de la Clota, 48",
            "latitud": "41.48469633337511",
            "longitud": "2.068403229738692",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1481",
            "nom": "Estaci\u00f3 FGC Volpelleres",
            "cp": "08174",
            "adreca": "Estaci\u00f3 FGC Volpelleres",
            "latitud": "41.48108107290454",
            "longitud": "2.0726106724177953",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCUG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1482",
            "nom": "Masies Catalanes",
            "cp": "43479",
            "adreca": "Pl. Sant Antoni",
            "latitud": "41.253032440653186",
            "longitud": "1.089019775390625",
            "municipi": "Albiol",
            "dades": "Urb. Masies Catalanes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1483",
            "nom": "Aleixar",
            "cp": "43381",
            "adreca": "Baixada de la R\u00e0pita",
            "latitud": "41.201906328598156",
            "longitud": "1.0457611083984375",
            "municipi": "aleixar",
            "dades": "Ram\u00f3n Ciurana",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1484",
            "nom": "Alforja 1",
            "cp": "43365",
            "adreca": "C. Nabril Baix",
            "latitud": "41.2117928",
            "longitud": " 0.9769287",
            "municipi": "Alforja",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1485",
            "nom": "Alforja 2",
            "cp": "43365",
            "adreca": "C. Verge de Puigvert",
            "latitud": "41.2101987",
            "longitud": " 0.9743536",
            "municipi": "Alforja",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1486",
            "nom": "Almoster",
            "cp": "43393",
            "adreca": "C. Sant Miquel",
            "latitud": "41.19510909814505",
            "longitud": "1.1103057861328125",
            "municipi": "Almoster",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1488",
            "nom": "Borges",
            "cp": "43350",
            "adreca": "C. President Companys",
            "latitud": "41.17208045533662",
            "longitud": "1.0204625129699707",
            "municipi": "Borges del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1489",
            "nom": "Borges 2",
            "cp": "43350",
            "adreca": "C. Font de les Escales",
            "latitud": "41.17296880699228",
            "longitud": "1.0201835632324219",
            "municipi": "Borges del Camp",
            "dades": "Davant CAP",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1490",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43772",
            "adreca": "Deixalleria",
            "latitud": "41.13630218094961",
            "longitud": "0.9876376390457153",
            "municipi": "Botarell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1491",
            "nom": "Botarell",
            "cp": "43772",
            "adreca": "C. Corralot",
            "latitud": "41.13677892209895",
            "longitud": "0.9908294677734375",
            "municipi": "Botarell",
            "dades": "Davant Piscines",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1494",
            "nom": "Prades",
            "cp": "43364",
            "adreca": "Pl. Moss\u00e8n Josep Benet",
            "latitud": "41.308889727775856",
            "longitud": "0.9885549545288086",
            "municipi": "Prades",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1495",
            "nom": "Riudecanyes",
            "cp": "43771",
            "adreca": "C. Nou",
            "latitud": "41.13109012375047",
            "longitud": "0.9619903564453125",
            "municipi": "Riudecanyes",
            "dades": "Davant farm\u00e0cia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1496",
            "nom": "Vilaplana",
            "cp": "43380",
            "adreca": "C. Cingle Roig",
            "latitud": "41.230831060499554",
            "longitud": "1.0320281982421875",
            "municipi": "Vilaplana",
            "dades": "Davant escola",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1497",
            "nom": "Vinyols ",
            "cp": "43391",
            "adreca": "Avda. Dels Arcs",
            "latitud": "41.11382677340782",
            "longitud": "1.0382080078125",
            "municipi": "Vinyols i els arcs",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1498",
            "nom": "Escornalbou",
            "cp": "43311",
            "adreca": "C. de les Escoles",
            "latitud": "41.11374594179963",
            "longitud": "0.9392452239990234",
            "municipi": "Vilanova d'Escornalbou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1503",
            "nom": "patinodrom",
            "cp": "08186",
            "adreca": "c\/ Josep Maria Sert s\/n",
            "latitud": "41.61149583111656",
            "longitud": "2.220386266708374",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1504",
            "nom": "Urb Can Salgot",
            "cp": "08186",
            "adreca": "c\/ Sant Valeri\u00e0 180",
            "latitud": "41.5978688",
            "longitud": " 2.2113442",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1505",
            "nom": "Urb Ca L'artigues",
            "cp": "08186",
            "adreca": "ca l'artigues s\/n",
            "latitud": "41.6018784",
            "longitud": " 2.2131032",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1506",
            "nom": "Urb Ca L'Artigues",
            "cp": "08186",
            "adreca": "C\/ Ca l'Artigues",
            "latitud": "41.601869224415275",
            "longitud": "2.213144302368164",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1507",
            "nom": "Can Rovira",
            "cp": "08186",
            "adreca": "Can Rovira",
            "latitud": "41.6015942",
            "longitud": " 2.1919908",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1508",
            "nom": "Poliesportiu",
            "cp": "08186",
            "adreca": "Jaume I s\/n",
            "latitud": "41.607902065969796",
            "longitud": "2.237096428871155",
            "municipi": "Llic\u00e0 d' Amunt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1509",
            "nom": "autoescola",
            "cp": "08185",
            "adreca": "av Montserrat 27",
            "latitud": "41.5778414",
            "longitud": " 2.2362608",
            "municipi": "Lli\u00e7a de Vall",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1510",
            "nom": "davant escoles",
            "cp": "08185",
            "adreca": "Montsi\u00e0",
            "latitud": "41.6153361",
            "longitud": " 2.2128433",
            "municipi": "Lli\u00e7a de Vall",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1511",
            "nom": "Osona 1",
            "cp": "08185",
            "adreca": "Osona 1",
            "latitud": "41.6170144",
            "longitud": " 2.218071",
            "municipi": "Lli\u00e7a de Vall",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1512",
            "nom": "Gaudi 62",
            "cp": "08430",
            "adreca": "Gaudi 62",
            "latitud": "41.636659",
            "longitud": " 2.395207",
            "municipi": "Sta Agn\u00e8s de Malanyanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1513",
            "nom": "ind\u00f9stria",
            "cp": "08430",
            "adreca": "Ind\u00f9stria",
            "latitud": "41.5865095",
            "longitud": " 2.3224912",
            "municipi": "La Roca del Vall\u00e9s ",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1514",
            "nom": "placeta",
            "cp": "08430",
            "adreca": "Jordi s\/n",
            "latitud": "41.5794668",
            "longitud": " 2.3290541",
            "municipi": "La Roca del Vall\u00e9s ",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1515",
            "nom": "Esgl\u00e8sia",
            "cp": "08430",
            "adreca": "Pau Claris 1",
            "latitud": "41.5566876",
            "longitud": " 2.4028084",
            "municipi": "La Roca del Vall\u00e9s ",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1516",
            "nom": "camp de futbol",
            "cp": "08187",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Rovira",
            "latitud": "41.64636420459651",
            "longitud": "2.225933074951172",
            "municipi": "sta eul\u00e0lia de roncana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1517",
            "nom": "costat esgl\u00e8sia",
            "cp": "08187",
            "adreca": "cami de caldes 17",
            "latitud": "41.650019960662576",
            "longitud": "2.2197532653808593",
            "municipi": "sta eul\u00e0lia de roncana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1518",
            "nom": "c\/ de les moreres 17",
            "cp": "08187",
            "adreca": "c\/ de les moreres 17",
            "latitud": "41.652232554345595",
            "longitud": "2.2276926040649414",
            "municipi": "sta eul\u00e0lia de roncana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1519",
            "nom": "mare de d\u00e8u de la salut",
            "cp": "08187",
            "adreca": "mare de d\u00e8u de la salut",
            "latitud": "41.65277767445404",
            "longitud": "2.2269630432128906",
            "municipi": "sta eul\u00e0lia de roncana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1520",
            "nom": "urb can farrell",
            "cp": "08187",
            "adreca": "caldes de montbu\u00ed ctra 1415b",
            "latitud": "41.654573331595515",
            "longitud": "2.1753787994384765",
            "municipi": "sta eul\u00e0lia de roncana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1521",
            "nom": "tres torres 18",
            "cp": "08401",
            "adreca": "tres torres 18",
            "latitud": "41.598050272550665",
            "longitud": "2.28391170501709",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1522",
            "nom": "bolera",
            "cp": "08402",
            "adreca": "salvador llobet 2",
            "latitud": "41.61030862727467",
            "longitud": "2.3011207580566406",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1523",
            "nom": "roger de flor 66-68",
            "cp": "08401",
            "adreca": "roger de flor 66-68",
            "latitud": "41.60697150486485",
            "longitud": "2.2832679748535156",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1524",
            "nom": "av sant juli\u00e0 83",
            "cp": "08403",
            "adreca": "av sant juli\u00e0 83",
            "latitud": "41.5937496696796",
            "longitud": "2.2734832763671875",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1525",
            "nom": "ponent",
            "cp": "08401",
            "adreca": "rafael de Casanova",
            "latitud": "41.6195489884308",
            "longitud": "2.2882461547851562",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1526",
            "nom": "frares ",
            "cp": "08401",
            "adreca": "pc jacint verdaguer-corr\u00f3",
            "latitud": "41.61460812665476",
            "longitud": "2.290220260620117",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1527",
            "nom": "La Torreta",
            "cp": "08402",
            "adreca": "Venezuela",
            "latitud": "41.60145203898889",
            "longitud": "2.2968292236328125",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1528",
            "nom": "antics jutjats",
            "cp": "08400",
            "adreca": "c\/ ecuador 4",
            "latitud": "41.608174814094944",
            "longitud": "2.2878170013427734",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1529",
            "nom": "anna mogas",
            "cp": "08402",
            "adreca": "jaume l",
            "latitud": "41.60594466324155",
            "longitud": "2.2854995727539062",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1530",
            "nom": "c\/calvari 143",
            "cp": "08520",
            "adreca": "c\/ mas puyol 29",
            "latitud": "41.62975034936333",
            "longitud": "2.290520668029785",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1531",
            "nom": "policia",
            "cp": "08003",
            "adreca": "princesa 53",
            "latitud": "41.60485362611029",
            "longitud": "2.2848987579345703",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1532",
            "nom": "escola pia",
            "cp": "08400",
            "adreca": "av\/ sant esteve 14",
            "latitud": "41.604404370164495",
            "longitud": "2.2909069061279297",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1533",
            "nom": "camo de futbol",
            "cp": "08880",
            "adreca": "girona 82",
            "latitud": "41.611720434791025",
            "longitud": "2.2911643981933593",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1534",
            "nom": "c.c. nord",
            "cp": "08401",
            "adreca": "ripolles 36",
            "latitud": "41.58129556170478",
            "longitud": "2.2354602813720703",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1535",
            "nom": "pg \/ cristofol colom 12",
            "cp": "08400",
            "adreca": "pg \/ cristofol colom 12",
            "latitud": "41.59994373071423",
            "longitud": "2.288203239440918",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1536",
            "nom": "mestres muntanya",
            "cp": "08243",
            "adreca": "estebe terradas 62",
            "latitud": "41.59522602833883",
            "longitud": "2.2901344299316406",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1537",
            "nom": "ferrer i guardia",
            "cp": "08009",
            "adreca": "roger de flor 123",
            "latitud": "41.60315285496437",
            "longitud": "2.282838821411133",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1538",
            "nom": "pla\u00e7a torras i bages",
            "cp": "08402",
            "adreca": "pla\u00e7a torras i bages",
            "latitud": "41.60998775762091",
            "longitud": "2.2900915145874023",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1539",
            "nom": "escola bressol",
            "cp": "08140",
            "adreca": "carretera de caldes 10",
            "latitud": "41.611848779396716",
            "longitud": "2.280864715576172",
            "municipi": "Granollers",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1540",
            "nom": "moranta amb calabria",
            "cp": "08015",
            "adreca": "moranta amb calabria",
            "latitud": "41.69114894463745",
            "longitud": "2.2862720489501953",
            "municipi": "la garriga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1541",
            "nom": "av \/ de la generalitat\/ santa maria del cami",
            "cp": "08530",
            "adreca": "av\/ de la generalitat\/ santa maria del cami",
            "latitud": "41.67598108239595",
            "longitud": "2.284555435180664",
            "municipi": "la garriga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1542",
            "nom": "aparcament de la sinia",
            "cp": "08400",
            "adreca": "aparcament de la sinia",
            "latitud": "41.686117424704115",
            "longitud": "2.283954620361328",
            "municipi": "la garriga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1545",
            "nom": "poliesportiu",
            "cp": "08530",
            "adreca": "c\/ avi musquera ",
            "latitud": "41.68820058578719",
            "longitud": "2.283139228820801",
            "municipi": "la garriga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1546",
            "nom": "costat dels reciclatge ",
            "cp": "08470",
            "adreca": "pg escoles amb ctra nova de sant esteban",
            "latitud": "41.69779827965467",
            "longitud": "2.4441146850585937",
            "municipi": "Santa maria palautordera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1547",
            "nom": "costat dels reciclatge",
            "cp": "08470",
            "adreca": "C\/Margarida, davant escola Tordera ",
            "latitud": "41.68502774434591",
            "longitud": "2.4767303466796875",
            "municipi": "Santa maria palautordera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1548",
            "nom": "sitaut en la gasolinera octano",
            "cp": "08470",
            "adreca": "Cami vell a Sant Celoni 40-44",
            "latitud": "41.68855311406642",
            "longitud": "2.464885711669922",
            "municipi": "Santa maria palautordera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1549",
            "nom": "pistes de tenis",
            "cp": "08520",
            "adreca": "Carretera de Barcelona\/ Av dels Gorcs",
            "latitud": "41.66419207101119",
            "longitud": "2.2999191284179687",
            "municipi": "Les Franqueses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1550",
            "nom": "Can Ganduxe",
            "cp": "08520",
            "adreca": "Carretera de Canoves\/ Av de la Sagrega",
            "latitud": "41.63353534944654",
            "longitud": "2.302837371826172",
            "municipi": "Les Franqueses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1551",
            "nom": "Mercadona",
            "cp": "08520",
            "adreca": "C. de Vallderiolf s\/n",
            "latitud": "41.64546626786503",
            "longitud": "2.305927276611328",
            "municipi": "Les Franqueses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1552",
            "nom": "Escola de musica",
            "cp": "08520",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Escorxador \/ Cde la Serra",
            "latitud": "41.62352706957411",
            "longitud": "2.2939109802246093",
            "municipi": "Les Franqueses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1557",
            "nom": "Pau Casals",
            "cp": "08610",
            "adreca": "Pau Casals",
            "latitud": "42.077712176949916",
            "longitud": "1.82098388671875",
            "municipi": "Avi\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1558",
            "nom": "Comte Oliba 12",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Comte Oliba 12",
            "latitud": "42.09758554716682",
            "longitud": "1.8431282043457031",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1559",
            "nom": "Pla\u00e7a Mossen Armengou",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Pla\u00e7a Mossen Armengou",
            "latitud": "42.100005596427735",
            "longitud": "1.8402099609375",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1560",
            "nom": "Font del Ros",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Font del Ros",
            "latitud": "41.40359574314669",
            "longitud": "1.94183349609375",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1561",
            "nom": "Passeig de la Pau",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Passeig de la Pau",
            "latitud": "42.098986639574676",
            "longitud": "1.8460464477539062",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1562",
            "nom": "Pedregals 22",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Pedregals 22",
            "latitud": "42.1006424361462",
            "longitud": "1.8391799926757812",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1563",
            "nom": "Passeig de la Industria",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Passeig de la Industria",
            "latitud": "42.10318973106051",
            "longitud": "1.8505096435546875",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUO HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0 ",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1564",
            "nom": "Santa Eul\u00e0lia",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Santa Eul\u00e0lia",
            "latitud": "42.101406635365706",
            "longitud": "1.8535995483398437",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1566",
            "nom": "Pobla de Lillet 16",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Pobla de Lillet 16",
            "latitud": "42.096948676748035",
            "longitud": "1.8491363525390625",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1567",
            "nom": "Barcelona 52",
            "cp": "08600",
            "adreca": "Barcelona 52",
            "latitud": "42.096869067495966",
            "longitud": "1.845381259918213",
            "municipi": "Berga",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1568",
            "nom": "Antic Escorxador",
            "cp": "08680",
            "adreca": "Antic Escorxador",
            "latitud": "42.024431048146084",
            "longitud": "2.8779029846191406",
            "municipi": "Gironella",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1569",
            "nom": "Avinguda Catalunya",
            "cp": "08680",
            "adreca": "Avinguda Catalunya",
            "latitud": "42.030679234530766",
            "longitud": "1.88140869140625",
            "municipi": "Gironella",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUR HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1570",
            "nom": "Pla\u00e7a Santa Maria",
            "cp": "43787",
            "adreca": "Pla\u00e7a Santa Maria",
            "latitud": "41.039971",
            "longitud": " 0.251431",
            "municipi": "Caseres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1571",
            "nom": "Sant Josep",
            "cp": "08692",
            "adreca": "Sant Josep",
            "latitud": "41.8999772297506",
            "longitud": "1.8743705749511718",
            "municipi": "Puig-reig",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1572",
            "nom": "Estaci\u00f3",
            "cp": "08692",
            "adreca": "Estaci\u00f3",
            "latitud": "41.96472355222504",
            "longitud": "1.8817520141601562",
            "municipi": "Puig-reig",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1573",
            "nom": "Pla\u00e7a Esglesia",
            "cp": "08692",
            "adreca": "Pla\u00e7a Esglesia",
            "latitud": "41.90840946591109",
            "longitud": "1.8820953369140625",
            "municipi": "Ametlla de Merola",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1574",
            "nom": "Pau Duarri 51",
            "cp": "08670",
            "adreca": "Pau Duarri 51",
            "latitud": "41.899721690058364",
            "longitud": "1.8796920776367187",
            "municipi": "Nav\u00e0s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1575",
            "nom": "Passeig Ramon Vall",
            "cp": "08670",
            "adreca": "Passeig Ramon Vall",
            "latitud": "41.89869952106346",
            "longitud": "1.8731689453125",
            "municipi": "Nav\u00e0s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1576",
            "nom": "Carrer del Trull",
            "cp": "08660",
            "adreca": "Carrer del Trull",
            "latitud": "41.86227407714759",
            "longitud": "1.8773746490478515",
            "municipi": "Balsareny",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1577",
            "nom": "Passatge Portal de L'Om",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Passatge Portal de L'Om",
            "latitud": "41.82672328975661",
            "longitud": "1.8930816650390625",
            "municipi": "Sallent",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HPRITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1578",
            "nom": "Carrer Palau",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Carrer Palau",
            "latitud": "41.82109473584694",
            "longitud": "1.8987464904785156",
            "municipi": "Sallent",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1579",
            "nom": "Crta. de Ribes",
            "cp": "08694",
            "adreca": "Ctra. de Ribes",
            "latitud": "42.23261652479015",
            "longitud": "1.8788337707519531",
            "municipi": "Guardiola de Bergued\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1580",
            "nom": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "cp": "08695",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "latitud": "42.25406132180116",
            "longitud": "1.8596076965332031",
            "municipi": "Bag\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "GRUP HORITZ\u00d3 DEL BERGUED\u00c0 ",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1581",
            "nom": "Arq. Puig i Cadalfach amb 22 de Juliol",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Arq. Puig i Cadalfach amb 22 de Juliol",
            "latitud": "41.56901564240928",
            "longitud": "2.0196738839149475",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1582",
            "nom": "Acc\u00e9s al Parc Joan Mir\u00f3, prop Casal d'avis",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Acc\u00e9s al Parc Joan Mir\u00f3, prop Casal d'avis",
            "latitud": "41.56058689594972",
            "longitud": "2.0215272903442383",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1583",
            "nom": "PI. Estaci\u00f3 del Nord",
            "cp": "08018",
            "adreca": "PI. Estaci\u00f3 del Nord",
            "latitud": "41.57020360587851",
            "longitud": "2.0148110389709472",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1584",
            "nom": "PI.Dr Robert, 1",
            "cp": "08620",
            "adreca": "PI.Dr Robert, 1",
            "latitud": "41.5629590972001",
            "longitud": "2.0167529582977295",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1585",
            "nom": "Mercat Independ\u00e8ncia",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Mercat Independ\u00e8ncia",
            "latitud": "41.56317985600063",
            "longitud": "2.0082664489746093",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1586",
            "nom": "Av.Jacquard amb Colom (darrera parada bus)",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Av.Jacquard amb Colom (darrera parada bus)",
            "latitud": "41.559591428539285",
            "longitud": "2.023630142211914",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1587",
            "nom": "Prat de la Riba amb St.Antoni,Claret, 11 Set",
            "cp": "08650",
            "adreca": "Prat de la Riba amb St.Antoni,Claret, 11 Set",
            "latitud": "41.5657245484463",
            "longitud": "2.0214200019836426",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1588",
            "nom": "C.C Montserrat Roig",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Ca Mare de D\u00e9u del Mar,49",
            "latitud": "41.56080364891743",
            "longitud": "2.0301640033721924",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1589",
            "nom": "Pontevedra amb Ctra Montcada",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Pontevedra amb Ctra Montcada",
            "latitud": "41.55792157780417",
            "longitud": "2.035646438598633",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1590",
            "nom": "PI. Astorga (davant Esgl\u00e9sia)",
            "cp": "08227",
            "adreca": "PI. Astorga (davant Esgl\u00e9sia)",
            "latitud": "41.56094815049201",
            "longitud": "2.0104551315307617",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1591",
            "nom": "Av.Madrid amb Rioja",
            "cp": "08227",
            "adreca": "Av.Madrid amb Rioja",
            "latitud": "41.559077632908526",
            "longitud": "2.0378780364990234",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1592",
            "nom": "PI.Can Palet",
            "cp": "08229",
            "adreca": "PI.Can Palet",
            "latitud": "41.542858859266836",
            "longitud": "1.9858324527740478",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1593",
            "nom": "Badalona amb Montblanc",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Badalona amb Montblanc",
            "latitud": "41.54913809494936",
            "longitud": "2.019209861755371",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1594",
            "nom": "Ca. Turia davant Casal del Barri",
            "cp": "08223",
            "adreca": "Ca. Turia davant Casal del Barri",
            "latitud": "41.53685206321292",
            "longitud": "2.041504383087158",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1595",
            "nom": "Carrer Fran\u00e7a amb Am\u00e8rica",
            "cp": "08182",
            "adreca": "Carrer Fran\u00e7a amb Carrer Am\u00e8rica",
            "latitud": "41.5387794382433",
            "longitud": "2.0420408248901367",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1596",
            "nom": "Ca. Guadalhorce amb Av Gl\u00f2ries Catalanes",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Ca. Guadalhorce amb Av Gl\u00f2ries Catalanes",
            "latitud": "41.555416720803564",
            "longitud": "2.0272350311279297",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1597",
            "nom": "Moss\u00e8n Perramon amb PI.Enric Torrella",
            "cp": "08228",
            "adreca": "Moss\u00e8n Perramon amb PI.Enric Torrella",
            "latitud": "41.527937206571174",
            "longitud": "2.0378565788269043",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1598",
            "nom": "Crtra Montcada amb PI.Terrassa Ind",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Ctra Montcada amb PI.Terrassa Ind",
            "latitud": "41.55771284342862",
            "longitud": "2.0351314544677734",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1599",
            "nom": "Ca del Xuquer 17",
            "cp": "08223",
            "adreca": "Ca del Xuquer 17",
            "latitud": "41.55605900108391",
            "longitud": "2.033243179321289",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1600",
            "nom": "Mossen Joan Fortuny amb Ca PI Maragall",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Mossen Joan Fortuny amb Ca PI Maragall",
            "latitud": "41.566085774266696",
            "longitud": "2.0038676261901855",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA ",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1601",
            "nom": "Ca. Vista Alegre davant Casal Barri",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Ca. Vista Alegre davant Casal Barri",
            "latitud": "41.53434638980475",
            "longitud": "2.0445942878723144",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1602",
            "nom": "Av. Joaquin Sagrera",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Av. Joaquin Sagrera",
            "latitud": "41.56265806125663",
            "longitud": "2.012343406677246",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1603",
            "nom": "Angel Sallent amb Infant Mart\u00ed",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Angel Sallent amb Infant Mart\u00ed 177",
            "latitud": "41.55742382548795",
            "longitud": "2.00026273727417",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1604",
            "nom": "PI. Roc Blanc davant A. VV",
            "cp": "08224",
            "adreca": "PI. Roc Blanc davant A. VV",
            "latitud": "41.55857988949587",
            "longitud": "1.9888901710510254",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1605",
            "nom": " Agusti Bartra",
            "cp": "08224",
            "adreca": " Agusti Bartra",
            "latitud": "41.569778189038786",
            "longitud": "2.001539468765259",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1606",
            "nom": "PI. del Pi, 4",
            "cp": "08224",
            "adreca": "PI. del Pi, 4",
            "latitud": "41.559495092169676",
            "longitud": "2.0034170150756836",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1607",
            "nom": "PI.Rosa Turu amb Ca Fatima",
            "cp": "08224",
            "adreca": "PI.Rosa Turu amb Ca Fatima",
            "latitud": "41.53196912273988",
            "longitud": "2.033843994140625",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1608",
            "nom": "Ca. Sabadell zona acc\u00e9s Casal Barri",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Ca. Sabadell zona acc\u00e9s Casal Barri",
            "latitud": "41.58138384025324",
            "longitud": "2.0178472995758056",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1609",
            "nom": "plaza la cultura centre civic",
            "cp": "08810",
            "adreca": "plaza la cultura centre civic",
            "latitud": "41.56098828976095",
            "longitud": "2.010197639465332",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1610",
            "nom": "Mercat del Triomf C\/ Ample 19",
            "cp": "08225",
            "adreca": "Mercat del Triomf C\/ Ample 19",
            "latitud": "41.574682352782545",
            "longitud": "2.0151329040527343",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1611",
            "nom": "Passeig 22 de Julio",
            "cp": "08223",
            "adreca": "Passeig 22 de Julio",
            "latitud": "41.56607774704819",
            "longitud": "1.9972801208496093",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1612",
            "nom": "PI.Can Tusell Av. Bejar",
            "cp": "08225",
            "adreca": "PI.Can Tusell Av. Bejar",
            "latitud": "41.57994729251361",
            "longitud": "2.017536163330078",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1613",
            "nom": "Pla\u00e7a. I'Imaculada 2, LLoren\u00e7 del Pened\u00e8s",
            "cp": "08225",
            "adreca": "PIa\u00e7a.I'Imaculada 2, LLoren\u00e7 del Pened\u00e8s",
            "latitud": "41.5731689",
            "longitud": " 2.0285133",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1614",
            "nom": "22 juliol terrassa renfe",
            "cp": "08221",
            "adreca": "22 juliol terrassa renfe",
            "latitud": "41.56151812577415",
            "longitud": "2.009918689727783",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1615",
            "nom": "Rambla Francesc Maci\u00e0, 189",
            "cp": "08226",
            "adreca": "Rambla Francesc Maci\u00e0, 189",
            "latitud": "41.577443289333814",
            "longitud": "2.027921676635742",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1616",
            "nom": "PI. Milenari amb Av Cavall Bernat",
            "cp": "08221",
            "adreca": "PI. Milenari amb Av Cavall Bernat",
            "latitud": "41.58028436245043",
            "longitud": "2.031569480895996",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1617",
            "nom": "Deixalleria Municipal Can Casanoves 1",
            "cp": "08228",
            "adreca": "Deixalleria Municipal Can Casanoves 1",
            "latitud": "41.54141342456176",
            "longitud": "2.0232439041137695",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1618",
            "nom": "Deixalleria Municipal Can Casanoves 2",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Deixalleria Municipal Can Casanoves 2",
            "latitud": "41.5608598440126",
            "longitud": "2.0102834701538086",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1619",
            "nom": "Can Barba N-150 km 14.8",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Can Barba N-150 km 14.8",
            "latitud": "41.55652264319469",
            "longitud": "1.992444097995758",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA ",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1620",
            "nom": "Pla\u00e7a An\u00f2nima",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Pla\u00e7a An\u00f2nima",
            "latitud": "41.5620559851624",
            "longitud": "2.011474370956421",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1624",
            "nom": "Narc\u00eds Maci\u00e0",
            "cp": "17310",
            "adreca": "Narc\u00eds Maci\u00e0 i Dom\u00e8nech",
            "latitud": "41.69751789989169",
            "longitud": "2.830052375793457",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1625",
            "nom": "Pla\u00e7a Alfred Sisquella",
            "cp": "17310",
            "adreca": "pla\u00e7a alfred Sisquella",
            "latitud": "41.69601183910529",
            "longitud": "2.8374123573303223",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1626",
            "nom": "francesc Layret",
            "cp": "17310",
            "adreca": "carrer Francesc Layret\/pla de fenals",
            "latitud": "41.697197464380075",
            "longitud": "2.834247350692749",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1628",
            "nom": "av del Rieral",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av del Rieral\/Ausi\u00e0s March",
            "latitud": "41.702908987966616",
            "longitud": "2.8393006324768066",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1629",
            "nom": "josep maria Casadevall",
            "cp": "17310",
            "adreca": "carrer de josep maria casadevall",
            "latitud": "41.70717027117756",
            "longitud": "2.838120460510254",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1630",
            "nom": "av de les Alegries",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av de les alegries",
            "latitud": "41.70258857931712",
            "longitud": "2.8363609313964844",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1631",
            "nom": "Aparcament Autobusos ctra Tossa",
            "cp": "17310",
            "adreca": "carrer roca grossa\/av vila de tossa",
            "latitud": "41.703950305051094",
            "longitud": "2.8551363945007324",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1632",
            "nom": "roca Grossa",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av roca grossa",
            "latitud": "41.70563239702529",
            "longitud": "2.8552651405334473",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "entrada urbanitzaci\u00f3",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1633",
            "nom": "aigua viva",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av aigua viva ",
            "latitud": "41.70853990937379",
            "longitud": "2.8401267528533936",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1634",
            "nom": "Vidreres",
            "cp": "17310",
            "adreca": "avinguda dels Vidreres",
            "latitud": "41.70470324689897",
            "longitud": "2.842540740966797",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1636",
            "nom": "deixalleria",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av aiguaviva",
            "latitud": "41.71087063010262",
            "longitud": "2.8420257568359375",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1637",
            "nom": "Mas Pons",
            "cp": "17310",
            "adreca": "avinguda del rieral\/mas pons",
            "latitud": "41.70835569073",
            "longitud": "2.836275100708008",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1640",
            "nom": "Caprabo",
            "cp": "17310",
            "adreca": "cam\u00ed del mas arbo\u00e7",
            "latitud": "41.7003296530335",
            "longitud": "2.8310179710388184",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "darrera benzinera Caprabo",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1641",
            "nom": "av lloret de dalt",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av lloret de dalt\/av de Tossa",
            "latitud": "41.705119764133286",
            "longitud": "2.8595352172851562",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1642",
            "nom": "pla\u00e7a Llu\u00eds Companys",
            "cp": "17310",
            "adreca": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Companys",
            "latitud": "41.7050618",
            "longitud": " 2.8442522",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1645",
            "nom": "nostra senyora del rossell",
            "cp": "17310",
            "adreca": "av nostra senyora del rossell\/ av de les alegries",
            "latitud": "41.70438284719033",
            "longitud": "2.836446762084961",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "costat selectiva",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1646",
            "nom": "urbanitzaci\u00f3 creu de lloret",
            "cp": "17310",
            "adreca": "cadaqu\u00e9s",
            "latitud": "41.7442605",
            "longitud": " 2.8198142",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1650",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Agn\u00e8s",
            "cp": "08006",
            "adreca": "C. Sant Elies, 23",
            "latitud": "41.40095820650865",
            "longitud": "2.1443774085983023",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1651",
            "nom": "Parr\u00f2quia Nostra Senyora dels Dolors",
            "cp": "08022",
            "adreca": "C. Begur, 2",
            "latitud": "41.41195642618213",
            "longitud": "2.1383053064346313",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1652",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Pere Nolasc",
            "cp": "08001",
            "adreca": "Pl. Castella, 6",
            "latitud": "41.384661539565",
            "longitud": "2.165427803993225",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "(veure horaris obertura rober Parr\u00f2quia)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1654",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Paul\u00ed de Nola",
            "cp": "08019",
            "adreca": "C. Alfons el Magn\u00e0nim, 125",
            "latitud": "41.41888395371113",
            "longitud": "2.211170196533203",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE048",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1655",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u dels Dolors",
            "cp": "08028",
            "adreca": "C. Begur, 8",
            "latitud": "41.37505349162635",
            "longitud": "2.1291375160217285",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE069",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1662",
            "nom": "Resid\u00e8ncia Barcelona",
            "cp": "08031",
            "adreca": "C. Fabra i Puig n. 395",
            "latitud": "41.43375029848087",
            "longitud": "2.1633195877075195",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1663",
            "nom": "Maslloren\u00e7",
            "cp": "43718",
            "adreca": "C. Sant Rafel s\/n",
            "latitud": "41.269846409721794",
            "longitud": "1.417284446259373",
            "municipi": "Maslloren\u00e7 del Pened\u00e8s",
            "dades": "sota el Castell",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1670",
            "nom": "La Bisbal de Falset",
            "cp": "43372",
            "adreca": "C. Metge Curco s\/n",
            "latitud": "41.28082193427625",
            "longitud": "0.7246899604797363",
            "municipi": "La Bisbal de Falset",
            "dades": "amb C. Enric Ventosa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1671",
            "nom": "Cabac\u00e9s",
            "cp": "43373",
            "adreca": "C. del Mig s\/n",
            "latitud": "41.24698266683166",
            "longitud": "0.733487606048584",
            "municipi": "Cabac\u00e9s",
            "dades": "Pla\u00e7a de la Cooperativa. B\u00e0scula",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI02",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1672",
            "nom": "Cornudella del Montsant",
            "cp": "43360",
            "adreca": "C. de les Bodegues",
            "latitud": "41.26813023188352",
            "longitud": "0.9144937992095947",
            "municipi": "Cornudella del Montsant",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI03",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1673",
            "nom": "Gratallops",
            "cp": "43737",
            "adreca": "Carretera T-710",
            "latitud": "41.19312307571869",
            "longitud": "0.775909423828125",
            "municipi": "Gratallops",
            "dades": "Recinte escombraries",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI04",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1674",
            "nom": "Mar\u00e7\u00e0",
            "cp": "43775",
            "adreca": "C. Mora",
            "latitud": "41.12746972249549",
            "longitud": "0.8024954795837402",
            "municipi": "Mar\u00e7\u00e0",
            "dades": "Al costat Pl. Esgl\u00e8sia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI05",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1675",
            "nom": "La Morera de Monstant",
            "cp": "43361",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Morera-Escaladei s\/n",
            "latitud": "41.26416256076051",
            "longitud": "0.842353105545044",
            "municipi": "Morera de Montsant, La",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI06",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1676",
            "nom": "Ulldemolins",
            "cp": "43363",
            "adreca": "C. dels Eixars, s\/n",
            "latitud": "41.32266931683677",
            "longitud": "0.8769321441650391",
            "municipi": "Ulldemolins",
            "dades": "Local social",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI07",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1677",
            "nom": "Masroig",
            "cp": "43736",
            "adreca": "C. Onze de Setembre",
            "latitud": "41.12620900016575",
            "longitud": "0.7317602634429932",
            "municipi": "Masroig, El",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI08",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1678",
            "nom": "El Molar",
            "cp": "43736",
            "adreca": "C. Sant Isidre n.20",
            "latitud": "41.162752035673506",
            "longitud": "0.7055658102035522",
            "municipi": "El Molar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI09",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1679",
            "nom": "Poboleda",
            "cp": "43776",
            "adreca": "Pl. del Portal",
            "latitud": "41.23460711814921",
            "longitud": "0.8463871479034424",
            "municipi": "Poboleda",
            "dades": "amb C, del Carme",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI10",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1680",
            "nom": "Porrera",
            "cp": "43739",
            "adreca": "Ctra. de Porrera a Torroca",
            "latitud": "41.18791957271286",
            "longitud": "0.8540260791778564",
            "municipi": "Porrera",
            "dades": "Davant del Casal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI11",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1681",
            "nom": "Torre de Fontaubella",
            "cp": "43774",
            "adreca": "C. de les Flors s\/n",
            "latitud": "41.124495672019776",
            "longitud": "0.8638107776641846",
            "municipi": "To0rre de Fontaubella",
            "dades": "Davant Rentadores Municipals",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI12",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1682",
            "nom": "Cap\u00e7anes",
            "cp": "43776",
            "adreca": "C. Major s\/n",
            "latitud": "41.09956249557877",
            "longitud": "0.7801526784896851",
            "municipi": "Cap\u00e7anes",
            "dades": "Al final",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI13",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1683",
            "nom": "Bellmut",
            "cp": "43738",
            "adreca": "Pl. del Sindicat",
            "latitud": "41.16342445319101",
            "longitud": "0.7658860087394714",
            "municipi": "Bellmut",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI14",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1684",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Joan Baptista",
            "cp": "08922",
            "adreca": "C, Dalmau, 31",
            "latitud": "41.4497589",
            "longitud": "2.2184879999999794",
            "municipi": "Santa Coloma de Gramanet",
            "dades": "la roba s'entrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCGE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1685",
            "nom": "C\u00e0ritas Santa Perp\u00e8tua",
            "cp": "08130",
            "adreca": "C. Pau Picasso s\/n",
            "latitud": "41.53139085537864",
            "longitud": "2.186150550842285",
            "municipi": "Santa Perp\u00e8tua de Mogod\u00e0",
            "dades": "la roba s'entrega al local de C\u00e0ritas",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SPME001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1686",
            "nom": "Vespella",
            "cp": "43763",
            "adreca": "Els Masos de Vespella",
            "latitud": "41.195842879658905",
            "longitud": "1.362977709611414",
            "municipi": "Vespella de Gai\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG111",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1687",
            "nom": "Bot",
            "cp": "43785",
            "adreca": "C, Pau Picasso s\/n",
            "latitud": "41.00942673677159",
            "longitud": "0.3835880756378174",
            "municipi": "Bot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1689",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Gemma",
            "cp": "08034",
            "adreca": "c. Capit\u00e0 Arenas,7",
            "latitud": "41.389246077971315",
            "longitud": "2.126434638133901",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Contendidor situat dins l'aparcament de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE067",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1690",
            "nom": "",
            "cp": "08770",
            "adreca": "c. Alacant, 66",
            "latitud": "41.4309228981861",
            "longitud": "1.784580945968628",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1692",
            "nom": "Pau Marsal",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Carrer de Pau Marsal",
            "latitud": "41.5633488",
            "longitud": " 2.0262778",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1693",
            "nom": "Mosterol",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Mosterol",
            "latitud": "41.5617594",
            "longitud": " 2.0114316",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1694",
            "nom": "Passeig de les Lletres",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Passeig de les Lletres",
            "latitud": "41.5691601",
            "longitud": " 2.0100335",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTERGALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1695",
            "nom": "Pla\u00e7a Nova",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Pla\u00e7a Nova",
            "latitud": "41.5242105",
            "longitud": " 2.0357846",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1696",
            "nom": "Pla\u00e7a Rosa de Puig",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Pla\u00e7a Rosa de Puig",
            "latitud": "41.560956178347794",
            "longitud": "2.0104122161865234",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "al costat de correus",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1697",
            "nom": "Pla\u00e7a Tur\u00f3 de la B\u00f3bila",
            "cp": "08221",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tur\u00f3 de la B\u00f3bila",
            "latitud": "41.560953",
            "longitud": " 2.0104398",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1698",
            "nom": "Sant Honorat",
            "cp": "08222",
            "adreca": "Sant honorat \/ av del Vall\u00e8s",
            "latitud": "41.56456861224971",
            "longitud": "2.032942771911621",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1699",
            "nom": "Germ\u00e0 Joaquim",
            "cp": "08223",
            "adreca": "Germ\u00e0 Joaquim",
            "latitud": "41.5542292",
            "longitud": " 2.0212283",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1700",
            "nom": "Ausies March",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Ausies March \/ Rambla",
            "latitud": "41.56781160308976",
            "longitud": "2.0050477981567383",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1701",
            "nom": "Pla\u00e7a de l'An\u00f2nima",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Galileu \/ Pla\u00e7a de l'An\u00f2nima",
            "latitud": "41.5618628",
            "longitud": " 2.0054665",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1702",
            "nom": "Infant Mart\u00ed",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Infant Mart\u00ed amb Rambla",
            "latitud": "41.557857351914265",
            "longitud": "2.007150650024414",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1703",
            "nom": "Pla\u00e7a Doctor Zamenhof",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Pla\u00e7a Doctor Zamenhof",
            "latitud": "41.5634084",
            "longitud": " 2.0026288",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1704",
            "nom": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Progr\u00e9s",
            "latitud": "41.5605285",
            "longitud": " 2.0063859",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1705",
            "nom": "Pla\u00e7a Salvador Dal\u00ed",
            "cp": "08224",
            "adreca": "Pla\u00e7a Salvador Dal\u00ed",
            "latitud": "41.560953",
            "longitud": " 2.0104398",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1706",
            "nom": "Cap La Maurina",
            "cp": "08224",
            "adreca": "\u00c0ngel Sallent",
            "latitud": "41.5581803",
            "longitud": " 1.9999187",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "davant Cap",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1707",
            "nom": "Can Boada del Pi",
            "cp": "08225",
            "adreca": "Can Boada del Pi",
            "latitud": "41.5710926",
            "longitud": " 1.9976767",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1708",
            "nom": "Pla de Bon aire",
            "cp": "08225",
            "adreca": "ctra de Matadepera",
            "latitud": "41.58572539085053",
            "longitud": "2.0186519622802734",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1709",
            "nom": "Abat Marcet",
            "cp": "08225",
            "adreca": "Abat Marcet",
            "latitud": "41.57493918906835",
            "longitud": "2.0110130310058594",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "davant camp de futbol",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1710",
            "nom": "Voluntaris",
            "cp": "08225",
            "adreca": "Voluntaris",
            "latitud": "41.5773906",
            "longitud": " 2.0120423",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1711",
            "nom": "Pla\u00e7a de les Aig\u00fces",
            "cp": "08224",
            "adreca": "av Abat Marcet\/ Pla\u00e7a de les Aig\u00fces",
            "latitud": "41.57466630048078",
            "longitud": "2.0070433616638184",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1712",
            "nom": "Periodista Gran\u00e9",
            "cp": "08226",
            "adreca": "periodista gran\u00e9",
            "latitud": "41.5729878",
            "longitud": " 2.026673",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1713",
            "nom": "Joan XIII",
            "cp": "08227",
            "adreca": "Joan XIII",
            "latitud": "41.5547727",
            "longitud": " 2.0097726",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1714",
            "nom": "Rafael Alberti",
            "cp": "08227",
            "adreca": "Pla\u00e7a Rafael Alberti",
            "latitud": "41.560953",
            "longitud": " 2.0104398",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1715",
            "nom": "Jaume I",
            "cp": "08226",
            "adreca": "Jaume I \/ Roca i Roca",
            "latitud": "41.57368710252883",
            "longitud": "2.0192956924438477",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1717",
            "nom": "Pavell\u00f3",
            "cp": "17411",
            "adreca": "ctra de Vidreres a Lloret",
            "latitud": "41.78731302223369",
            "longitud": "2.776150703430176",
            "municipi": "Vidreres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1718",
            "nom": "Centre C\u00edvic \/ CAP",
            "cp": "17411",
            "adreca": "C\/ Orient, 122",
            "latitud": "41.7896284",
            "longitud": "2.785128200000031",
            "municipi": "Vidreres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1719",
            "nom": "urbanitzaci\u00f3 Aiguaviva Park",
            "cp": "17411",
            "adreca": "C\/ del Roser",
            "latitud": "41.7513145",
            "longitud": "2.8212273000000323",
            "municipi": "Vidreres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1720",
            "nom": "Pla\u00e7a Ajuntament",
            "cp": "08593",
            "adreca": "pla\u00e7a de l'ajuntament",
            "latitud": "41.738147",
            "longitud": " 2.2676861",
            "municipi": "Tagamanent",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "DIMAS EI",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1721",
            "nom": "Sarajevo",
            "cp": "08820",
            "adreca": "Sarajevo",
            "latitud": "41.32793863517167",
            "longitud": "2.1016985177993774",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "El Prat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRA05",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1722",
            "nom": "Empuries",
            "cp": "08820",
            "adreca": "C. Empuries, 12-14",
            "latitud": "41.32106789140502",
            "longitud": "2.095663547515869",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "El Prat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRA11",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1723",
            "nom": "Cem Sagnier",
            "cp": "08820",
            "adreca": "C. Frederica Montseny, 2 - 8",
            "latitud": "41.32207306743794",
            "longitud": "2.08327978849411",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "El Prat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRA19",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1725",
            "nom": "Deixalleria El Prat",
            "cp": "08820",
            "adreca": "Ronda Llevant, 22",
            "latitud": "41.32987222309464",
            "longitud": "2.1061456203460693",
            "municipi": "El Prat de Llobregat",
            "dades": "El Prat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRA23",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1726",
            "nom": "Trastam",
            "cp": "08940",
            "adreca": "Av. Baix Llobregat",
            "latitud": "41.35219295066473",
            "longitud": "2.066706418991089",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COR08",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1728",
            "nom": "Benzinera",
            "cp": "08629",
            "adreca": "BV 2005",
            "latitud": "41.36543999821788",
            "longitud": "1.9850707054138184",
            "municipi": "Torelles de Llobregat",
            "dades": "Torelles de Llobregat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TOR01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1745",
            "nom": "Tur\u00f3 de Gardeny",
            "cp": "25194",
            "adreca": "Parc cientific i tecnologic",
            "latitud": "41.60530199999999",
            "longitud": "0.6063490000000229",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1746",
            "nom": "Partida de Montserrat",
            "cp": "25196",
            "adreca": "carrer olivera",
            "latitud": "41.629462",
            "longitud": "0.5924211000000241",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1747",
            "nom": "Pont de Suert",
            "cp": "25520",
            "adreca": "Sant Sebasti\u00e0 s\/n",
            "latitud": "42.4084814",
            "longitud": " 0.741766",
            "municipi": "Pont de Suert",
            "dades": "Pont de Suert",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Pont076",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1749",
            "nom": "Linyola",
            "cp": "25240",
            "adreca": "Pi i Maragall, 22",
            "latitud": "41.7073831",
            "longitud": " 0.8961217",
            "municipi": "Linyola",
            "dades": "Linyola",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Lny078",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1763",
            "nom": "Castellser\u00e0",
            "cp": "25334",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Carrerada",
            "latitud": "41.7514487",
            "longitud": " 0.9868468",
            "municipi": "Castellser\u00e0",
            "dades": "Castellser\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Castell094",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1764",
            "nom": "Bellvis",
            "cp": "25142",
            "adreca": "Joan Amoros s\/n",
            "latitud": "41.6738596",
            "longitud": " 0.8162248",
            "municipi": "Bellvis",
            "dades": "Bellvis",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Bellv095",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1769",
            "nom": "Anglesola",
            "cp": "25320",
            "adreca": "anglesola",
            "latitud": "41.65758735783202",
            "longitud": "1.083998680114746",
            "municipi": "Anglesola",
            "dades": "Anglesola",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Anglo103",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1770",
            "nom": "Preixana",
            "cp": "25263",
            "adreca": "Cam\u00ed Bellpuig",
            "latitud": "41.606864",
            "longitud": " 1.036815",
            "municipi": "Preixana",
            "dades": "Preixana",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Preix104",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1782",
            "nom": "Deixalleria Lleida",
            "cp": "25001",
            "adreca": "Altes,13",
            "latitud": "41.6141518",
            "longitud": " 0.6257825",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Deixalleria Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ilnet112",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1804",
            "nom": "Granadella",
            "cp": "25218",
            "adreca": "La Pobla",
            "latitud": "41.3567187",
            "longitud": " 0.6658524",
            "municipi": "Granadella",
            "dades": "Granadella",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Grana136",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1805",
            "nom": "Golm\u00e9s",
            "cp": "25241",
            "adreca": "Major",
            "latitud": "41.6312698",
            "longitud": " 0.9324688",
            "municipi": "Golm\u00e9s",
            "dades": "Golm\u00e9s",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Golmes137",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1818",
            "nom": "Torrelameu",
            "cp": "25138",
            "adreca": "Avinguda Lleida",
            "latitud": "41.7045552",
            "longitud": " 0.7047597",
            "municipi": "Torrelameu",
            "dades": "Torrelameu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Torrel149",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1819",
            "nom": "Miralcamp",
            "cp": "25240",
            "adreca": "Jacint Verdaguer",
            "latitud": "41.6042081",
            "longitud": " 0.8817882",
            "municipi": "Miralcamp",
            "dades": "Miralcamp",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Miralcamp150",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1821",
            "nom": "Borges Blanques",
            "cp": "25400",
            "adreca": "Avinguda Carrasco i Formiguera",
            "latitud": "41.5205236",
            "longitud": " 0.8692022",
            "municipi": "Borges Blanques",
            "dades": "Borges Blanques",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Bor066",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1822",
            "nom": "Albi",
            "cp": "25450",
            "adreca": "Carrer Migdia, s\/n",
            "latitud": "41.4230658",
            "longitud": " 0.9360877",
            "municipi": "L'Alb\u00ed ",
            "dades": "Albi",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Albi062",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1824",
            "nom": "Belianes",
            "cp": "25266",
            "adreca": "La Bassa",
            "latitud": "41.5591185",
            "longitud": " 1.0162851",
            "municipi": "Belianes",
            "dades": "Belianes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Bel063",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1825",
            "nom": "Bellaguarda",
            "cp": "25177",
            "adreca": "De les Eres",
            "latitud": "41.336977",
            "longitud": " 0.7346494",
            "municipi": "Bellaguarda",
            "dades": "Bellaguarda",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Bella064",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1827",
            "nom": "Cervi\u00e0 de les Garrigues",
            "cp": "25460",
            "adreca": "Avinguda Pa\u00efsos Catalans",
            "latitud": "41.4265022",
            "longitud": " 0.860136",
            "municipi": "Cervi\u00e0 de les Garrigues",
            "dades": "Cervi\u00e0 de les Garrigues",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Cerv067",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1829",
            "nom": "Juncosa",
            "cp": "25165",
            "adreca": "Travessera de les eres",
            "latitud": "41.3714823",
            "longitud": " 0.7753397",
            "municipi": "Juncosa",
            "dades": "Juncosa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Jun068",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1830",
            "nom": "Juneda",
            "cp": "25430",
            "adreca": "Deixalleria",
            "latitud": "41.5481058",
            "longitud": " 0.8254097",
            "municipi": "Juneda",
            "dades": "Juneda",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Jun069",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1831",
            "nom": "ILNET",
            "cp": "25001",
            "adreca": "Altes,13",
            "latitud": "41.6141518",
            "longitud": " 0.6257825",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Deixalleria Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ilnet113",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1832",
            "nom": "Puigverd",
            "cp": "25153",
            "adreca": "Mestre Patricio Redondo",
            "latitud": "41.5446207",
            "longitud": " 0.7346072",
            "municipi": "Puigverd",
            "dades": "Puigverd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Puig050",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1833",
            "nom": "Soler\u00e0s (EL)",
            "cp": "25163",
            "adreca": "Dels M\u00e0rtirs",
            "latitud": "41.4125315",
            "longitud": " 0.684953",
            "municipi": "El Soler\u00e0s",
            "dades": "Soler\u00e0s (El)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Sole073",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1834",
            "nom": "Tarrega",
            "cp": "25300",
            "adreca": "Avinguda Barcelona",
            "latitud": "41.6468598",
            "longitud": " 1.1392149",
            "municipi": "T\u00e0rrega",
            "dades": "Davant Mercadona",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tarreg100",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1835",
            "nom": "Tarrega",
            "cp": "25300",
            "adreca": "Pla\u00e7a Centenari",
            "latitud": "41.6468598",
            "longitud": " 1.1392149",
            "municipi": "T\u00e0rrega",
            "dades": "Davant escola d'Arts i oficis",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tarreg101",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1836",
            "nom": "Tarrega",
            "cp": "25300",
            "adreca": "Mestre Mart\u00ed, 19",
            "latitud": "41.6468598",
            "longitud": " 1.1392149",
            "municipi": "T\u00e0rrega",
            "dades": "Magatzem Cartaes",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tarreg102",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1837",
            "nom": "Els Torms",
            "cp": "25165",
            "adreca": "Prat de la Riba",
            "latitud": "41.3945296",
            "longitud": " 0.7221607",
            "municipi": "Els Torms",
            "dades": "Els Torms",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Torm071",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1838",
            "nom": "Verd\u00fa",
            "cp": "25340",
            "adreca": "Carretera de Montornes",
            "latitud": "41.6120573",
            "longitud": " 1.1363757",
            "municipi": "Verd\u00fa",
            "dades": "Verd\u00fa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Verd105",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1841",
            "nom": "Vilaller",
            "cp": "25552",
            "adreca": "",
            "latitud": "42.4769739",
            "longitud": " 0.7170555999999806",
            "municipi": "Vilaller",
            "dades": "Deixalleria Vilaller",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vilaller151",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1842",
            "nom": "Tarrega",
            "cp": "25300",
            "adreca": "Mossen Sarret",
            "latitud": "41.650381",
            "longitud": " 1.13897",
            "municipi": "T\u00e0rrega",
            "dades": "Davant esgl\u00e8sia del Cor de Maria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tarreg152",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1843",
            "nom": "deixalleria Sant Joan de les Abadesses",
            "cp": "17860",
            "adreca": "pol\u00edgon cal gat",
            "latitud": "42.22794535803307",
            "longitud": "2.26593017578125",
            "municipi": "Sant Joan de les Abadesses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1844",
            "nom": "Espolla",
            "cp": "17753",
            "adreca": "av Banyuls",
            "latitud": "42.39004584779014",
            "longitud": "3.002362847328186",
            "municipi": "Espolla",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1847",
            "nom": "Cooperativa",
            "cp": "17752",
            "adreca": "afores",
            "latitud": "42.361374149287755",
            "longitud": "3.000136613845825",
            "municipi": "Mollet de Peralada",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1849",
            "nom": "Castellnou",
            "cp": "25265",
            "adreca": "Pl. Esgl\u00e8sia",
            "latitud": "41.6469657",
            "longitud": " 0.9725085",
            "municipi": "Castellnou de Seana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Castellnou155",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1850",
            "nom": "Castellnou de Seana",
            "cp": "25265",
            "adreca": "Deixalleria",
            "latitud": "41.6469657",
            "longitud": " 0.9725085",
            "municipi": "Castellnou de Seana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Castellnou156",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1851",
            "nom": "Ivars d'Urgell",
            "cp": "25260",
            "adreca": "Pg. Felip Rodes, 8",
            "latitud": "41.6868388",
            "longitud": " 0.9725085",
            "municipi": "Ivars d'Urgell",
            "dades": "Davant llar de jubilats",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Ivars157",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1852",
            "nom": "El Palau d'Anglesola",
            "cp": "25243",
            "adreca": "Av. Sta Roc",
            "latitud": "41.6501468",
            "longitud": " 0.8812324",
            "municipi": "El Palau d'Anglesola",
            "dades": "Amb carrer Urgell",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Angles158",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1853",
            "nom": "Sidamon",
            "cp": "25222",
            "adreca": "Carretera,37",
            "latitud": "41.628212",
            "longitud": " 0.834561",
            "municipi": "Sidamon",
            "dades": "davant Forn Maci\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Sidamon159",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1854",
            "nom": "Torregrosa",
            "cp": "25141",
            "adreca": "Pl. Onze Setembre",
            "latitud": "41.5803917",
            "longitud": " 0.8292647",
            "municipi": "Torregrosa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Torreg160",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1855",
            "nom": "Vilanova de Bellpuig",
            "cp": "25264",
            "adreca": "Pl. de l'Anjua",
            "latitud": "41.6021937",
            "longitud": " 0.9581751",
            "municipi": "Vilanova de Bellpuig",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vilbellp161",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1856",
            "nom": "Vilasana",
            "cp": "25245",
            "adreca": "Pl. Major",
            "latitud": "41.6633202",
            "longitud": " 0.9282789000000093",
            "municipi": "Vilasana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Vilasana162",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1860",
            "nom": "Alcoletge",
            "cp": "25660",
            "adreca": "Doctor Felming",
            "latitud": "41.647636",
            "longitud": " 0.694722",
            "municipi": "Alcoletge",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alcol165",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1861",
            "nom": "Esgl\u00e8sia",
            "cp": "43713",
            "adreca": "Pl. Joan Roig, 2",
            "latitud": "41.299746047994354",
            "longitud": "1.5586531162261963",
            "municipi": "Sant Jaume dels Domenys",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1862",
            "nom": "Parc Infantil",
            "cp": "43713",
            "adreca": "C. Cintur\u00f3",
            "latitud": "41.29684547243445",
            "longitud": "1.5598936411391833",
            "municipi": "Sant Jaume dels Domenys",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1864",
            "nom": "Torregassa",
            "cp": "43713",
            "adreca": "C. Torregassa",
            "latitud": "41.2912699833151",
            "longitud": "1.5251052602617392",
            "municipi": "Sant Jaume dels Domenys",
            "dades": "costat Societat Cultural",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1867",
            "nom": "Deixalleria El Perell\u00f3",
            "cp": "43519",
            "adreca": "Deixalleria",
            "latitud": "40.88034347657063",
            "longitud": "0.7206988334655762",
            "municipi": "El Perell\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1868",
            "nom": "Lloren\u00e7 2",
            "cp": "43712",
            "adreca": "C. del Pi",
            "latitud": "41.28225705407812",
            "longitud": " 1.5500378608703613",
            "municipi": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s",
            "dades": "Cantonada Cam\u00ed de la Plana",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG070",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1872",
            "nom": "Blancafort",
            "cp": "43411",
            "adreca": "Pl. del Sindicat, s\/n",
            "latitud": "41.43645261549998",
            "longitud": "1.1608153576721634",
            "municipi": "Blancafort",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1873",
            "nom": "Pira",
            "cp": "43423",
            "adreca": "C. Diputaci\u00f3",
            "latitud": "41.42460403792807",
            "longitud": "1.2028178572654724",
            "municipi": "Pira",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB02",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1874",
            "nom": "Rocafort",
            "cp": "43426",
            "adreca": "Portal del Bonet",
            "latitud": "41.47797522934954",
            "longitud": "1.2806252906641475",
            "municipi": "Rocafort de Queralt",
            "dades": "Crta. Conesa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB03",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1875",
            "nom": "Sarral",
            "cp": "43424",
            "adreca": "C. Patufet",
            "latitud": "41.44685955237058",
            "longitud": "1.2494328348793715",
            "municipi": "Sarral",
            "dades": "entre c. Tarragona i c. Girona. Al costat de la Llar d'Infants",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB04",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1876",
            "nom": "Vilanova de Prades",
            "cp": "43439",
            "adreca": "C. Freginals",
            "latitud": "41.3478356",
            "longitud": " 0.9562585",
            "municipi": "Vilanova de Prades",
            "dades": "A continuaci\u00f3 dels contenidors ordinaris",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB05",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1877",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43490",
            "adreca": "Antiga carretera de Vilaverd a la Riba",
            "latitud": "41.3296869234049",
            "longitud": "1.1782622337341309",
            "municipi": "Vilaverd",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB06",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1878",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43430",
            "adreca": "Carretera N-240",
            "latitud": "41.4037325483506",
            "longitud": "1.0498541593551636",
            "municipi": "Vimbod\u00ed",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB07",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1879",
            "nom": "Ernest LLuch",
            "cp": "08931",
            "adreca": "Rda.  Ernest Lluch, 4",
            "latitud": "41.47733456809842",
            "longitud": "2.2642914841003403",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1881",
            "nom": "Parc Infantil",
            "cp": "43596",
            "adreca": "Parc Infantil",
            "latitud": "40.9559894",
            "longitud": " 0.3153664",
            "municipi": "Horta de Sant Joan",
            "dades": "amb Av. Ports",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1882",
            "nom": "Centre Comercial Montigal\u00e0",
            "cp": "08917",
            "adreca": "Pg. Olof Palme",
            "latitud": "41.45562169758707",
            "longitud": "2.2267090553141315",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1883",
            "nom": "Escola Joan Mir\u00f3",
            "cp": "08917",
            "adreca": "Pl. Alcalde Joan Manent",
            "latitud": "41.4491354884764",
            "longitud": "2.2243380779171957",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1884",
            "nom": "Deixalleria Pomar",
            "cp": "08915",
            "adreca": "Av. Cerdanya, s\/n ",
            "latitud": "41.4670267",
            "longitud": " 2.2458992",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1885",
            "nom": "Mercat de la Salut",
            "cp": "08914",
            "adreca": "Av. Marqu\u00e8s de Sant Mor\u00ed, 132",
            "latitud": "41.467034377647124",
            "longitud": " 2.2459155321121216",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1886",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Pau",
            "cp": "08912",
            "adreca": "C. Llefi\u00e0, 1-7",
            "latitud": "41.44627303449982",
            "longitud": "2.2364044189453125",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1887",
            "nom": "Centre Comercial La Maquinista",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Pg. Potos\u00ed, 2",
            "latitud": "41.44209101504554",
            "longitud": "2.198435068130493",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "aparcament planta -1  sota Carrefour",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG070",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1888",
            "nom": "Llars Mundet, Campus universitari",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Pg. Vall d'Hebr\u00f3n, 171",
            "latitud": "41.43535096268648",
            "longitud": "2.1456706523895264",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "dins del recinte, davant Facultat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG071",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1902",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Rat Penat",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pl. Alcalde G\u00fcell",
            "latitud": "41.265595399441885",
            "longitud": "1.9269840515898977",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Les Botigues",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1903",
            "nom": "P\u00e0rquing estaci\u00f3 Renfe",
            "cp": "08870",
            "adreca": "C. Estaci\u00f3 Garraf",
            "latitud": "41.25471001201891",
            "longitud": "1.902442056800055",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1904",
            "nom": "Joan Baptista",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pl. Sant Joan Baptista, 2",
            "latitud": "41.241498",
            "longitud": " 1.8097649",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1907",
            "nom": "Jardins Francesc Maci\u00e0\/Coroleu",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Jardins de Francesc Maci\u00e0",
            "latitud": "41.2215403",
            "longitud": " 1.7178568",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Josep Coroleu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1909",
            "nom": "Dr. Zamenhof (Escola Aragall)",
            "cp": "08800",
            "adreca": "C. Dr. Zamenhof",
            "latitud": "41.2219002",
            "longitud": " 1.7107098",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Escola l'Aragall",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1910",
            "nom": "Pelegr\u00ed Ballester (Escola Pompeu F.)",
            "cp": "08800",
            "adreca": "C. Pelegr\u00ed Ballester",
            "latitud": "41.2218211",
            "longitud": " 1.7210605",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "detr\u00e1s escola Pompeu Fabra",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1912",
            "nom": "Josep Coroleu (p\u00e0rquing)",
            "cp": "08800",
            "adreca": "C. Josep Coroleu",
            "latitud": "41.2215926",
            "longitud": " 1.7196985",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "P\u00e0rquing",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1913",
            "nom": "Av. Cubelles\/Greco",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Av. de Cubelles",
            "latitud": "41.2190836",
            "longitud": " 1.7169752",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "Ctra. Greco",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1915",
            "nom": "CEIP Ponent",
            "cp": "43006",
            "adreca": "Av. Tarradellas, s\/n",
            "latitud": "41.1191026",
            "longitud": " 1.2033306",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "Barri Camp Clar",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG115",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1917",
            "nom": "Botiga Roba Amiga",
            "cp": "43005",
            "adreca": "c. Apodaca, 15",
            "latitud": "41.112878932786685",
            "longitud": "1.2511498897556521",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARP01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1921",
            "nom": "Centre C\u00edvic El Coll - La Bruguera",
            "cp": "08023",
            "adreca": "c. Aldea 15-17",
            "latitud": "41.41876406116682",
            "longitud": "2.1498841177909753",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "punt de recollida dins del centre c\u00edvic",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1922",
            "nom": "Centre C\u00edvic Torre Llobeta",
            "cp": "08031",
            "adreca": "c. Santa Fe, 2 bis",
            "latitud": "41.42653814727359",
            "longitud": "2.1737734190490983",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "punt de recollida dintre del Centre C\u00edvic",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1924",
            "nom": "Escola Ceip Bac de Roda",
            "cp": "08020",
            "adreca": "C. Fluvi\u00e0, 253",
            "latitud": "41.4163995",
            "longitud": " 2.194502",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Centre educatiu i esportiu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1925",
            "nom": "Parr\u00f2quia Esperit Sant",
            "cp": "08025",
            "adreca": "Travessera de Gr\u00e0cia, 403",
            "latitud": "41.4098278",
            "longitud": " 2.1711087",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "(veure horaris obertura rober Parr\u00f2quia)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1926",
            "nom": "Monestir de l'Adoraci\u00f3 Perp\u00e8tua",
            "cp": "08031",
            "adreca": "C. Salses, 12",
            "latitud": "41.43279612316282",
            "longitud": "2.1600345507438306",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1928",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u del Roser",
            "cp": "08013",
            "adreca": "Gran Via de les Corts Catalanes, 796",
            "latitud": "41.40000992719788",
            "longitud": "2.1829023997840977",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE059",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1929",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Josep Oriol",
            "cp": "08011",
            "adreca": "C. Villarroel, 83",
            "latitud": "41.3844052",
            "longitud": "2.15764379999996",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE062",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1930",
            "nom": "c\/ Bages",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer Bages",
            "latitud": "41.55397156683704",
            "longitud": "1.8912792205810547",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1931",
            "nom": "jaume balmes",
            "cp": "08640",
            "adreca": "jaume balmes \/ samt viven\u00e7 de Pa\u00fcl",
            "latitud": "41.54933079841984",
            "longitud": "1.8846917152404785",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1932",
            "nom": "carrer industria",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer industria",
            "latitud": "41.54697014132666",
            "longitud": "1.8855500221252441",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1933",
            "nom": "Lluis Puigjaner",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer de Llu\u00edsPuigjaner",
            "latitud": "41.54417578275795",
            "longitud": "1.8884682655334473",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1934",
            "nom": "Pla\u00e7a de Catalunya",
            "cp": "08640",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Catalunya",
            "latitud": "41.54274643772629",
            "longitud": "1.893768310546875",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1935",
            "nom": "benet margarit",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer de Benet Margarit",
            "latitud": "41.54018477965942",
            "longitud": "1.8975555896759033",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1936",
            "nom": "pintor fortuny",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer del pintor fortuny",
            "latitud": "41.542955220431715",
            "longitud": "1.9006991386413574",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1937",
            "nom": "parc collet de sant Joan",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer de les garrigues",
            "latitud": "41.54624747396413",
            "longitud": "1.898360252380371",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1938",
            "nom": "deixalleria municipal",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer de can singla",
            "latitud": "41.53972704323743",
            "longitud": "1.901686191558838",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1939",
            "nom": "carrer Vall\u00e8s",
            "cp": "08640",
            "adreca": "carrer vall\u00e8s",
            "latitud": "41.550310365513454",
            "longitud": "1.8900346755981445",
            "municipi": "Olesa de Montserrat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1940",
            "nom": " Solidan\u00e7a BEG004",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Santa Eul\u00e0lia, 6 ",
            "latitud": "41.3354993",
            "longitud": "1.92041949999998",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "CENTRE C\u00cdVIC",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1941",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAR001",
            "cp": "08769",
            "adreca": "Carrer de l'Acer, s\/n",
            "latitud": "41.4556872",
            "longitud": "1.951435599999968",
            "municipi": "Castellv\u00ed de Rosanes",
            "dades": "VALLDAINA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1943",
            "nom": " Solidan\u00e7a CAR002",
            "cp": "08769",
            "adreca": "Carrer de la Font, s\/n",
            "latitud": "41.4505473",
            "longitud": "1.8980492000000595",
            "municipi": "Castellv\u00ed de Rosanes",
            "dades": "CASC URB\u00c0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1944",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAR003",
            "cp": "08769",
            "adreca": "Carrer del Convent, s\/n",
            "latitud": "41.4533703",
            "longitud": "1.8875745999999936",
            "municipi": "Castellv\u00ed de Rosanes",
            "dades": "MIRALLES\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1945",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAR004",
            "cp": "08769",
            "adreca": "Avinguda del Taio, 56",
            "latitud": "41.4509542",
            "longitud": "1.9065514999999778",
            "municipi": "Castellv\u00ed de Rosanes",
            "dades": "TAIO",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1946",
            "nom": "pla\u00e7a de l'Ajuntament",
            "cp": "08262",
            "adreca": "Pla\u00e7a de l'Ajuntament",
            "latitud": "41.78130498627638",
            "longitud": "1.7843663692474365",
            "municipi": "Call\u00fas",
            "dades": "Bages",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CA002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1947",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPA002",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer de Jaume I, 17",
            "latitud": "41.4384338",
            "longitud": "2.0161699999999882",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "JAUME I",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1948",
            "nom": " Solidan\u00e7a EPA003",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer del Doctor Trueta, 5",
            "latitud": "41.4363038",
            "longitud": "2.0072761999999784",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "DOCTOR TRUETA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1949",
            "nom": "Pla\u00e7a Catalunya \/ C\/ Joan XXIII",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya \/ C\/ Joan XXIII",
            "latitud": "41.5366296",
            "longitud": " 1.8634563",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1950",
            "nom": "Pintor Fortuny \/ C\/ Joan XXIII",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Pintor Fortuny \/ C\/ Joan XXIII",
            "latitud": "41.5356098",
            "longitud": " 1.8663283",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1952",
            "nom": "Torrent del mal \/ C\/ Pau de la Font",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Torrent del mal \/ C\/ Pau de la Font",
            "latitud": "41.5337966",
            "longitud": " 1.8701238",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1953",
            "nom": "C\/ Barcelona \/ C\/ Jocs Ol\u00edmpicsC",
            "cp": "08292",
            "adreca": "C\/ Barcelona \/ C\/ Jocs Ol\u00edmpics",
            "latitud": "41.53472385322675",
            "longitud": "1.874145269393921",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1954",
            "nom": "Av. Francesc Maci\u00e0",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Av. Francesc Maci\u00e0",
            "latitud": "41.5465131",
            "longitud": " 1.8612095",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1955",
            "nom": "Av. Francesc Maci\u00e0",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Av. Francesc Maci\u00e0",
            "latitud": "41.5465131",
            "longitud": " 1.8612095",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1956",
            "nom": "Av. Francesc Maci\u00e0\/ C\/ Ponent",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Av. Francesc Maci\u00e0\/ C\/ Ponent",
            "latitud": "41.5436433",
            "longitud": " 1.8635405",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1957",
            "nom": "Via del Mil\u00b7lenari (CAP)",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Via del Mil\u00b7lenari (CAP)",
            "latitud": "41.5405999",
            "longitud": " 1.8707668",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1958",
            "nom": "Via del Mil\u00b7lenari (CAP)",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Via del Mil\u00b7lenari (CAP)",
            "latitud": "41.5405999",
            "longitud": " 1.8707668",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1959",
            "nom": "Cam\u00ed de Can Comelles",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Cam\u00ed de Can Comelles",
            "latitud": "41.5466494",
            "longitud": " 1.8628772",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1960",
            "nom": "Cam\u00ed de Can Comelles \/ C\/ Girona",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Cam\u00ed de Can Comelles \/ C\/ Girona",
            "latitud": "41.5471212",
            "longitud": " 1.8618672",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1961",
            "nom": "Av. Francesc Marimon",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Av. Francesc Marimon",
            "latitud": "41.5298143",
            "longitud": " 1.8784094",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1962",
            "nom": "C\/Rebl\u00f3 Pol\u00edgon Industrial Can Comelles",
            "cp": "08292",
            "adreca": "C\/Rebl\u00f3 Pol\u00edgon Industrial Can Comelles",
            "latitud": "41.5467896",
            "longitud": " 1.8595266",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1963",
            "nom": "Pla\u00e7a de l\u2019Ermita",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Pla\u00e7a de l\u2019Ermita",
            "latitud": "41.5575464",
            "longitud": " 1.8757663",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1964",
            "nom": "C\/ de la carretera de Piera",
            "cp": "08292",
            "adreca": "C\/ de la carretera de Piera",
            "latitud": "41.5306776",
            "longitud": " 1.8610831",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1965",
            "nom": "C\/ Can Fosalba",
            "cp": "08292",
            "adreca": "C\/ Can Fosalba",
            "latitud": "41.5372541",
            "longitud": " 1.8318576",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESP016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1966",
            "nom": " GEL004",
            "cp": "08790",
            "adreca": "Carretera Gelida a Sant Lloren\u00e7 d'Hortons, km 1\u20198",
            "latitud": "41.43991490000001",
            "longitud": "1.8672008999999434",
            "municipi": "Gelida",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1967",
            "nom": "Solidan\u00e7a HOS004",
            "cp": "08781",
            "adreca": "Pla\u00e7a Ind Camp de la Serra, 1",
            "latitud": "41.53048",
            "longitud": "1.7749300000000403",
            "municipi": "Hostalets de Pierola",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1968",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN019",
            "cp": "08243",
            "adreca": "Carrer del Pare Torra, 1",
            "latitud": "41.73238629999999",
            "longitud": "1.8220340000000306",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "PARE TORRE\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1970",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR012",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Pla\u00e7a Pompeu Fabra",
            "latitud": "41.4740929",
            "longitud": "1.9180412000000615",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "FRANCESC BATLLEVELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1971",
            "nom": "Solidan\u00e7a MTP001",
            "cp": "08230",
            "adreca": "Avinguda de Rocafort ,2",
            "latitud": "41.6251926",
            "longitud": " 2.0070022",
            "municipi": "Matadepera",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1972",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB001",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer Anuar el Sadat, 52",
            "latitud": "41.5338645",
            "longitud": "1.9882232999999587",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "ANUAR EL SADAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1973",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB002",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Cam\u00ed d\u2019Ullastrell, 330 (Vallespark)",
            "latitud": "41.5298722",
            "longitud": "1.9934047000000419",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CAM\u00cd ULLASTRELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1974",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB003",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Avinguda Castellnou, 158",
            "latitud": "41.5362481",
            "longitud": "1.9926636000000144",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CASTELLNOU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1975",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB004",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Rasos de Peguera, 1-3 ",
            "latitud": "41.5276348",
            "longitud": "2.0045079000000214",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "RASOS PEGUERA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1976",
            "nom": " RUB005",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer Banyoles, 21",
            "latitud": "41.5227101",
            "longitud": "2.0107286999999587",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "BANYOLES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1977",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB006",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Cam\u00ed de les Martines, 189 ",
            "latitud": "41.5351112",
            "longitud": "2.0028608000000077",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CAM\u00cd MARTINES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1978",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB007",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Avinguda Can Mir, 46 \t ",
            "latitud": "41.519082",
            "longitud": "2.0048772999999755",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CAN MIR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1979",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB008\t",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer dels Avellaners, 2  \t ",
            "latitud": "41.50488",
            "longitud": "2.008439899999985",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CAN BOSCH",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1980",
            "nom": " Solidan\u00e7a RUB009",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer de l'Ermita, 21  (Ermita Sant Mu\u00e7)",
            "latitud": "41.5089205",
            "longitud": "2.0223278999999366",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "ERMITA SANT MU\u00c7",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1981",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB010",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Passeig de Pau Claris, 59 (Carretera Terrassa)",
            "latitud": "41.49641949999999",
            "longitud": "2.0308013000000074",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CARRETERA TERRASSA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1982",
            "nom": " Solidan\u00e7a RUB011",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carretera Sabadell, 33 (Sant Jordi)",
            "latitud": "41.4979197",
            "longitud": "2.032165599999985",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "CARRETERA SABADELL\t ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1983",
            "nom": " Solidan\u00e7a RUB012",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Primer de Maig, 43",
            "latitud": "41.4997596",
            "longitud": "2.0346781000000647",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "PRIMER MAIG",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1984",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB013",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer de Josep Salt\u00f3, 20",
            "latitud": "41.4971924",
            "longitud": "2.0358146999999462",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "JOSEP SALT\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1985",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB014",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer del Xaloc, 1 ",
            "latitud": "41.4994625",
            "longitud": "2.0371860000000197",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "XALOC",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1986",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB015",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer de les Basses, s\/n    \t ",
            "latitud": "41.4950758",
            "longitud": "2.036563800000067",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "BASSES\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1987",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB016",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer Madrid, 80\t\t ",
            "latitud": "41.4989202",
            "longitud": "2.0391627999999855",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "MADRID",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1988",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB017",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer de la Mare de D\u00e9u de Lourdes, 85",
            "latitud": "41.4971957",
            "longitud": "2.0415845999999647",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "MARE DE LOURDES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1989",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB018",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer del Futbol, 8  (Pavell\u00f3 Can Ros\u00e9s)",
            "latitud": "41.502267",
            "longitud": "2.042422399999964",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "FUTBOL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1990",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB019",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer de Mallorca, 99",
            "latitud": "41.49825000000001",
            "longitud": "2.045089999999959",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "MALLORCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1991",
            "nom": "Solidan\u00e7a RUB020",
            "cp": "08191",
            "adreca": "Carrer del Pinar, 6 (Urbanitzaci\u00f3 El Pinar)",
            "latitud": "41.5085657",
            "longitud": "2.0471405000000686",
            "municipi": "Rub\u00ed",
            "dades": "EL PINAR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1993",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC001",
            "cp": "08690",
            "adreca": "Font del Murri",
            "latitud": "41.3614362",
            "longitud": "2.0084233999999697",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "FONT MURRI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1994",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC002",
            "cp": "08691",
            "adreca": "Carrer de l'Esquirol, 3",
            "latitud": "41.3656651",
            "longitud": "2.0124968999999737",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "SANT ROC",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1995",
            "nom": " Solidan\u00e7a SCC003",
            "cp": "08692",
            "adreca": "Avinguda de Can Lluch, 1 (Avinguda Onze de Setembre)",
            "latitud": "41.3696573",
            "longitud": "2.016688400000021",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "CAN LLUCH",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1996",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC004",
            "cp": "08693",
            "adreca": "Carrer d'Agust\u00ed Pere Pons, 8  (Pla\u00e7a Constituci\u00f3)",
            "latitud": "41.3675335",
            "longitud": "2.0160895999999866",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "AGUST\u00cd PERE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1997",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC005",
            "cp": "08694",
            "adreca": "Carrer d'Oriol  Martorell, 2 (Avinguda Pa\u00efsos Catalans)",
            "latitud": "41.3699456",
            "longitud": "2.0202953000000434",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "ORIOL MARTORELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1998",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC006",
            "cp": "08695",
            "adreca": "Carrer Barrau, 1",
            "latitud": "41.3617625",
            "longitud": "2.0282564999999977",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "MALVE\u00cd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "1999",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCC007",
            "cp": "08695",
            "adreca": "Via Cornisa, s\/n",
            "latitud": "41.3621978",
            "longitud": "2.023896700000023",
            "municipi": "Santa Coloma de Cervell\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2000",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL010",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Carrer d'Armenteres, 39",
            "latitud": "41.3761568",
            "longitud": "2.045339799999965",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "ESCOLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2001",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD009",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Carrer Jacint Verdaguer, 90",
            "latitud": "41.3733477",
            "longitud": "2.0734141000000363",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": "HOSPITAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2002",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJD010",
            "cp": "08970",
            "adreca": "Avinguda del Baix Llobregat, s\/n",
            "latitud": "41.350629",
            "longitud": "2.069622299999992",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "dades": " DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2004",
            "nom": " Solidan\u00e7a SJV001",
            "cp": "08250",
            "adreca": "Carrer de l'Energia, 20 \/ Pol\u00edgon Industrial Pla dels Vinyats II",
            "latitud": "41.7535362",
            "longitud": "1.8024153999999726",
            "municipi": "Sant Joan de Vilatorrada",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2005",
            "nom": " Solidan\u00e7a SVC001\t",
            "cp": "08295",
            "adreca": "Via Augusta, s\/n",
            "latitud": "41.6674827",
            "longitud": "1.8575218999999379",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2006",
            "nom": " Solidan\u00e7a SMO001",
            "cp": "08273",
            "adreca": "Avinguda Manuel L\u00f3pez, 5",
            "latitud": "41.8744222",
            "longitud": "2.0344465000000582",
            "municipi": "Santa Maria d'Ol\u00f3",
            "dades": "PARQUING",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2007",
            "nom": "Av. Manuel L\u00f3pez,54",
            "cp": "08273",
            "adreca": "Av. Manuel L\u00f3pez,54",
            "latitud": "41.8754975",
            "longitud": " 2.0348075",
            "municipi": "Santa Maria d'Ol\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "SMO002",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2008",
            "nom": "Passeig Carme Vidal L\u00f3pez",
            "cp": "08273",
            "adreca": "Passeig Carme Vidal L\u00f3pez",
            "latitud": "41.8750099",
            "longitud": " 2.0334395",
            "municipi": "Santa Maria d'Ol\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "SMO003",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2009",
            "nom": "Poligon idustrial",
            "cp": "08650",
            "adreca": "Poligon idustrial",
            "latitud": "41.8241997",
            "longitud": " 1.8949298",
            "municipi": "Sallent",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "SEL001",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2013",
            "nom": "Solidan\u00e7a  VAL006 \t",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer Major, 611",
            "latitud": "41.3827534",
            "longitud": "1.9283292000000074",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "MAJOR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2018",
            "nom": "Pl. Europa (Mercat Municipal)",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Pl. Europa (Mercat Municipal)",
            "latitud": "41.312532",
            "longitud": " 2.014212",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2019",
            "nom": "Solidan\u00e7a OBV001",
            "cp": "08795",
            "adreca": "Carrer del Raval, 2",
            "latitud": "41.35253",
            "longitud": "1.8506300000000238",
            "municipi": "Olesa de Bonesvalls",
            "dades": "DE LA CREU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2020",
            "nom": " Solidan\u00e7a OBV002",
            "cp": "08795",
            "adreca": "Carrer del Mol\u00ed, 2",
            "latitud": "41.3529771",
            "longitud": "1.8490885999999591",
            "municipi": "Olesa de Bonesvalls",
            "dades": "NOSTRA SENYORA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2021",
            "nom": "Solidan\u00e7a OBV003",
            "cp": "08795",
            "adreca": "Carrer dels Pins, 14",
            "latitud": "41.3589686",
            "longitud": "1.8911702999999989",
            "municipi": "Olesa de Bonesvalls",
            "dades": "DELS PINS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2022",
            "nom": "C\/del Raval",
            "cp": "08256",
            "adreca": "C\/del Raval",
            "latitud": "41.7397615",
            "longitud": " 1.6293852",
            "municipi": "Mancomunitat del Bages",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2024",
            "nom": "al principi del poble, Fonollosa",
            "cp": "08259",
            "adreca": "al principi del poble",
            "latitud": "41.7656564",
            "longitud": " 1.6690174",
            "municipi": "Mancomunitat del Bages",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2025",
            "nom": "C\/de l'estaci\u00f3",
            "cp": "08289",
            "adreca": "C\/de l'estaci\u00f3",
            "latitud": "41.729233",
            "longitud": " 1.7074195",
            "municipi": "Mancomunitat del Bages",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2026",
            "nom": "Pla\u00e7a carregador, Valls de Torroella",
            "cp": "08263",
            "adreca": "Pla\u00e7a carregador",
            "latitud": "41.8487708",
            "longitud": " 1.7217103",
            "municipi": "Mancomunitat del Bages",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2027",
            "nom": "Caritas Santa Susanna",
            "cp": "08398",
            "adreca": "carrer de Jaume I",
            "latitud": "41.63523531952857",
            "longitud": "2.706327438354492",
            "municipi": "Santa Susanna",
            "dades": "davant seu Caritas",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2028",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL011",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Parc de Torreblanca",
            "latitud": "41.3787125",
            "longitud": "2.0560087999999723",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "CONSELL PARQUING",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2029",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH001",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Avinguda Central de Sant Antoni",
            "latitud": "41.3826739",
            "longitud": "1.9976824999999963",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "CENTRAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2030",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH002",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Avinguda Mas Pic\u00f3, 70",
            "latitud": "41.3843466",
            "longitud": "1.9943657999999687",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "MAS PIC\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2031",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH003",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Avinguda del Mil\u00b7lenari, 11-13",
            "latitud": "41.389199",
            "longitud": "2.0058338999999705",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "MIL\u00b7LENARI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2032",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH004",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Carrer de Matar\u00f3, 29",
            "latitud": "41.3924862",
            "longitud": "2.0029557000000295",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "MATAR\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2033",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH005",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Carrer del Mestre Ramon Camps",
            "latitud": "41.3915401",
            "longitud": "2.006131200000027",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "RAMON CAMPS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2034",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH006",
            "cp": "08920",
            "adreca": "Carretera de Sant Boi",
            "latitud": "41.3985138",
            "longitud": "2.009499099999971",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "SANT BOI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2035",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH007",
            "cp": "08620",
            "adreca": "Carretera de Sant Boi, 59-61",
            "latitud": "41.3989211",
            "longitud": "2.0095959999999877",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "CAP  ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2036",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH008",
            "cp": "08620",
            "adreca": "Carrer d'Alacant, 27",
            "latitud": "41.400126947558334",
            "longitud": "1.9998501343933412",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "ALBACETE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2037",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH009",
            "cp": "08620",
            "adreca": "Pla\u00e7a Narc\u00eds Lunes  ",
            "latitud": "41.3974",
            "longitud": "2.0077269999999316",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "NARC\u00cdS LUNES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2038",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVH010",
            "cp": "08620",
            "adreca": "Carrer de Sant Miquel, 45",
            "latitud": "41.3921068",
            "longitud": "2.0100479999999834",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "SANT MIQUEL ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2039",
            "nom": "",
            "cp": "08660",
            "adreca": "Pol\u00edgon Industrial Les Maioles",
            "latitud": "41.86267",
            "longitud": " 1.8733858",
            "municipi": "Balsareny",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAL001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2040",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR001\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carrer Fusteret, s\/n",
            "latitud": "41.8163257",
            "longitud": "1.761842999999999",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2041",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCL001",
            "cp": "08849",
            "adreca": "Travessia Prat de la Riba, s\/n",
            "latitud": "41.3400052",
            "longitud": " 1.9987696",
            "municipi": "Sant Climent de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2042",
            "nom": "Club de Tennis",
            "cp": "25198",
            "adreca": "Partida de Boixadors,60",
            "latitud": "41.6175899",
            "longitud": " 0.6200146",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Entitat esportiva",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Clubtenis167",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2043",
            "nom": "Club S\u00edcoris",
            "cp": "25001",
            "adreca": "<font style=\"vertical-align: inherit;\"><font style=\"vertical-align: inherit;\">S\u00edcoris, 45<\/font><\/font>",
            "latitud": "41.6175899",
            "longitud": " 0.6200146",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Club esportiu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "S\u00edcoris166",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2051",
            "nom": "manuel de falla",
            "cp": "08380",
            "adreca": "manuel de falla",
            "latitud": "41.64283652402002",
            "longitud": "2.733943462371826",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "aparcament",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2052",
            "nom": "av costa brava",
            "cp": "08380",
            "adreca": "av costa brava\/ponent",
            "latitud": "41.64791952968034",
            "longitud": "2.7372264862060547",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "aparcament",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2054",
            "nom": "costa brava",
            "cp": "08380",
            "adreca": "avinguda costa brava\/ carrer canig\u00f3",
            "latitud": "41.65324262619519",
            "longitud": "2.7407026290893555",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2058",
            "nom": "Deixalleria Banyoles",
            "cp": "17820",
            "adreca": "GIV-5136",
            "latitud": "42.11633851318115",
            "longitud": "2.79052734375",
            "municipi": "Banyoles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2072",
            "nom": "parada autob\u00fas",
            "cp": "17469",
            "adreca": "giv 6228",
            "latitud": "42.22672984470111",
            "longitud": "2.9687118530273438",
            "municipi": "Vilamalla",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2073",
            "nom": "minideixalleria",
            "cp": "17772",
            "adreca": "GIV 5128 entrada poble",
            "latitud": "42.21833183546562",
            "longitud": "2.9104971885681152",
            "municipi": "Ordis",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2074",
            "nom": "Pla\u00e7a de la Reynha",
            "cp": "17720",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Reynha",
            "latitud": "42.386824649778184",
            "longitud": "2.7513885498046875",
            "municipi": "Massanet de Cabrenys",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2075",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR001",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Mil\u00b7lenari,1",
            "latitud": "41.4133064",
            "longitud": "1.9282686999999896",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "MIL\u00b7LENARI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2076",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR002",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Carrer Casanova, 26",
            "latitud": "41.4116698",
            "longitud": "1.92526840000005",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "CASANOVES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2077",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR003",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Pla\u00e7a dels Pa\u00efsos Catalans,1",
            "latitud": "41.41482209999999",
            "longitud": "1.923796300000049",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "PA\u00cfSOS CATALANS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2078",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR004",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Carrer Font Vella,30",
            "latitud": "41.4164608",
            "longitud": "1.9218831000000591",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "FONT VELLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2079",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR005",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Creu Nova,1",
            "latitud": "41.4179377",
            "longitud": "1.9291356999999607",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "CREU NOVA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2080",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR006",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Avinguda Can Montmany,49",
            "latitud": "41.4194335",
            "longitud": "1.9441001000000142",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "MONTMANY",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2081",
            "nom": " Solidan\u00e7a COR007",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Carretera Sant Andreu,7",
            "latitud": "41.4189116",
            "longitud": "1.9342260999999326",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "SANT ANDREU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2082",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR008",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Carretera de Corbera, 55 (Urbanitzaci\u00f3 Creu Sussalba)",
            "latitud": "41.425781",
            "longitud": " 1.9168495",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "CARRETERA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2083",
            "nom": "cruilla carretera Massanet",
            "cp": "17722",
            "adreca": "cruilla GI 502 amb c\/ major",
            "latitud": "42.36607506488643",
            "longitud": "2.8348052501678467",
            "municipi": "Darnius",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2084",
            "nom": "Pau Casals",
            "cp": "17240",
            "adreca": "Pau Casals",
            "latitud": "41.823477337526064",
            "longitud": "2.890949249267578",
            "municipi": "Llagostera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2085",
            "nom": "davant deixalleria",
            "cp": "17240",
            "adreca": "carrer migjorn",
            "latitud": "41.830192918782394",
            "longitud": "2.904832363128662",
            "municipi": "Llagostera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2086",
            "nom": "mas sec",
            "cp": "17240",
            "adreca": "mas sec\/av del Giron\u00e8s",
            "latitud": "41.82237399609221",
            "longitud": "2.895026206970215",
            "municipi": "Llagostera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2087",
            "nom": "carrer Hort\u00e8nsia",
            "cp": "17240",
            "adreca": "carrer Hort\u00e8nsia",
            "latitud": "41.83046472509491",
            "longitud": "2.870306968688965",
            "municipi": "Llagostera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2088",
            "nom": "Escola Lacust\u00e0ria",
            "cp": "17240",
            "adreca": "Carrer Ganix",
            "latitud": "41.82643547798121",
            "longitud": "2.8977298736572266",
            "municipi": "Llagostera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2095",
            "nom": "Torrefarrera",
            "cp": "25123",
            "adreca": "Poligon industrial la raconada",
            "latitud": "41.6735229",
            "longitud": " 0.6086583",
            "municipi": "Torrefarrera",
            "dades": "Torrefarrera",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Tof058",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2096",
            "nom": "Alpicat",
            "cp": "25110",
            "adreca": "Partida dels rovinals 19 al cam\u00ed dels rovinals",
            "latitud": "41.665394",
            "longitud": " 0.555785",
            "municipi": "Alpicat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alp00",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2097",
            "nom": "LLIVIA",
            "cp": "17527",
            "adreca": "Passatge sant Gullem 5",
            "latitud": "42.4602689",
            "longitud": " 1.9832594",
            "municipi": "Ll\u00edvia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LLIVIA",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2099",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Mas nou",
            "cp": "17487",
            "adreca": "C\/ Mar\u00edn",
            "latitud": "42.26374880212526",
            "longitud": "3.103766441345215",
            "municipi": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries",
            "dades": "darrera Mercadona Emp\u00faria Brava",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2100",
            "nom": "Supermercat GP",
            "cp": "17257",
            "adreca": "Ctra de Torroella a l'Estartit",
            "latitud": "42.04776297550285",
            "longitud": "3.1682682037353516",
            "municipi": "L'Estartit",
            "dades": "aparcament supermercat GP",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2101",
            "nom": "tarrega",
            "cp": "25300",
            "adreca": "pla\u00e7a el\u00edptica",
            "latitud": "41.650381",
            "longitud": " 1.13897",
            "municipi": "T\u00e0rrega",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "caprabotarrega",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2102",
            "nom": "Lleida",
            "cp": "25000",
            "adreca": "onze de setembre",
            "latitud": "41.6242882",
            "longitud": " 0.6138783",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "caprabo onze setembre",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2103",
            "nom": "Golmes",
            "cp": "25241",
            "adreca": "Pol.ligon industrial Golpark",
            "latitud": "41.6324739",
            "longitud": " 0.9322549",
            "municipi": "Golm\u00e9s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "caprabogolmes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2105",
            "nom": "Hospital de Terrassa",
            "cp": "08227",
            "adreca": "Carretera Torrebonica",
            "latitud": "41.5569581827539",
            "longitud": "2.054443359375",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "parking Hospital de terrassa",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "INTEGRALBA",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2106",
            "nom": "Borges Blanques",
            "cp": "25400",
            "adreca": "Passeig del terrall",
            "latitud": "41.51999",
            "longitud": " 0.870657",
            "municipi": "Borges Blanques",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Caprabo Borges Blanques",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2108",
            "nom": "Novavenda ",
            "cp": "17162",
            "adreca": "Passeig Sambola",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Bescan\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2109",
            "nom": "Novavenda",
            "cp": "17412",
            "adreca": "avinguda Sant Jordi",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Ma\u00e7anet de la Selva",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2110",
            "nom": "AKI Figueres",
            "cp": "17600",
            "adreca": "carretera de Roses",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2111",
            "nom": "Decathlon Figueres",
            "cp": "17600",
            "adreca": "carretera de Roses",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2112",
            "nom": "Decathlon Platja d'Aro",
            "cp": "17250",
            "adreca": "Carrer Santiago Russinyol",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Platja D'Aro",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2113",
            "nom": "Camping Savanell",
            "cp": "17300",
            "adreca": "avinguda vila de Madrid",
            "latitud": "41.6640677",
            "longitud": "2.782406300000048",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2114",
            "nom": "Av Catalunya",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Av Catalunya 16",
            "latitud": "41.667539",
            "longitud": "2.777240000000006",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2115",
            "nom": "Antic Pavell\u00f3",
            "cp": "17300",
            "adreca": "antoni Gaudi",
            "latitud": "41.6685672",
            "longitud": "2.7859425999999985",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2116",
            "nom": "Biblioteca",
            "cp": "17300",
            "adreca": "rac\u00f3 d'en Portes, 20",
            "latitud": "41.6700034",
            "longitud": "2.786394200000018",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "costat biblioteca",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2117",
            "nom": "Pla\u00e7a Pius XII",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Pla\u00e7a Pius XII \/Carrer Pirineus",
            "latitud": "41.6737267",
            "longitud": "2.7821352999999363",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2118",
            "nom": "Vilar Petit",
            "cp": "17300",
            "adreca": "carrer Vilar Petit 2",
            "latitud": "41.6778807",
            "longitud": "2.7832842000000255",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2119",
            "nom": "Mas cremat",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Pla\u00e7a Ramon Casas",
            "latitud": "41.679992",
            "longitud": "2.7708981000000676",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2120",
            "nom": "Joan Carles I",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Av Joan Carles I n\u00fam 114",
            "latitud": "41.6837599",
            "longitud": "2.793949399999974",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2121",
            "nom": "Mas Borinot",
            "cp": "17300",
            "adreca": "carrer Sant Pere 2",
            "latitud": "41.6707775",
            "longitud": "2.7830979000000298",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2122",
            "nom": "Pla\u00e7a de la Vila",
            "cp": "17190",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Vila",
            "latitud": "41.9743166",
            "longitud": "2.7817277999999988",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2123",
            "nom": "Pa\u00efsos Catalans",
            "cp": "17190",
            "adreca": "Pa\u00efsos Catalans\/Joan Maragall",
            "latitud": "41.9714901",
            "longitud": "2.783746199999996",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2124",
            "nom": "doctor ferran",
            "cp": "17190",
            "adreca": "doctor ferran\/angel guimer\u00e0",
            "latitud": "41.9736542",
            "longitud": "2.7889757000000372",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2125",
            "nom": "Ajuntanent",
            "cp": "17190",
            "adreca": "pla\u00e7a president companys",
            "latitud": "41.9743014",
            "longitud": "2.7798020999999835",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2126",
            "nom": "carrer cervantes",
            "cp": "17190",
            "adreca": "cervantes\/angel guimer\u00e0",
            "latitud": "41.9749249",
            "longitud": "2.795966099999987",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2127",
            "nom": "filadores",
            "cp": "17190",
            "adreca": "filadores\/teixidores",
            "latitud": "41.9784559",
            "longitud": "2.79905789999998",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2128",
            "nom": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "cp": "17190",
            "adreca": "pla\u00e7a Catalunya",
            "latitud": "41.9745602",
            "longitud": "2.7996513000000505",
            "municipi": "Salt",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2129",
            "nom": "Benzinera c\/ Formentera",
            "cp": "08110",
            "adreca": "carrer tarragona \/ carrer formentera",
            "latitud": "41.4912204",
            "longitud": "2.186050499999965",
            "municipi": "Montcada i Reixac",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2130",
            "nom": "Rambla Pa\u00efsos Catalans",
            "cp": "08110",
            "adreca": "rbla Pa\u00efsos Catalans\/ Carrer Barcelona",
            "latitud": "41.49067025312077",
            "longitud": "2.185925245285034",
            "municipi": "Montcada i Reixac",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2131",
            "nom": "Deixalleria Montcada",
            "cp": "08110",
            "adreca": "Carrer Progr\u00e9s",
            "latitud": "41.48474300375971",
            "longitud": "2.170625925064087",
            "municipi": "Montcada i Reixac",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2132",
            "nom": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Companys",
            "cp": "08110",
            "adreca": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Companys",
            "latitud": "41.4823925",
            "longitud": "2.1886448999999857",
            "municipi": "Montcada i Reixac",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2133",
            "nom": "Can Cuy\u00e0s",
            "cp": "08110",
            "adreca": "Carrer dels Geranis 16",
            "latitud": "41.46326373682627",
            "longitud": "2.170346975326538",
            "municipi": "Montcada i Reixac",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2134",
            "nom": "Gasolinera rambla Pare Alegre",
            "cp": "08220",
            "adreca": "Rambla pare alegre",
            "latitud": "41.55348984166801",
            "longitud": "2.007772922515869",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2135",
            "nom": "Carretera Matadepera",
            "cp": "08220",
            "adreca": "carrer Matar\u00f3\/ carretera Matadepera",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2136",
            "nom": "C\/ Margarides 14",
            "cp": "08220",
            "adreca": "carrer Margarides 14",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2137",
            "nom": "Can Trias",
            "cp": "08232",
            "adreca": "Avinguda Barcelona, 7",
            "latitud": "41.5594767",
            "longitud": "1.984406100000001",
            "municipi": "Viladecavalls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2138",
            "nom": "Can Tries",
            "cp": "08232",
            "adreca": "Carrer Joan Llu\u00eds Vives, 11",
            "latitud": "41.56265",
            "longitud": "1.9771499999999378",
            "municipi": "Viladecavalls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2139",
            "nom": "Carrer de Baix",
            "cp": "08232",
            "adreca": "Carrer de Baix, 18",
            "latitud": "41.554851",
            "longitud": "1.9526401000000533",
            "municipi": "Viladecavalls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2140",
            "nom": "Pla\u00e7a de la Creueta",
            "cp": "08232",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Creueta",
            "latitud": "41.563211",
            "longitud": "2.0088746999999785",
            "municipi": "Terrassa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2141",
            "nom": "Garraf",
            "cp": "08410",
            "adreca": "C\/ Garraf, amb Carrer Bergued\u00e0",
            "latitud": "41.5943193555547",
            "longitud": "1.8930280208587646",
            "municipi": "Vacarisses",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2143",
            "nom": "Passeig del Centenari",
            "cp": "08410",
            "adreca": "Passeig del centenari",
            "latitud": "41.5521653",
            "longitud": "2.286266899999987",
            "municipi": "Vilanova del Vall\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2144",
            "nom": "Poliesportiu",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Verge de Montserrat",
            "latitud": "41.49229590785954",
            "longitud": "2.1521294116973877",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "poliesportiu",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2145",
            "nom": "Parc Moreres",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Parc Moreres",
            "latitud": "41.4995456",
            "longitud": "2.1532291999999416",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2146",
            "nom": "Rambla de les Vinyes",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Rambla de les Vinyes",
            "latitud": "41.504399296061834",
            "longitud": "2.157912254333496",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2147",
            "nom": "",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Millet ",
            "latitud": "41.5033976",
            "longitud": "2.154606899999976",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2148",
            "nom": "Carrer Balmes\/ carrer del Mol\u00ed",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Carrer Balmes\/",
            "latitud": "41.4939859",
            "longitud": "2.161417400000005",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2149",
            "nom": "Pavell\u00f3 Joan Creus",
            "cp": "08291",
            "adreca": "carrer Pizarro 621",
            "latitud": "41.5009106",
            "longitud": "2.156974499999933",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2150",
            "nom": "Rizal",
            "cp": "08291",
            "adreca": "carrer Rizal",
            "latitud": "41.4956066",
            "longitud": "2.1622873000000027",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2151",
            "nom": "Carrer Maragall",
            "cp": "08291",
            "adreca": "carrer Maragall",
            "latitud": "41.4958692",
            "longitud": "2.155573699999991",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2152",
            "nom": "Garc\u00eda Lorca",
            "cp": "08291",
            "adreca": "Carrer Garc\u00eda Lorca",
            "latitud": "41.5035661",
            "longitud": "2.160317999999961",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2153",
            "nom": "Av Catalunya",
            "cp": "08291",
            "adreca": "avinguda Catalunya",
            "latitud": "41.5062333",
            "longitud": "2.156238900000062",
            "municipi": "Ripollet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "ANDROMINES",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2154",
            "nom": "ALGUAIRE",
            "cp": "25125",
            "adreca": "PARTIDA SANT RAMON",
            "latitud": "41.741572",
            "longitud": " 0.5886010000000397",
            "municipi": "ALGUAIRE",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ALGUAIRE",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2157",
            "nom": "Pintures l'Albera",
            "cp": "17740",
            "adreca": "Ctra Besal\u00fa-Roses , 31",
            "latitud": "42.25861250000001",
            "longitud": "2.948233699999946",
            "municipi": "Vilafant",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2158",
            "nom": "Benzinera Mas Roger",
            "cp": "08397",
            "adreca": "carrer Garb\u00ed",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Pineda de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2159",
            "nom": "Big Mat",
            "cp": "17846",
            "adreca": "c-150",
            "latitud": "undefined",
            "longitud": "undefined",
            "municipi": "Porqueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2161",
            "nom": "LA BORDETA",
            "cp": "25000",
            "adreca": "C\/ BOQU\u00c9 28-30 ENTRE EL CAP I L\u00b4INSTITUT",
            "latitud": "41.60633",
            "longitud": " 0.6388802999999825",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2164",
            "nom": "Lleida",
            "cp": "25000",
            "adreca": "c\/ Democr\u00e0cia ",
            "latitud": "41.6194401",
            "longitud": "0.6295998000000509",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "Lleida",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2165",
            "nom": "LA BORDETA",
            "cp": "25000",
            "adreca": "C\/ Del Centre davant n-25",
            "latitud": "41.6175899",
            "longitud": "0.6200145999999904",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2166",
            "nom": "PARDINYES",
            "cp": "25000",
            "adreca": "C\/ Jeroni Pujades 51",
            "latitud": "41.6248157",
            "longitud": "0.6384560000000192",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2167",
            "nom": "PARDINYES",
            "cp": "25000",
            "adreca": "C\/ BARO DE MAIALS 16",
            "latitud": "41.621952",
            "longitud": "0.6365938000000142",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2168",
            "nom": "NOVA BALAFIA",
            "cp": "25000",
            "adreca": "Corregidor Escofet 78 Balafia",
            "latitud": "41.6175899",
            "longitud": "0.6200145999999904",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2169",
            "nom": "CAP-PONT",
            "cp": "25000",
            "adreca": "AV. VALENCIA",
            "latitud": "41.6118919",
            "longitud": "0.6286764000000176",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2170",
            "nom": "Muntanyola",
            "cp": "08505",
            "adreca": "carretera de Muntanyola",
            "latitud": "41.85722000470223",
            "longitud": "2.184154987335205",
            "municipi": "Muntanyola",
            "dades": "Costat \u00e0rea aportaci\u00f3 residus",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2171",
            "nom": "Vilasacra",
            "cp": "17485",
            "adreca": "Carrer Cap Ras",
            "latitud": "42.26651978297398",
            "longitud": "3.0180859565734863",
            "municipi": "Vilasacra",
            "dades": "darrera deixalleria",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2172",
            "nom": "Repsol LLan\u00e7\u00e0",
            "cp": "17490",
            "adreca": "GI 612\/N260",
            "latitud": "42.36540918928799",
            "longitud": "3.150930404663086",
            "municipi": "Llan\u00e7\u00e0",
            "dades": "Benzinera Repsol ",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2173",
            "nom": "Petrocat Can Vil\u00e0",
            "cp": "17746",
            "adreca": "N260",
            "latitud": "42.22139878761366",
            "longitud": "2.8265762329101562",
            "municipi": "Cabanelles",
            "dades": "Benzinera Petrocat",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2175",
            "nom": "Estaci\u00f3 de Servei Sant Roc",
            "cp": "08570",
            "adreca": "Ctra de Manlleu",
            "latitud": "42.039823",
            "longitud": "2.2753966999999875",
            "municipi": "Torell\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2176",
            "nom": "Estaci\u00f3 servei Ausona",
            "cp": "08560",
            "adreca": "Passeig de Sant Joan 273",
            "latitud": "42.0085284",
            "longitud": "2.2797109000000546",
            "municipi": "Manlleu",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2177",
            "nom": "Masnou 1",
            "cp": "08320",
            "adreca": "Av. Mare de D\u00e9u de N\u00faria, 23",
            "latitud": "41.482510600809185",
            "longitud": "2.3242440819740295",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2178",
            "nom": "Masnou 2",
            "cp": "08320",
            "adreca": "Pla\u00e7a 1 d'Octubre, s\/n",
            "latitud": "41.48433309935147",
            "longitud": "2.3102349042892456",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2179",
            "nom": "Masnou 3",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Almeria, 20",
            "latitud": "41.487208403512284",
            "longitud": "2.3095589876174927",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2180",
            "nom": "Masnou 4",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Amadeu, 7",
            "latitud": "41.479498442896656",
            "longitud": "2.3038673400878906",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2181",
            "nom": "Masnou 5",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Pintor Dom\u00e8nech Ferr\u00e9, 18",
            "latitud": "41.48311643153587",
            "longitud": "2.319323569536209",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2182",
            "nom": "Masnou 6",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Francesc Maci\u00e0, 129",
            "latitud": "41.480487105225095",
            "longitud": "2.31062650680542",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2183",
            "nom": "Masnou 7",
            "cp": "08320",
            "adreca": "Pl. Ram\u00f3n y Cajal , 1",
            "latitud": "41.48648105001566",
            "longitud": "2.3104575276374817",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2184",
            "nom": "Masnou 8",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Uruguai, 62",
            "latitud": "41.48246237523434",
            "longitud": "2.3301100730895996",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2185",
            "nom": "Masnou 9",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Fra Juniper Serra",
            "latitud": "41.479848093492734",
            "longitud": "2.316717803478241",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2186",
            "nom": "Masnou 10",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Fra Juniper Serra",
            "latitud": "41.486458947986",
            "longitud": "2.3213499784469604",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2187",
            "nom": "Masnou 11",
            "cp": "08320",
            "adreca": "C. Pep Ventura, 4",
            "latitud": "41.48694519089689",
            "longitud": "2.3230692744255066",
            "municipi": "El Masnou",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MSNG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2189",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Joaquina de Vedruna",
            "cp": "08006",
            "adreca": "C. Sant Hermenegild, 11-13",
            "latitud": "41.40364000368536",
            "longitud": "2.1451637148857117",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "(veure horaris obertura rober Parr\u00f2quia)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2190",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Miquel del Port",
            "cp": "08003",
            "adreca": "C. Sant Miquel, 39",
            "latitud": "41.37792407985521",
            "longitud": "2.1891237795352936",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "(veure horaris obertura rober Parr\u00f2quia)",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2194",
            "nom": "Institut Guttmann",
            "cp": "08916",
            "adreca": "Cam\u00ed de Can Ruti, s\/n",
            "latitud": "41.47841732739573",
            "longitud": "2.237788438796997",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2195",
            "nom": "Hospital Germans Trias i Pujol",
            "cp": "08916",
            "adreca": "Carretera Canyet, s\/n",
            "latitud": "41.48217101162279",
            "longitud": "2.238142490386963",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2196",
            "nom": "Facultat Econ\u00f2miques",
            "cp": "08034",
            "adreca": "C. John Maynard Laynes, 1",
            "latitud": "41.38673028413288",
            "longitud": "2.1160241961479187",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Biblioteca",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG092",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2198",
            "nom": "Parc Sanitari Pere Virgili",
            "cp": "08023",
            "adreca": "Av. Vallcarca, 169-205",
            "latitud": "41.41572703185264",
            "longitud": "2.1420469880104065",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG094",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2199",
            "nom": "Hospital de l'Esperan\u00e7a",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Av. Mare de D\u00e9u de la Salut, 16",
            "latitud": "41.41050907502613",
            "longitud": "2.154645323753357",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG097",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2200",
            "nom": "Hospital del Mar",
            "cp": "08003",
            "adreca": "pg. Mar\u00edtim de la Barceloneta, 25-29",
            "latitud": "41.38448796729299",
            "longitud": "2.1928272396326065",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "situat a la part posterior de l'hospital",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNG098",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2202",
            "nom": "Travessia Taronja",
            "cp": "17455",
            "adreca": "travessia taronja",
            "latitud": "41.8394176996115",
            "longitud": "2.8014814853668213",
            "municipi": "Caldes de Malavella",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2203",
            "nom": "Benzinera Meroil",
            "cp": "08569",
            "adreca": "sortida Cantonigros C-153",
            "latitud": "42.040910907173085",
            "longitud": "2.4131298065185547",
            "municipi": "Cantonigros",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2205",
            "nom": "Solivella",
            "cp": "43412",
            "adreca": "C. Garc\u00eda Salado",
            "latitud": "41.45573862984912",
            "longitud": "1.1786971203530356",
            "municipi": "Solivella",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB08",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2206",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43400",
            "adreca": "Carretera de Lleida, 43",
            "latitud": "41.37272271225499",
            "longitud": "1.1655083298683167",
            "municipi": "Montblanc",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB09",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2207",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43400",
            "adreca": "Carretera de Lleida, 43",
            "latitud": "41.37329837019385",
            "longitud": "1.159706711769104",
            "municipi": "Montblanc",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB10",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2208",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43400",
            "adreca": "Carretera de Lleida, 43",
            "latitud": "41.37642213143932",
            "longitud": "1.1592534184455872",
            "municipi": "Montblanc",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB11",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2209",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43400",
            "adreca": "Carretera de Lleida, 43",
            "latitud": "41.386319760289936",
            "longitud": "1.158507764339447",
            "municipi": "Montblanc",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CDB12",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2210",
            "nom": "Deixalleria Riudebitlles",
            "cp": "08776",
            "adreca": "Passatge de Sant Jeron",
            "latitud": "41.4482111482644",
            "longitud": "1.6960492730140686",
            "municipi": "Sant Pere de Riudebitlles",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG2102",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2211",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43830",
            "adreca": "C. Riera de Gai\u00e0",
            "latitud": "41.15244682858845",
            "longitud": "1.3923856616020203",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "c. U Sector IX",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2212",
            "nom": "P\u00e0rquing Ma\u00f1\u00e9 i Flaquer",
            "cp": "43830",
            "adreca": "C. Ma\u00f1\u00e9 i Flaquer",
            "latitud": "41.14614537476719",
            "longitud": "1.3948452472686768",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2213",
            "nom": "P\u00e0rquing Lleida",
            "cp": "43830",
            "adreca": "c. Lleida",
            "latitud": "41.14637765064199",
            "longitud": "1.4016017317771912",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2214",
            "nom": "Sant Jordi",
            "cp": "43830",
            "adreca": "Av. Sant Jordi",
            "latitud": "41.14724780625727",
            "longitud": "1.396494740078765",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "c. Rosali Rovira",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2215",
            "nom": "CEIP Antina",
            "cp": "43830",
            "adreca": "Crta. Antiga N-340, 180",
            "latitud": "41.14733433797751",
            "longitud": "1.4141931624075141",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2216",
            "nom": "Joaquim Costa",
            "cp": "43830",
            "adreca": "C. Joaquim Costa",
            "latitud": "41.14418367246489",
            "longitud": "1.411291393150691",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2217",
            "nom": "C. Pompeu Fabra (P\u00e0rquing)",
            "cp": "43830",
            "adreca": "C. Dues Parets",
            "latitud": "41.14517994729865",
            "longitud": "1.4070656173569205",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2218",
            "nom": "CAP Torredembarra",
            "cp": "43830",
            "adreca": "av. Llu\u00eds Companys",
            "latitud": "41.142805314044175",
            "longitud": "1.3961579319593511",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "av. Onze de Setembre",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2219",
            "nom": "C. Pere Romeu",
            "cp": "43830",
            "adreca": "C. Cam\u00ed del Pou, 11",
            "latitud": "41.151390466034265",
            "longitud": "1.4150021119248777",
            "municipi": "Torredembarra",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2220",
            "nom": "C\u00e0ritas Valls",
            "cp": "43800",
            "adreca": "Barriada Portal Nou",
            "latitud": "41.282825449544205",
            "longitud": "1.2457439303398132",
            "municipi": "Valls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VALLE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2221",
            "nom": "Sant Quint\u00ed de Mediona 2",
            "cp": "08777",
            "adreca": "Av. Catalunya cantonada C. Joan Amades",
            "latitud": "41.461220544808945",
            "longitud": "1.6660259664058685",
            "municipi": "Sant Quint\u00ed de Mediona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "APEG902",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2223",
            "nom": "Centre Sociosanitari el Carme",
            "cp": "08917",
            "adreca": "C. Sant Jeroni de la Murtra, 60",
            "latitud": "41.45891623090461",
            "longitud": "2.230969114405525",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2224",
            "nom": "Bicipark",
            "cp": "08800",
            "adreca": "Pl. Eduard Maristany",
            "latitud": "41.2206385",
            "longitud": "1.7310774999999694",
            "municipi": "Vilanova i la Geltr\u00fa",
            "dades": "davant Estaci\u00f3 RENFE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VNGG029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2225",
            "nom": "Vilafranca 4",
            "cp": "08720",
            "adreca": "Carretera de Moja, 12",
            "latitud": "41.33983029902584",
            "longitud": "1.6948530077934265",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "catonada c. Am\u00e0lia Soler",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2226",
            "nom": "Vilafranca 5",
            "cp": "08720",
            "adreca": "Av. Llu\u00eds Companys, 53",
            "latitud": "41.338625018810774",
            "longitud": "1.7000538110733032",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada av. Europa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2227",
            "nom": "Vilafranca 6",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Bisbe Morgades, 2",
            "latitud": "41.34307044886606",
            "longitud": "1.6977189481258392",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada c. Soledat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2228",
            "nom": "Vilafranca Centre",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Benefic\u00e8ncia, 2",
            "latitud": "41.34830791385144",
            "longitud": "1.6966554522514343",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada c. Sant Pau",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2229",
            "nom": "Pla\u00e7a de la Verema",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Sant Jaume, 20",
            "latitud": "41.34944153496881",
            "longitud": "1.6980944573879242",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada c. Ercorxador",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2230",
            "nom": "Vilafranca Espirall",
            "cp": "08720",
            "adreca": "Pl. Abat Blanch, 2 ",
            "latitud": "41.35256241475433",
            "longitud": "1.704380214214325",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2231",
            "nom": "Vilafranca Barceloneta",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Santa Clara 17-19",
            "latitud": "41.346932314169976",
            "longitud": "1.7017805128346026",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2232",
            "nom": "Mol\u00ed d'en Rovira",
            "cp": "08720",
            "adreca": "av. Garraf, 28",
            "latitud": "41.340002230998785",
            "longitud": "1.7053693598942345",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonada passatge del Modernisme",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2233",
            "nom": "Poble Nou",
            "cp": "08720",
            "adreca": "C. Rafael Soler \/ General Cortijo",
            "latitud": "41.341762404894226",
            "longitud": "1.700783985018461",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2240",
            "nom": "Sant Juli\u00e0",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Francesc de Paula Bov\u00e9, 3 ",
            "latitud": "41.34439243501058",
            "longitud": "1.692585472192036",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "cantonaca c. Eugeni d'Ors",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2242",
            "nom": "C\u00e0ritas Vilafranca",
            "cp": "08720",
            "adreca": "c. Font, 35, baixos",
            "latitud": "41.34755276707683",
            "longitud": "1.699685992953846",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "es deixa roba a l'interior del local",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2243",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Joan Baptista",
            "cp": "08840",
            "adreca": "c. Sant Joan, 16",
            "latitud": "41.317097395231016",
            "longitud": "2.0185688138008118",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "la roba es deixa dintre la Parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VILE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2244",
            "nom": "Gasolinera BP",
            "cp": "08188",
            "adreca": "Ctra. Granollers - El Masnou km 7,4",
            "latitud": "41.525769004693636",
            "longitud": "2.2931814193725586",
            "municipi": "Vallromanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VALG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2245",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mar\u00eda Mitjancera de Totes les Gr\u00e0cies",
            "cp": "08026",
            "adreca": "C. C\u00f2rsega, 67-71",
            "latitud": "41.385301488981874",
            "longitud": "2.144232988357544",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2247",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u del Pilar",
            "cp": "08036",
            "adreca": "C. Casanova, 175",
            "latitud": "41.3920684",
            "longitud": "2.1497679999999946",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2249",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u de la Medalla Miraculosa",
            "cp": "08015",
            "adreca": "C. Consell de Cent, 118",
            "latitud": "41.38061571213605",
            "longitud": "2.152193186989507",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2250",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Francesc de Sales",
            "cp": "08009",
            "adreca": "Pg. Sant Joan, 57",
            "latitud": "41.3969325",
            "longitud": "2.1724053000000367",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura al despatx de la Parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2251",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Ram\u00f3n de Penyafort",
            "cp": "08008",
            "adreca": "Rambla Catalunya, 115",
            "latitud": "41.39401489999999",
            "longitud": "2.1590022000000317",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2252",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Oleguer",
            "cp": "08013",
            "adreca": "C. N\u00e0pols, 133",
            "latitud": "41.3960322",
            "longitud": "2.1783632000000352",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2254",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Jordi",
            "cp": "08023",
            "adreca": "Viaducte de Vallcarca, 7",
            "latitud": "41.41296901641339",
            "longitud": "2.1440867545962874",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2255",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u del Coll",
            "cp": "08032",
            "adreca": "C. Santuari, 30",
            "latitud": "41.41992950349663",
            "longitud": "2.1515667869691697",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE023",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2256",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Isabel d'Arag\u00f3",
            "cp": "08041",
            "adreca": "C. Oblit, 24",
            "latitud": "41.41999819999999",
            "longitud": "2.1785125999999764",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2257",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Joan d'Horta",
            "cp": "08031",
            "adreca": "C. Salses, 35",
            "latitud": "41.43342699999999",
            "longitud": "2.1588047999999844",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2258",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Joan M. Vianney",
            "cp": "08028",
            "adreca": "C. Joan G\u00fcell, 60",
            "latitud": "41.379082120976015",
            "longitud": "2.1333502803565807",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2259",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u de F\u00e0tima",
            "cp": "08031",
            "adreca": "C. Aneto, 19",
            "latitud": "41.4320954",
            "longitud": "2.1710378999999875",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2260",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina",
            "cp": "08016",
            "adreca": "Pg. De Fabra i Puig, 260",
            "latitud": "41.43042630000001",
            "longitud": "2.1752721000000292",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE033",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2261",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Mar\u00eda de Sants",
            "cp": "08014",
            "adreca": "Pl. Bonet i Muix\u00ed, 5",
            "latitud": "41.37449363447211",
            "longitud": "2.1369133448440607",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE035",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2263",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u de Lourdes",
            "cp": "08004",
            "adreca": "C. Mare de D\u00e9u del Remei, 38",
            "latitud": "41.3730214",
            "longitud": "2.156433800000059",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE039",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2264",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Joan Bosco",
            "cp": "08027",
            "adreca": "Pl. Ferran Reyes, 2",
            "latitud": "41.41815357798624",
            "longitud": "2.1864625111145415",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE043",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2266",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Llu\u00eds Gonzaga",
            "cp": "08020",
            "adreca": "C. Treball, 199",
            "latitud": "41.41694469999999",
            "longitud": "2.200625500000001",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura al local parroquial",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE047",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2268",
            "nom": "Parr\u00f2quia Franciscanos Menores",
            "cp": "08023",
            "adreca": "C. Bertran, 14",
            "latitud": "41.40503326403557",
            "longitud": "2.140898347885013",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE050",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2270",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u de Montserrat",
            "cp": "08041",
            "adreca": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, 144",
            "latitud": "41.4175054",
            "longitud": "2.1714512999999442",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE056",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2271",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant \u00c0ngel Custodi",
            "cp": "08014",
            "adreca": "C. Vilardell, 48",
            "latitud": "41.37446714706539",
            "longitud": "2.1451177129669077",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE057",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2272",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Marti del Clot",
            "cp": "08026",
            "adreca": "Pl. Canonge Rod\u00f3, s\/n",
            "latitud": "41.40985809164042",
            "longitud": "2.187783059524463",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE064",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2273",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Bernat Claravall",
            "cp": "08033",
            "adreca": "C. Pedraforca, 2",
            "latitud": "41.46083877611824",
            "longitud": "2.174969906957699",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE070",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2275",
            "nom": "Botiga Roba Amiga",
            "cp": "08026",
            "adreca": "c. Sib\u00e8lius, 9",
            "latitud": "41.4105272",
            "longitud": "2.1854859000000033",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "dins de la botiga",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP035",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2276",
            "nom": "Font Pujada",
            "cp": "43881",
            "adreca": "Av. de la Font - C. Pujada",
            "latitud": "41.19875003889057",
            "longitud": "1.6331798507874282",
            "municipi": "Cunit",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2277",
            "nom": "Tom\u00e1s y Valiente",
            "cp": "43881",
            "adreca": "C. de la S\u00ednia, 36",
            "latitud": "41.199381436624414",
            "longitud": "1.6394422012581344",
            "municipi": "Cunit",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2278",
            "nom": "Estaci\u00f3 Renfe",
            "cp": "43881",
            "adreca": "C. Joaquim Mir, 123",
            "latitud": "41.195064113749005",
            "longitud": "1.6325105736107162",
            "municipi": "Cunit",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2279",
            "nom": "Jaume I",
            "cp": "43881",
            "adreca": "Pl. Rei Jaume I",
            "latitud": "41.201336539040405",
            "longitud": "1.6176089337295707",
            "municipi": "Cunit",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2280",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43881",
            "adreca": "Carretera de Samt Antoni, 24",
            "latitud": "41.2095323251669",
            "longitud": "1.6405650973320007",
            "municipi": "Cunit",
            "dades": "Parc Mediambiental",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BPEG020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2281",
            "nom": "Caprabo Sant Cugat",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Rambla Celler Cooperatiu, 115",
            "latitud": "41.47210063054906",
            "longitud": "2.0908983288359195",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "dins del supermercat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CAPG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2282",
            "nom": "Caprabo Sitges",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Av. Cam\u00ed Pla, 31",
            "latitud": "41.24906892726462",
            "longitud": "1.8136480450630188",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "Pol\u00edgon Industrial Cam\u00ed de Mas Alba,",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CAPG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2286",
            "nom": "Parr\u00f2quia Mare de D\u00e9u de la Llum",
            "cp": "08905",
            "adreca": "c. Enginyer Moncunill, 41",
            "latitud": "41.3707363",
            "longitud": "2.109620599999971",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "la roba s'entrega dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "HLLE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2287",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Isidre Llaurador",
            "cp": "08902",
            "adreca": "c. Aprestadora, 3",
            "latitud": "41.3664382049033",
            "longitud": "2.1319960062210157",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "la roba s'esntrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "HLLE002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2288",
            "nom": "Fundaci\u00f3 Formaci\u00f3 i Treball",
            "cp": "08930",
            "adreca": "C. Llull, 430",
            "latitud": "41.4136345",
            "longitud": "2.218943099999933",
            "municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
            "dades": "A les hores d'obertura de la Fundaci\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LLULL",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2290",
            "nom": "Hospital de Matar\u00f3",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Carretera de Cirera, s\/n",
            "latitud": "41.55451924543612",
            "longitud": "2.430542986122191",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MATG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2291",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Vicen\u00e7",
            "cp": "08100",
            "adreca": "C. Esgl\u00e9sia, 1",
            "latitud": "41.53916843307084",
            "longitud": "2.213323800000012",
            "municipi": "Mollet del vall\u00e8s",
            "dades": "la roba s'entrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MDVE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2292",
            "nom": "CAP Montgat",
            "cp": "08390",
            "adreca": "C. Sant Antoni Maria Claret, s\/n",
            "latitud": "41.4665184",
            "longitud": "2.2677713000000495",
            "municipi": "Montgat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNGG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2293",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Esteve",
            "cp": "08150",
            "adreca": "pl. de la Vila, 5",
            "latitud": "41.5733113",
            "longitud": "2.2342352000000574",
            "municipi": "Parets del Vall\u00e8s",
            "dades": "la roba s'entrega dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PARE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2294",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Crist\u00f2fol",
            "cp": "08330",
            "adreca": "c. Rectoria, 15",
            "latitud": "41.4900244",
            "longitud": "2.3562552999999298",
            "municipi": "Premi\u00e0 del Mar",
            "dades": "la roba s'entrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PDME001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2295",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Adri\u00e0",
            "cp": "08930",
            "adreca": "Pl. de l'Esgl\u00e9sia, 8",
            "latitud": "41.43391491800329",
            "longitud": "2.2141887994055196",
            "municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
            "dades": "la roba s'entrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SABE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2296",
            "nom": "C\u00e0ritas Sant Andreu",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Pl. de l'Esgl\u00e8sia, 9",
            "latitud": "41.4468068",
            "longitud": "1.9751569000000018",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "la roba \u00e9s lliura dins del local",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SACE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2297",
            "nom": "Recinte Torribera",
            "cp": "08921",
            "adreca": "C. Prat de la Riba, 171",
            "latitud": "41.461721381226525",
            "longitud": "2.2119040265281456",
            "municipi": "Santa Coloma de Gramanet",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SCGG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2298",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "08770",
            "adreca": "Carretera de Masquefa - BV-2241 p.K. 1,2",
            "latitud": "41.440354429045925",
            "longitud": "1.7830004324021047",
            "municipi": "Sant Sadurn\u00ed d' Anoia",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SSG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2299",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Mart\u00ed",
            "cp": "08329",
            "adreca": "pg. de la Riera, 130",
            "latitud": "41.49995973526766",
            "longitud": "2.319663146032781",
            "municipi": "Tei\u00e0",
            "dades": "la roba s'entrega dins la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEIE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2300",
            "nom": "Frares",
            "cp": "08391",
            "adreca": "c. Cals Frares",
            "latitud": "41.4835349",
            "longitud": "2.2717689999999493",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2301",
            "nom": "Llu\u00eds Companys",
            "cp": "08391",
            "adreca": "av. Llu\u00eds Companys",
            "latitud": "41.48403876360622",
            "longitud": "2.2638943791389465",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2302",
            "nom": "Virreina",
            "cp": "08391",
            "adreca": "c. Tarragona",
            "latitud": "41.478181009068805",
            "longitud": "2.282750116793295",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2303",
            "nom": "Pau Giralt",
            "cp": "08391",
            "adreca": "c. Pau Giralt",
            "latitud": "41.47909556935219",
            "longitud": "2.2692390412607892",
            "municipi": "Tiana",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TIAG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2304",
            "nom": "Oliveres - Sant Joan",
            "cp": "08635",
            "adreca": "Pg, de les Oliveres",
            "latitud": "41.49370108722387",
            "longitud": "1.8712054518450714",
            "municipi": "Sant Esteve de Sesrovires",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SESG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2305",
            "nom": "Pol\u00edgon (Deixalleria)",
            "cp": "08635",
            "adreca": "Cc. Miquel Servet, 23",
            "latitud": "41.47921413269423",
            "longitud": "1.8779432773590088",
            "municipi": "Sant Esteve de Sesrovires",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SESG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2306",
            "nom": "Parquing Escola Nova",
            "cp": "08635",
            "adreca": "Escola Nova",
            "latitud": "41.49617971285479",
            "longitud": "1.872539568751904",
            "municipi": "Sant Esteve de Sesrovires",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SESG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2307",
            "nom": "Vallserrat",
            "cp": "08635",
            "adreca": "Av. Vallserrat",
            "latitud": "41.50279278828269",
            "longitud": "1.8577274130373098",
            "municipi": "Sant Esteve de Sesrovires",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SESG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2308",
            "nom": "Ca n\u2019Amat",
            "cp": "08635",
            "adreca": "Av. Ca n\u2019Amat",
            "latitud": "41.50669000975357",
            "longitud": "1.8781885931541638",
            "municipi": "Sant Esteve de Sesrovires",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SESG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2309",
            "nom": "C\u00e0ritas Sitges. Sant Bartomeu i Santa Tecla",
            "cp": "08870",
            "adreca": "Pl. Sant Joan Baptista, s\/n",
            "latitud": "41.23464999905776",
            "longitud": "1.8115228452301153",
            "municipi": "Sitges",
            "dades": "la roba s'entrega al local",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "SITE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2310",
            "nom": "C\u00e0ritas Abrera",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Pla\u00e7a de l' Esgl\u00e8sia, 9",
            "latitud": "41.51782",
            "longitud": "1.9017699999999422",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ABRE01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2311",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Gaiet\u00e0",
            "cp": "08007",
            "adreca": "C.Enric Granados, 6",
            "latitud": "41.3883236",
            "longitud": "2.1617122999999765",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE071",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2314",
            "nom": "Llu\u00efsos de Gr\u00e0cia",
            "cp": "08012",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Nord, 7-10",
            "latitud": "41.4072589",
            "longitud": "2.155563900000061",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2315",
            "nom": "Ovella Negra",
            "cp": "08018",
            "adreca": "c. Zamora, 78",
            "latitud": "41.3958312",
            "longitud": "2.1901797000000442",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2316",
            "nom": "Centre C\u00edvic Can Felipa",
            "cp": "08005",
            "adreca": "c. Pallars, 277",
            "latitud": "41.4040134",
            "longitud": "2.201350400000024",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNP031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2317",
            "nom": "Hotel d'Entitats La Pau",
            "cp": "08020",
            "adreca": "c. Pere Verg\u00e9s, 1, 6a planta",
            "latitud": "41.4228287",
            "longitud": "2.208921700000019",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "BCNP039",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2318",
            "nom": "Hospital Comarcal M\u00f3ra d'Ebre",
            "cp": "43770",
            "adreca": "c. Benet Messeguer, s\/n",
            "latitud": "41.0949071",
            "longitud": "0.637539199999992",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2319",
            "nom": "Parr\u00f2quia Santa Dorotea",
            "cp": "08004",
            "adreca": "C. Santa Dorotea, 5",
            "latitud": "41.3714975",
            "longitud": "2.1457717000000684",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "La roba es lliura dins de la parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE058",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2321",
            "nom": "C\u00e0ritas M\u00f3ra la Nova",
            "cp": "43770",
            "adreca": "C\/ Moss\u00e9n Joan",
            "latitud": "41.0999305",
            "longitud": "0.6512774000000263",
            "municipi": "M\u00f3ra la Nova",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MORE02",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2322",
            "nom": "Complex Educatiu 1",
            "cp": "43006",
            "adreca": "Autovia de Salou s\/n",
            "latitud": "41.1047511",
            "longitud": "1.199250500000062",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARG116",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2325",
            "nom": "Petit Caseres",
            "cp": "43787",
            "adreca": "Av. Catalunya",
            "latitud": "41.5621719",
            "longitud": "0.5212000000000216",
            "municipi": "Caseres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAP002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2326",
            "nom": "C\u00e0ritas Vilassar de Mar",
            "cp": "08340",
            "adreca": "C\/ Manel Roca, 119 baixos",
            "latitud": "41.5103512",
            "longitud": "2.387715500000013",
            "municipi": "Vilassar de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLSE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2327",
            "nom": "CAP Nova Lloreda",
            "cp": "08917",
            "adreca": "Av. Catalunya, 62-64",
            "latitud": "41.720128603609886",
            "longitud": "1.007523536682129",
            "municipi": "Badalona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BADG032",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2347",
            "nom": "Mercat Central Municipal",
            "cp": "43720",
            "adreca": "Pl. de la Pau, 1",
            "latitud": "19.1806578",
            "longitud": "77.02532080000003",
            "municipi": "Tortosa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2348",
            "nom": "Mercat Central Municipal",
            "cp": "43720",
            "adreca": "Pl. de la Pau, 1",
            "latitud": "19.1806578",
            "longitud": "77.02532080000003",
            "municipi": "Tortosa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2349",
            "nom": "Urb. Tres Cales 1",
            "cp": "43860",
            "adreca": "C. Calaforn, 302",
            "latitud": "41.0581957",
            "longitud": "1.162903300000039",
            "municipi": "Ametlla de Mar",
            "dades": "Cantonada Ram\u00f3n Xifr\u00e9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2350",
            "nom": "Urb. Tres cales 2",
            "cp": "43860",
            "adreca": "Av. Tres cales, 41",
            "latitud": "40.91205859999999",
            "longitud": "0.8014920000000529",
            "municipi": "Ametlla de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2351",
            "nom": "Urb. tres Cales 3",
            "cp": "43860",
            "adreca": "C. Calaforn",
            "latitud": "41.0581957",
            "longitud": "1.162903300000039",
            "municipi": "Ametlla de Mar",
            "dades": "cantonada C. Piscines",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2352",
            "nom": "Urb. Calafat",
            "cp": "43860",
            "adreca": "C. Veler, 6",
            "latitud": "40.9272006",
            "longitud": "0.8447916000000077",
            "municipi": "Ametlla de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BAEG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2354",
            "nom": "Prades",
            "cp": "43364",
            "adreca": "Pl. Moss\u00e8n Josep Benet",
            "latitud": "41.31028",
            "longitud": "0.988110000000006",
            "municipi": "Prades",
            "dades": "Darrera Ajuntament",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2355",
            "nom": "Roser",
            "cp": "43390",
            "adreca": "C. Jacint Verdaguer, 5",
            "latitud": "41.168510775416756",
            "longitud": "0.9771823883056641",
            "municipi": "Riudecols",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2356",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "43470",
            "adreca": "C. Mec\u00e0nica",
            "latitud": "41.2137005",
            "longitud": "1.1412993000000142",
            "municipi": "Selva del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2360",
            "nom": "Estaci\u00f3",
            "cp": "43470",
            "adreca": "C. de l'Estaci\u00f3",
            "latitud": "41.2116938",
            "longitud": "1.1440020000000004",
            "municipi": "Selva del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2362",
            "nom": "Castellmoster",
            "cp": "43393",
            "adreca": "Av. de la Cam\u00e8lia, 72",
            "latitud": "41.1928284",
            "longitud": "1.1002042000000074",
            "municipi": "Almoster",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2363",
            "nom": "Cabanya",
            "cp": "43392",
            "adreca": "Cam\u00ed de la Cabanya, 1",
            "latitud": "41.1805297",
            "longitud": "1.094593400000008",
            "municipi": "Castellvell del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2364",
            "nom": "Pujets",
            "cp": "43392",
            "adreca": "C. dels Pujets",
            "latitud": "41.1830211",
            "longitud": "1.100661500000001",
            "municipi": "Castellvell del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2365",
            "nom": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Roger de Ll\u00faria",
            "cp": "43206",
            "adreca": "C. Roger de Ll\u00faria, 2",
            "latitud": "41.1587055",
            "longitud": "1.0888019000000213",
            "municipi": "Reus",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2366",
            "nom": "Parking",
            "cp": "43300",
            "adreca": "C. Cambrils, 36",
            "latitud": "41.0854897",
            "longitud": "0.9641229999999723",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2367",
            "nom": "Parc",
            "cp": "43300",
            "adreca": "Av. Doctor Sagarra, 32",
            "latitud": "41.0847923",
            "longitud": "0.9577907999999979",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2368",
            "nom": "Miami Platja 1",
            "cp": "43300",
            "adreca": "Av. del Mar, 25",
            "latitud": "41.01115",
            "longitud": "0.9370400000000245",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA032",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2369",
            "nom": "Miami Platja 2",
            "cp": "43300",
            "adreca": "Pla\u00e7a Jaen",
            "latitud": "41.00168850000001",
            "longitud": "0.9316870999999765",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA033",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2370",
            "nom": "Miami Platja 3",
            "cp": "43300",
            "adreca": "Av. Costa Zefir",
            "latitud": "41.01908",
            "longitud": "0.9407599999999547",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA034",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2371",
            "nom": "Miami Platja 4",
            "cp": "43300",
            "adreca": "C. Tramuntana",
            "latitud": "40.9960222",
            "longitud": "0.9259564999999839",
            "municipi": "Mont-Roig del Camp",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA035",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2372",
            "nom": "Vinyols",
            "cp": "43391",
            "adreca": "C. Moss\u00e8n Cinto Verdaguer",
            "latitud": "41.0724433",
            "longitud": "1.0530850999999757",
            "municipi": "Vinyols i els arcs",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCA036",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2377",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Pere Claver",
            "cp": "08004",
            "adreca": "C. Palaud\u00e0ries, 23",
            "latitud": "41.6047373",
            "longitud": "2.2890307999999777",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE040",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2378",
            "nom": "Caprabo Tortosa",
            "cp": "43500",
            "adreca": "Crta. Tortosa a Roquetes s\/n",
            "latitud": "40.8104859",
            "longitud": "0.511814700000059",
            "municipi": "Tortosa",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "CAPG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2379",
            "nom": "Remei",
            "cp": "43530",
            "adreca": "Ronda del Remei",
            "latitud": "40.54436159999999",
            "longitud": "0.47677969999995184",
            "municipi": "Alcanar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2380",
            "nom": "Mirador",
            "cp": "43530",
            "adreca": "Pl. del Mirador, 1",
            "latitud": "40.54454163544647",
            "longitud": "0.48378571645503143",
            "municipi": "Alcanar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2381",
            "nom": "Catalunya",
            "cp": "43530",
            "adreca": "Av de Catalunya, 23",
            "latitud": "40.5413996",
            "longitud": "0.4792108999999982",
            "municipi": "Alcanar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2382",
            "nom": "Les cases d'Alcanar",
            "cp": "43530",
            "adreca": "C. Hort Adell",
            "latitud": "40.5525822",
            "longitud": "0.5294541000000663",
            "municipi": "Alcanar",
            "dades": "amb carrer Josep Esteller",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2383",
            "nom": "Alcanar Platja",
            "cp": "43530",
            "adreca": "C. Albaredes del Garb\u00ed, 5",
            "latitud": "40.5959077",
            "longitud": "0.5704577999999856",
            "municipi": "Alcanar",
            "dades": "Davant C\u00e0mping Alfacs",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2384",
            "nom": "Estaci\u00f3",
            "cp": "43550",
            "adreca": "Pl. Diputaci\u00f3, s\/n",
            "latitud": "40.5986343",
            "longitud": "0.4483053999999811",
            "municipi": "Ulldecona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2385",
            "nom": "Diputaci\u00f3",
            "cp": "43550",
            "adreca": "Pg. de l'Estaci\u00f3, 3",
            "latitud": "40.59742262181343",
            "longitud": "0.45078893047184465",
            "municipi": "Ulldecona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2386",
            "nom": "Catalunya",
            "cp": "43550",
            "adreca": "C. Felip II, 2",
            "latitud": "40.59699810000001",
            "longitud": "0.4431887000000643",
            "municipi": "Ulldecona",
            "dades": "Amb Crta S\u00e8nia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MNTG018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2387",
            "nom": "C\u00e0ritas M\u00f3ra d'Ebre",
            "cp": "43740",
            "adreca": "C. Conc\u00f2rdia, 2",
            "latitud": "41.0933208",
            "longitud": "0.640729599999986",
            "municipi": "M\u00f3ra d'Ebre",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MORE01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2388",
            "nom": "Parquing Euterpe",
            "cp": "47370",
            "adreca": "C. Josep Camp\u00e0s",
            "latitud": "41.1437844",
            "longitud": "0.8187855999999556",
            "municipi": "Falset",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PRI15",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2390",
            "nom": "Palma d'Ebre",
            "cp": "43370",
            "adreca": "Crta. de Vinebre",
            "latitud": "41.28333019999999",
            "longitud": "0.6660391000000345",
            "municipi": "Palma d'Ebre",
            "dades": "Entrada al poble",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "RDEG020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2394",
            "nom": "C\u00e0ritas Tarragona",
            "cp": "43004",
            "adreca": "c. Armanya, 16",
            "latitud": "41.1140893",
            "longitud": "1.2535797000000457",
            "municipi": "Tarragona",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TARE001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2395",
            "nom": "Corbera d'Ebre",
            "cp": "43784",
            "adreca": "Av. Catalunya, 7",
            "latitud": "41.07686",
            "longitud": "0.4755000000000109",
            "municipi": "Corbera d'Ebre",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2396",
            "nom": "Casal Municipal",
            "cp": "43760",
            "adreca": "C. Major, 39",
            "latitud": "41.04033",
            "longitud": "0.2511398999999983",
            "municipi": "Caseres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAP001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2397",
            "nom": "C\u00e0ritas Tortosa",
            "cp": "43500",
            "adreca": "C. Montacda, 37 Baixos",
            "latitud": "41.5570953",
            "longitud": "2.008803700000044",
            "municipi": "Tortosa",
            "dades": "C\u00e0ritas tortosa",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TORE002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2398",
            "nom": "Parr\u00f2quia de Sant Joan",
            "cp": "08340",
            "adreca": "pla\u00e7a de l'esgl\u00e8sia",
            "latitud": "41.50253517770414",
            "longitud": "2.3957061767578125",
            "municipi": "Vilassar de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLSE002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2399",
            "nom": "Parc Formiga",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. Riera",
            "latitud": "41.11215869999999",
            "longitud": "1.142456100000004",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2400",
            "nom": "Pa\u00efsos Catalans",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. Era del Delme, 1",
            "latitud": "41.1060934",
            "longitud": "1.146611699999994",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG002",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2401",
            "nom": "Castell",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. Castell",
            "latitud": "41.0798609",
            "longitud": "1.100165699999934",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "Amb C. del Celler",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2402",
            "nom": "Piscines Municipals",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. Joanot Martorell",
            "latitud": "41.1028019",
            "longitud": "1.147207500000036",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "Campus Educatiu",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2403",
            "nom": "Federic Mompou",
            "cp": "43480",
            "adreca": "Pl. Federic Mompou",
            "latitud": "41.11210711630555",
            "longitud": "1.1396761214264188",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2404",
            "nom": "Deixalleria Municipal",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. de Vilafortuny",
            "latitud": "41.1164206",
            "longitud": "1.156993199999988",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2405",
            "nom": "Rambla Catalunya",
            "cp": "43480",
            "adreca": "Rambla Catalunya",
            "latitud": "41.10926",
            "longitud": "1.1492000000000644",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2406",
            "nom": "Scott",
            "cp": "43480",
            "adreca": "C. Sir Esteve Morell Scott, 2",
            "latitud": "41.111276",
            "longitud": "1.1497352000000092",
            "municipi": "Vila-seca",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VSCG008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2407",
            "nom": "Restaurant l'Empordanet",
            "cp": "17134",
            "adreca": "carretera de Figueres, 23",
            "latitud": "42.0819625",
            "longitud": "3.058341700000028",
            "municipi": "La Tallada d'Empord\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2408",
            "nom": "Benzinera entrada Avinyonet",
            "cp": "17742",
            "adreca": "rotonda GIP 5501-N260",
            "latitud": "42.24503000000001",
            "longitud": "2.919979900000044",
            "municipi": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2410",
            "nom": "Pavell\u00f3",
            "cp": "17723",
            "adreca": "carrer de la Jonquera",
            "latitud": "42.3386561",
            "longitud": "2.8943208000000595",
            "municipi": "Biure d'Empord\u00e0",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2411",
            "nom": "rotonda entrada",
            "cp": "08398",
            "adreca": "carretera NII",
            "latitud": "41.6363004",
            "longitud": "2.713319100000035",
            "municipi": "Santa Susanna",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2412",
            "nom": "parc",
            "cp": "08398",
            "adreca": "carrer del bou",
            "latitud": "41.63718",
            "longitud": "2.706480000000056",
            "municipi": "Santa Susanna",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2415",
            "nom": "Carrer Lleida",
            "cp": "08380",
            "adreca": "carrer Lleida",
            "latitud": "41.65033662275175",
            "longitud": "2.741268575191498",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2416",
            "nom": "Escultor Clar\u00e0",
            "cp": "08380",
            "adreca": "c\/ escultor clar\u00e0",
            "latitud": "41.64452021384232",
            "longitud": "2.7313578128814697",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2417",
            "nom": "Pavell\u00f3",
            "cp": "08380",
            "adreca": "carrer Folch i Torres",
            "latitud": "41.65013219550518",
            "longitud": "2.7460241317749023",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2418",
            "nom": "Piscina",
            "cp": "08380",
            "adreca": "Av Josep Ragull i Vilar\u00f3",
            "latitud": "41.65106213382156",
            "longitud": "2.7465176582336426",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2419",
            "nom": "Alexander Fleming",
            "cp": "08380",
            "adreca": "carrer Alexander Flemming\/Pineda",
            "latitud": "41.647895478547355",
            "longitud": "2.735574245452881",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2420",
            "nom": "Zona comercial ",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Sant Mor\u00ed",
            "latitud": "42.245287",
            "longitud": "3.126442699999984",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2421",
            "nom": "Passeig Mar\u00edtim",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Passeig mar\u00edtim, 11",
            "latitud": "42.2385637",
            "longitud": "3.1248471999999765",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2422",
            "nom": "Aparcament Bon Preu",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Avinguda Joan Carles I",
            "latitud": "42.2508519",
            "longitud": "3.1134578999999576",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2423",
            "nom": "carrer requesens",
            "cp": "17484",
            "adreca": "carrer requesens 181",
            "latitud": "42.24513870000001",
            "longitud": "3.1172134999999344",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2424",
            "nom": "La Armentera",
            "cp": "17472",
            "adreca": "carrer del ginjoler",
            "latitud": "42.17340739999999",
            "longitud": "3.07571889999997",
            "municipi": "L'Armentera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2425",
            "nom": "rentacotxes",
            "cp": "17470",
            "adreca": "carrer del\u00edcies 25",
            "latitud": "42.190394101643605",
            "longitud": "3.0816174920654475",
            "municipi": "Sant Pere Pescador",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2426",
            "nom": "Escola Montesquiu",
            "cp": "08589",
            "adreca": "Pla\u00e7a la Pla\u00e7ola",
            "latitud": "42.11040120475262",
            "longitud": "2.209453582763672",
            "municipi": "Montesquiu",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2427",
            "nom": "Parc Infantil",
            "cp": "43596",
            "adreca": "Parc Infantil",
            "latitud": "40.9565508216766",
            "longitud": "0.3166937828063965",
            "municipi": "Horta de Sant Joan",
            "dades": "Amb C. Ports",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "TEAG013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2428",
            "nom": "Espirall",
            "cp": "08720",
            "adreca": "Espirall, s\/n",
            "latitud": "41.354359369593745",
            "longitud": "1.7043828964233398",
            "municipi": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLFG016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2431",
            "nom": "Escola Les Flandes",
            "cp": "08784",
            "adreca": "C. Doctor Gomis, 19",
            "latitud": "41.51910337972752",
            "longitud": "1.7504885920654942",
            "municipi": "Piera",
            "dades": "Amb C. Moss\u00e8n Jaume Guix\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PIEG003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2434",
            "nom": "Can Canals",
            "cp": "08784",
            "adreca": "C. Rambla Piera, 58",
            "latitud": "41.5217462",
            "longitud": "1.7502311000000645",
            "municipi": "Piera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "PIEG006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2465",
            "nom": "Diputacion de Barcelona",
            "cp": "00836",
            "adreca": "C\/ Londres 55",
            "latitud": "41.39142898761172",
            "longitud": "2.14770644903183",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Diputaci\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2476",
            "nom": "Illa Diagonal",
            "cp": "08029",
            "adreca": "Avda. Diagonal 569, 2\u00c2\u00baplta",
            "latitud": "41.38967531423413",
            "longitud": "2.13503435254097",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Comer\u00e7",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2489",
            "nom": "IPFPEP S.Ignasi-Sarri\u00e0",
            "cp": "08017",
            "adreca": "C\/ Carrasco i Formiguera 32",
            "latitud": "41.40376278261648",
            "longitud": "2.1207036372954917",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Escola",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2495",
            "nom": "Monastir Sant Pere de les Puelles",
            "cp": "08017",
            "adreca": "C\/ Angli  55 (3 contenidors)",
            "latitud": "41.40287842542743",
            "longitud": "2.123090788954869",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Monestir",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2507",
            "nom": "RECINT ESCOLA INDUSTRIAL",
            "cp": "08029",
            "adreca": "C\/ Rosello,139 \/ Piscina St. Jordi",
            "latitud": "41.387559748081536",
            "longitud": "2.1494419134919553",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "RECINT ESCOLA INDUSTRIAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2508",
            "nom": "Recinte Maternitat",
            "cp": "08028",
            "adreca": "Travessera Corts, 131",
            "latitud": "41.3812749",
            "longitud": "2.1260995000000094",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Jardins",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2509",
            "nom": "Universitat Blanquerna",
            "cp": "08022",
            "adreca": "C\/ Cister, 34",
            "latitud": "41.4114428",
            "longitud": "2.1327091000000564",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Universitat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2510",
            "nom": "UPC-Campus nord",
            "cp": "08034",
            "adreca": "C\/ Ignasi de Sol\u00e0-Morales",
            "latitud": "41.38993127733959",
            "longitud": "2.115439405032248",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Universitat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2516",
            "nom": "Deixalleria Gav\u00e0",
            "cp": "08850",
            "adreca": "Ctra. del Cam\u00ed Antic de Barcelona a Val\u00e8ncia, B-210, km 1",
            "latitud": "41.293851398754526",
            "longitud": "2.0202470424667354",
            "municipi": "Gav\u00e0",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2525",
            "nom": "U.A-Bellaterra (Cerdanyola Campus )",
            "cp": "08913",
            "adreca": "UAB P\u00e0rquing de l'Aut\u00f2noma",
            "latitud": "41.50373239781456",
            "longitud": "2.108945846557617",
            "municipi": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2538",
            "nom": "Sant cugat2",
            "cp": "08172",
            "adreca": "Av.Roquetes s\/N",
            "latitud": "41.47768219195947",
            "longitud": "2.0966345071792603",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2539",
            "nom": "Deixalleria de Sant Cugat",
            "cp": "08197",
            "adreca": "Ctra.C-1413 de Molins de Rei a Caldes de Montbui",
            "latitud": "41.46389384179905",
            "longitud": "2.017884850502014",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2541",
            "nom": "Castellbisbal",
            "cp": "08755",
            "adreca": "C\/ Major",
            "latitud": "41.47874722518103",
            "longitud": "1.980859637260437",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2542",
            "nom": "Castellbisbal",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Pl. Catalunya",
            "latitud": "41.47226882861874",
            "longitud": "1.9796620309352875",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2543",
            "nom": "Castellbisbal",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Maxi Dia (Ctra. B-150)",
            "latitud": "41.46698076072442",
            "longitud": "1.9866397976875305",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "Contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2544",
            "nom": "Castellbisbal",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Avda. Gayarre",
            "latitud": "41.482150739572994",
            "longitud": "1.9953467026897442",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2545",
            "nom": "Castellbisbal",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Av. La Palmera",
            "latitud": "41.48817064073753",
            "longitud": "1.984657645225525",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2546",
            "nom": "Hospitalet",
            "cp": "08904",
            "adreca": "Vallparda 58",
            "latitud": "41.37265947156532",
            "longitud": "2.1162798429570557",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2547",
            "nom": "Deixalleria Hospitalet",
            "cp": "08907",
            "adreca": "C\/ Arqu\u00edmedes 1",
            "latitud": "41.347049477343475",
            "longitud": "2.096637189388275",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "Deixalleria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2548",
            "nom": "Super Orangutan",
            "cp": "08902",
            "adreca": "Av. Carrilet 143",
            "latitud": "41.36383346333691",
            "longitud": "2.1191905438899994",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "comer\u00e7",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2549",
            "nom": "Nova Escola Bressol ",
            "cp": "08906",
            "adreca": "C\/ de l\u00b4Estronci 30",
            "latitud": "41.36569959030834",
            "longitud": "2.0912741124629974",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "escola",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2550",
            "nom": "Hospitalet",
            "cp": "08901",
            "adreca": "Av. Josep Tarradellas 169",
            "latitud": "41.3631731",
            "longitud": "2.1027603",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "contenidor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2551",
            "nom": "Hospitalet",
            "cp": "08904",
            "adreca": "Av. Torrent Gornal 6",
            "latitud": "41.36915555597295",
            "longitud": "2.116694748401642",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "contenedor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2552",
            "nom": "metro Sta. Eulalia",
            "cp": "08902",
            "adreca": "C\/ Santiago Ram\u00f3n y Cajal 37",
            "latitud": "41.36879335460412",
            "longitud": "2.128189992204284",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "contenedor",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2553",
            "nom": "Hospitalet del Llobregat",
            "cp": "08901",
            "adreca": "C\/ Prat de la Riba 131",
            "latitud": "41.36272020933529",
            "longitud": "2.109737331842439",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "HOSPITALET PRAT DE LA RIBA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2555",
            "nom": "HOSPITALET DE LLOBREGAT",
            "cp": "08902",
            "adreca": "C\/ Aprestadora",
            "latitud": "41.36077580323935",
            "longitud": "2.1224185824394226",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "HOSPITALET APRESTADORA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2558",
            "nom": "Avinguda Cap Batllori",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Avinguda cap batllori, 3",
            "latitud": "41.3116916",
            "longitud": "2.007849599999986",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2559",
            "nom": "Solidan\u00e7a VLC002   ",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Carrer Lliris, 49 (Pla\u00e7a Albarosa)",
            "latitud": "41.31474559999999",
            "longitud": "2.0028168999999707",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2560",
            "nom": "Josep Irla",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/ Josep Irla, 13",
            "latitud": "41.3161591",
            "longitud": "2.010523799999987",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2561",
            "nom": "Josep Tarradellas",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/Josep Tarradellas, 42",
            "latitud": "41.3174599",
            "longitud": "2.011169999999993",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2562",
            "nom": "Avinguda Miramar",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Avinguda Miramar, 106",
            "latitud": "41.3194472",
            "longitud": "2.0063784999999825",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2563",
            "nom": "Solidan\u00e7a VLC006 ",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Avinguda Roureda, 100 (amb avinguda Mol\u00ed)",
            "latitud": "41.32183029999999",
            "longitud": "2.011723399999937",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2564",
            "nom": "Carretera de Sant Climent",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Carretera de Sant Climent, 22",
            "latitud": "41.3201794",
            "longitud": "2.0180980999999747",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2565",
            "nom": "Pompeu Fabra amb Ausias MArc",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Pompeu Fabra amb Ausias Marc",
            "latitud": "41.3196683",
            "longitud": "2.0221345999999585",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC008",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2566",
            "nom": "Can Tries",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Can Tries, 5",
            "latitud": "41.3121169",
            "longitud": "2.001456200000007",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2567",
            "nom": "Sol amb Jaume Abril",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/Sol amb Jaume Abril",
            "latitud": "41.3156534",
            "longitud": "2.019196899999997",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC010",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2568",
            "nom": "Mare de Deu de Sales amb la Pla\u00e7a de les Tretze Roses",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/Mare de D\u00e9u de Sales amb Pla\u00e7a de les Tretze Roses",
            "latitud": "41.31845380000001",
            "longitud": "2.01500580000004",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2569",
            "nom": "Serrajordia amb Pl. Gregorio L\u00f3pez Raimundo",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/Serrajordia amb Pl. Gregorio L\u00f3pez Raimundo",
            "latitud": "41.3167787",
            "longitud": "2.0156736999999794",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2570",
            "nom": "Mare de Deu de Montserrat amb Dr Reig",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Mare de Deu de Montserrat amb Dr Reig",
            "latitud": "41.319295",
            "longitud": "2.013208299999974",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2571",
            "nom": "Avinguda del Mol\u00ed amb pla\u00e7a Salvador Allende",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Avinguda del Mol\u00ed amb pla\u00e7a Salvador Allende",
            "latitud": "41.3216229",
            "longitud": "2.0135943000000225",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2572",
            "nom": "Salze amb Alzina",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Salze amb Alzina",
            "latitud": "41.323599",
            "longitud": "2.0125898000000007",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2573",
            "nom": "Avinguda dels Jocs Ol\u00edmpics",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Avinguda dels Jocs Ol\u00edmpics",
            "latitud": "41.3230337",
            "longitud": "2.0170583000000306",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2574",
            "nom": "Lloren\u00e7 Puig i Tom\u00e0s amb Parc de la S\u00ednia",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Lloren\u00e7 Puig i Tom\u00e0s amb Parc de la S\u00ednia",
            "latitud": "41.3223822",
            "longitud": "2.0169879999999694",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2575",
            "nom": "Pla\u00e7a de la Diversitat",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Diversitat",
            "latitud": "41.3153816",
            "longitud": "2.0131701999999905",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2576",
            "nom": "Antonio Machado (IES Sales)",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Antonio Machado (IES Sales)",
            "latitud": "41.3172429",
            "longitud": "2.028981799999997",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2577",
            "nom": "Dr. Fleming, 7",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Dr. Fleming, 7",
            "latitud": "41.30944460000001",
            "longitud": "2.0102750999999444",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2578",
            "nom": "Deixalleria C\/ Agricultura",
            "cp": "08840",
            "adreca": "C\/ Agricultura",
            "latitud": "41.3067674",
            "longitud": "2.0212865999999394",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "VLC022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2579",
            "nom": "Av M\u00aa \u00c0ngels Anglada \/ Av Salvador Dal\u00ed",
            "cp": "17600",
            "adreca": "Av M\u00aa \u00c0ngels Anglada \/ Av Salvador Dal\u00ed",
            "latitud": "42.2583187",
            "longitud": "2.9526802999999973",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2580",
            "nom": "C\/ Ponent ",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Ponent C\/ Alexander Deulofeu",
            "latitud": "42.260211",
            "longitud": "2.9576849999999695",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2581",
            "nom": "C\/ Avinyonet",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Avinyonet C\/ M\u00f3n Millor",
            "latitud": "42.2654427",
            "longitud": "2.9524754000000257",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2582",
            "nom": "C\/ Albera",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Albera C\/ Vardera",
            "latitud": "42.2738309",
            "longitud": "2.9601749999999356",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2584",
            "nom": "Avinguda Marignane",
            "cp": "17600",
            "adreca": "Av Marignan C\/ Tramuntana",
            "latitud": "42.271726",
            "longitud": "2.9566879999999855",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2585",
            "nom": "Passeig NOU",
            "cp": "17600",
            "adreca": "Pss Nou Av. Salvador Dal\u00ed",
            "latitud": "42.26606049999999",
            "longitud": "2.955180700000028",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2586",
            "nom": "Avinguda Pirineus",
            "cp": "17600",
            "adreca": "Av Pirineus C\/ Ramon Llull",
            "latitud": "42.2630855",
            "longitud": "2.9546706999999515",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2587",
            "nom": "Carrer Conc\u00f2rdia",
            "cp": "17600",
            "adreca": "c\/ Conc\u00f2rdia C\/ Gonz\u00e1lez de Soto",
            "latitud": "42.2666662",
            "longitud": "2.9613970000000336",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2588",
            "nom": "Carrer Pujades",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Pujades C\/ Santa Pau",
            "latitud": "42.2604788",
            "longitud": "2.9637250000000677",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2589",
            "nom": "Carrer Pere III",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Pere III C\/ Oliva",
            "latitud": "42.262552",
            "longitud": "2.9649930000000495",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2590",
            "nom": "Carrer Migdia",
            "cp": "17600",
            "adreca": "c\/ Migdia C\/ Riumors",
            "latitud": "42.2613767",
            "longitud": "2.968101899999965",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2591",
            "nom": "Carrer Rubaudonadeu - ESTACI\u00d3",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Rubaudonadeu AV Salvador Dal\u00ed - ESTACI\u00f3",
            "latitud": "42.2658473",
            "longitud": "2.9684396999999763",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2592",
            "nom": "Carrer Narc\u00eds Soler",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Narc\u00eds Soler c\/ Avi Xaxu",
            "latitud": "42.273864",
            "longitud": "2.968861000000061",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2593",
            "nom": "C\/ Marca de l' Ham C\/ Cranc",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Marca de l' Ham C\/ Cranc",
            "latitud": "42.2675039",
            "longitud": "2.9802644999999757",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2594",
            "nom": "Botiga King Jouet",
            "cp": "17600",
            "adreca": "C\/ Parc del Manol",
            "latitud": "42.266008",
            "longitud": "2.9978144000000384",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2597",
            "nom": "carrer Nord",
            "cp": "17600",
            "adreca": "c\/ Nord C\/ Pi i Margall",
            "latitud": "41.9851999",
            "longitud": "2.822629699999993",
            "municipi": "figueres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2600",
            "nom": "carrer Margarida",
            "cp": "17484",
            "adreca": "C\/ Margarida C\/ Nou",
            "latitud": "42.2691704",
            "longitud": "2.9943088999999645",
            "municipi": "Vilatenim",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2606",
            "nom": "Les Escaules",
            "cp": "17723",
            "adreca": "Carrer Figueres",
            "latitud": "42.320031",
            "longitud": "2.8824743999999782",
            "municipi": "Boadella i les Escaules",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2607",
            "nom": "Sant Climent Sescebes",
            "cp": "17751",
            "adreca": " C\/ Espolla C\/ Dami\u00e0 Cardoner",
            "latitud": "42.36876549999999",
            "longitud": "2.981194100000039",
            "municipi": "Sant Climent Sescebes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2608",
            "nom": "Pompeu Fabra",
            "cp": "17310",
            "adreca": "c\/ Pompeu Fabra",
            "latitud": "41.70825689999999",
            "longitud": "2.8420955000000276",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2609",
            "nom": "Los Pinares",
            "cp": "17310",
            "adreca": "Carrer Aiguablava",
            "latitud": "41.7268013",
            "longitud": "2.8229774000000134",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2610",
            "nom": "Gasolinera",
            "cp": "17310",
            "adreca": "c\/ Passapera",
            "latitud": "41.6969521",
            "longitud": "2.8286668000000645",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2611",
            "nom": "Supermercat DIA cra. Blanes",
            "cp": "17310",
            "adreca": "carretera de Blanes",
            "latitud": "41.70026499999999",
            "longitud": "2.8345405999999684",
            "municipi": "Lloret de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2612",
            "nom": "carrer Filadors",
            "cp": "17300",
            "adreca": "carrer Filadors",
            "latitud": "41.6768069",
            "longitud": "2.7943775999999616",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2613",
            "nom": "Carrer del Mercat",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Carrer del Mercat",
            "latitud": "41.6783562",
            "longitud": "2.7890760000000228",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2614",
            "nom": "Hipermoble",
            "cp": "17300",
            "adreca": "Avinguda Europa Avinguda estaci\u00f3",
            "latitud": "41.6748787",
            "longitud": "2.7763875000000553",
            "municipi": "Blanes",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2617",
            "nom": "carrer sant Esteve",
            "cp": "08380",
            "adreca": "carrer sant esteve carrer de les Escoles",
            "latitud": "41.6421329",
            "longitud": "2.741210599999931",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2618",
            "nom": "Pla\u00e7a Sant Pere",
            "cp": "08380",
            "adreca": "Pla\u00e7a Sant Pere",
            "latitud": "41.6528561",
            "longitud": "2.7630470999999943",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2619",
            "nom": "Parquing Can Rierola",
            "cp": "08380",
            "adreca": "Carrer Joaquim Ruyra",
            "latitud": "41.6478835",
            "longitud": "2.743242900000041",
            "municipi": "Malgrat de Mar",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2620",
            "nom": "Big mat",
            "cp": "08490",
            "adreca": "Roger de Ll\u00faria, 4",
            "latitud": "41.6972043",
            "longitud": "2.717846399999985",
            "municipi": "Tordera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2621",
            "nom": "Poligon Can baltasar",
            "cp": "08389",
            "adreca": "Carretera Blanes a Palafolls",
            "latitud": "41.6669637",
            "longitud": "2.754187600000023",
            "municipi": "Palafolls",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2622",
            "nom": "Mercakalzado",
            "cp": "17800",
            "adreca": "carretera de les Tries",
            "latitud": "42.18220780000001",
            "longitud": "2.4880242000000408",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2623",
            "nom": "Mas les Mates",
            "cp": "17800",
            "adreca": "C\/ Alba Rosa",
            "latitud": "42.1934121",
            "longitud": "2.5033367999999427",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2624",
            "nom": "Escola Bisaroques",
            "cp": "17800",
            "adreca": "carrer Nolasc de Molar",
            "latitud": "42.1827356",
            "longitud": "2.499801599999955",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2626",
            "nom": "Pla\u00e7a Vayreda",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Pla\u00e7a Vayreda",
            "latitud": "42.1790084",
            "longitud": "2.485030400000028",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2627",
            "nom": "Passeig de Barcelona rac\u00f3 selectiva",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Passeig de Barcelona",
            "latitud": "42.1791864",
            "longitud": "2.484785200000033",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2629",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Carretera de les Feixes",
            "latitud": "42.19889000000001",
            "longitud": "2.4913433000000396",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2630",
            "nom": "Aparcament cementiri",
            "cp": "17800",
            "adreca": "c\/ Macarnau",
            "latitud": "42.18220780000001",
            "longitud": "2.4880242000000408",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2631",
            "nom": "Pla\u00e7a Morrot",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Pla\u00e7a Morrot",
            "latitud": "42.1887078",
            "longitud": "2.48475140000005",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2632",
            "nom": "Ronda Fluvi\u00e1",
            "cp": "17800",
            "adreca": "Ronda Fluvi\u00e0",
            "latitud": "36.746209",
            "longitud": "-5.161225100000024",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2633",
            "nom": "Caritas",
            "cp": "17800",
            "adreca": "C\/ Fluvi\u00e0, 18",
            "latitud": "42.180135",
            "longitud": "2.47030570000004",
            "municipi": "Olot",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2634",
            "nom": "Cooperativa Verntallat - St Privat",
            "cp": "17176",
            "adreca": "Prat de Can Gronxa s\/n",
            "latitud": "42.1116405",
            "longitud": "2.4406387000000223",
            "municipi": "Vall d'en Bas",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2635",
            "nom": "Barri de les Olletes - area de selectiva",
            "cp": "17176",
            "adreca": "Carrer de les Remences",
            "latitud": "42.1486696",
            "longitud": "2.4453512000000046",
            "municipi": "Vall d'en Bas",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2636",
            "nom": "C\/ Correr\u00f3, parquing ajuntament",
            "cp": "17830",
            "adreca": "C\/ Correr\u00f3",
            "latitud": "43.2497264",
            "longitud": "-5.7785281999999825",
            "municipi": "Mieres",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2638",
            "nom": "Costat Centre c\u00edvic",
            "cp": "17179",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tiradors, 1",
            "latitud": "42.1877505",
            "longitud": "2.4080630999999357",
            "municipi": "Riudaura",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2639",
            "nom": "C\/ De les escoles \/ ESCOLA",
            "cp": "17811",
            "adreca": "C\/ de les Escoles",
            "latitud": "42.1462535",
            "longitud": "2.571610400000054",
            "municipi": "Santa pau",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2643",
            "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Bon Relax-costat selectiva",
            "cp": "17470",
            "adreca": "Avinguda d' Olot",
            "latitud": "42.1824023",
            "longitud": "3.0921802999999954",
            "municipi": "Sant Pere Pescador",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2644",
            "nom": "ESPL011",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/Bartomeu",
            "latitud": "41.3865889",
            "longitud": "2.0905477999999675",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "SOLIDAN\u00c7A ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL011",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2645",
            "nom": "ESPL012",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/ JUAN CIERVA",
            "latitud": "41.38350570000001",
            "longitud": "2.0986930000000257",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "SOLIDAN\u00c7A",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2646",
            "nom": "ESPL013",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/ Magn\u00f2lies",
            "latitud": "41.37559960000001",
            "longitud": "2.0996379000000616",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2647",
            "nom": "ESPL014",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/ mol\u00ed",
            "latitud": "41.37129849999999",
            "longitud": "2.0995037999999795",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2648",
            "nom": "ESPL015",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/lleieltat",
            "latitud": "41.3734043",
            "longitud": "2.0930164000000104",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2649",
            "nom": "ESPL016",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/Severo Ochoa",
            "latitud": "41.3730901",
            "longitud": "2.0895606999999927",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2650",
            "nom": "ESPL017",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/ Francesc Layret",
            "latitud": "41.3700608",
            "longitud": "2.082843499999967",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL017",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2651",
            "nom": "ESPL018",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/Baronesa Mald\u00e0",
            "latitud": "41.3730696",
            "longitud": "2.080264199999988",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2652",
            "nom": "ESPL019",
            "cp": "08950",
            "adreca": "C\/Manuel de falla",
            "latitud": "41.3750404",
            "longitud": "2.0782868999999664",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "ESPL019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2653",
            "nom": "SFDB004",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Carrer Major",
            "latitud": "41.7452091",
            "longitud": "1.8600417000000107",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "MAJOR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2655",
            "nom": "SFB005",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Carrer Sant Sebasti\u00e0",
            "latitud": "41.7512118",
            "longitud": "1.8702646000000414",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "SANT SEBASTI\u00c0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": " Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2656",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFDB007",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Carrer Torrent",
            "latitud": "41.7839432",
            "longitud": "1.8460942000000387",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "TORRENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2657",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFDB008",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Carrer Joan XXIII",
            "latitud": "41.75223219999999",
            "longitud": "1.878813799999989",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "Joan XXIII",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2658",
            "nom": "MAT001",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/Francesc Layret 74 Deixalleria",
            "latitud": "41.5301058",
            "longitud": "2.431859700000018",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2660",
            "nom": "MAT003",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/Laia l'arquera",
            "latitud": "41.5341984",
            "longitud": "2.4334436000000323",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT003",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2661",
            "nom": "MAT001",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/Francesc Layret, 74 Deixalleria",
            "latitud": "41.5301058",
            "longitud": "2.431859700000018",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT001",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2662",
            "nom": "MAT004",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/Sant Cugat, 151, Matar\u00f3",
            "latitud": "41.5326957",
            "longitud": "2.435211200000026",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT004",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2663",
            "nom": "MAT005",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/President Companys\/Ciutat Freta, Matar\u00f3",
            "latitud": "41.5336466",
            "longitud": "2.432250999999951",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT005",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2664",
            "nom": "MAT006",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/Cam\u00ed del Mig\/President Maci\u00e0",
            "latitud": "41.5366337",
            "longitud": "2.432451799999967",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT006",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2665",
            "nom": "MAT007",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/ uni\u00f3 & Ronda rep\u00fablica",
            "latitud": "41.5358959",
            "longitud": "2.438297499999976",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT007",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2667",
            "nom": "MAT009",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/ Cam\u00ed Ral & Ronda Barcel\u00f3",
            "latitud": "41.5341991",
            "longitud": "2.440419399999996",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT009",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2670",
            "nom": "MAT012",
            "cp": "08301",
            "adreca": "C\/lepant",
            "latitud": "41.5349837",
            "longitud": "2.445113499999934",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT012",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2671",
            "nom": "MAT013",
            "cp": "08301",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Havana",
            "latitud": "41.5404247",
            "longitud": "2.4516227999999956",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT013",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2672",
            "nom": "MAT014",
            "cp": "08301",
            "adreca": "Pla\u00e7a Jordi Capell",
            "latitud": "41.5393065",
            "longitud": "2.4529202999999598",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT014",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2673",
            "nom": "MAT015",
            "cp": "08301",
            "adreca": "Pla\u00e7a dels Alocs",
            "latitud": "41.5422319",
            "longitud": "2.4551860999999917",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT015",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2674",
            "nom": "MAT016",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tur\u00f3 de la Mata",
            "latitud": "41.54799089999999",
            "longitud": "2.452900199999931",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT016",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2676",
            "nom": "MAT018",
            "cp": "08301",
            "adreca": "Cam\u00ed Ral El Ravalet 254",
            "latitud": "41.538871",
            "longitud": "2.4485916999999517",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT018",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2677",
            "nom": "MAT019",
            "cp": "08302",
            "adreca": "Caminet de les Vinyes-Muralla de la pres\u00f3",
            "latitud": "41.5410494",
            "longitud": "2.442815900000028",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT019",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2678",
            "nom": "MAT020",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "latitud": "41.5387298",
            "longitud": "2.4319736999999577",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT020",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2679",
            "nom": "MAT021",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Gatassa",
            "latitud": "41.5424783",
            "longitud": "2.4254788000000644",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT021",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2680",
            "nom": "MAT022",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Ronda Rocablava- Bellavista",
            "latitud": "41.5445906",
            "longitud": "2.4251286999999593",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT022",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2681",
            "nom": "MAT023",
            "cp": "08301",
            "adreca": "C\/Enric Prat de la Vila 95",
            "latitud": "41.5441228",
            "longitud": "2.450928200000021",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT023",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2682",
            "nom": "MAT024",
            "cp": "08031",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Forn de Vidre-Baixada de Massot",
            "latitud": "41.5422729",
            "longitud": "2.448176099999955",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT024",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2683",
            "nom": "MAT025",
            "cp": "08301",
            "adreca": "pla\u00e7a de la Brisa",
            "latitud": "41.5444583",
            "longitud": "2.4461539999999786",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT025",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2684",
            "nom": "MAT026",
            "cp": "08301",
            "adreca": "Pla\u00e7a d'Espanya",
            "latitud": "41.5445066",
            "longitud": "2.4420473999999786",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT026",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2685",
            "nom": "MAT027",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Ronda Jaume Ferran, 81",
            "latitud": "41.5466352",
            "longitud": "2.434748300000024",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT027",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2686",
            "nom": "MAR028",
            "cp": "00000",
            "adreca": "Av. Corrigment de Matar\u00f3",
            "latitud": "41.5381124",
            "longitud": "2.444740599999932",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT028",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2687",
            "nom": "MAT029",
            "cp": "08304",
            "adreca": "C\/ Mari\u00e0 Ribas i Bertran",
            "latitud": "41.5453443",
            "longitud": "2.434974499999953",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT029",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2688",
            "nom": "MAT030",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Via Europa-Esteve Albert",
            "latitud": "41.5429343",
            "longitud": "2.433333599999969",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2689",
            "nom": "MAT031",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Ronda Mossen Jacint Verdaguer",
            "latitud": "41.5439187",
            "longitud": "2.4362939999999753",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT031",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2690",
            "nom": "MAT032",
            "cp": "08302",
            "adreca": "Cam\u00ed de Geganta",
            "latitud": "41.5428366",
            "longitud": "2.438682800000038",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT032",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2691",
            "nom": "MAT033",
            "cp": "08302",
            "adreca": "C\/ del m\u00fasic Jaume Isern-El Torrent",
            "latitud": "41.5406017",
            "longitud": "2.440131400000041",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT033",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2692",
            "nom": "MAT034",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Av Per\u00fa-C\/Rocafonda",
            "latitud": "41.5487379",
            "longitud": "2.4480837999999494",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT034",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2693",
            "nom": "MAT035",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Ronda Sant Oleguer-C\/T\u00e0rrega",
            "latitud": "41.5513055",
            "longitud": "2.44672079999998",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT035",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2694",
            "nom": "MAT036",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Ronda Rafael Estrany, 36",
            "latitud": "41.5517095",
            "longitud": "2.449837099999968",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT036",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2695",
            "nom": "MAT037",
            "cp": "08304",
            "adreca": "C\/Joaquim Torres, 85",
            "latitud": "41.5547249",
            "longitud": "2.4456652000000076",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT037",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2696",
            "nom": "MAT038",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Riera Figuera Major-Pl. Mancomunitat",
            "latitud": "41.5519361",
            "longitud": "2.4403551000000334",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT038",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2697",
            "nom": "MAT039",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Pla\u00e7a Solidaritat",
            "latitud": "41.5489489",
            "longitud": "2.440617800000041",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT039",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2698",
            "nom": "MAT040",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Ronda Frederic Mistral",
            "latitud": "41.55031899999999",
            "longitud": "2.4389955999999984",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT040",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2699",
            "nom": "MAT041",
            "cp": "08304",
            "adreca": "C\/ Arist\u00f2til, 16",
            "latitud": "41.5511067",
            "longitud": "2.4351332999999613",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT041",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2700",
            "nom": "MAT042",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Pere bombard\u00f3-Via Europa",
            "latitud": "41.5492683",
            "longitud": "2.43085480000002",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT042",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2701",
            "nom": "MAT043",
            "cp": "08303",
            "adreca": "C\/Irlanda-Pla\u00e7a Italia",
            "latitud": "41.5455907",
            "longitud": "2.4315046000000393",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT043",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2702",
            "nom": "MAT044",
            "cp": "08303",
            "adreca": "C\/Calella-Sant Pol",
            "latitud": "41.5480478",
            "longitud": "2.4288265999999794",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT044",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2703",
            "nom": "MAT045",
            "cp": "08303",
            "adreca": "C\/Galicia, 7",
            "latitud": "41.5466139",
            "longitud": "2.4268787999999404",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT045",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2704",
            "nom": "MAT046",
            "cp": "08310",
            "adreca": "C\/Galicia, 140 -Deixalleria",
            "latitud": "41.5526072",
            "longitud": "2.426213700000062",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT046",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2705",
            "nom": "MAT048",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Ronda Roca Blanca",
            "latitud": "41.5443602",
            "longitud": "2.4270638000000417",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT048",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2706",
            "nom": "MAT049",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Av. Puig i Cadafalch, 146",
            "latitud": "41.5402718",
            "longitud": "2.4280412000000524",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT049",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2707",
            "nom": "MAT049",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Av. Puig i Cadafalch, 146",
            "latitud": "41.5402718",
            "longitud": "2.4280412000000524",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT049",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2708",
            "nom": "MAT050",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Cam\u00ed del Mig-Josep Montserrat i Quadrada",
            "latitud": "41.5362957",
            "longitud": "2.4287555999999313",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT050",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2709",
            "nom": "MAT051",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Passeig Ramon Berenguer III- Estadi",
            "latitud": "41.5369896",
            "longitud": "2.4250720999999658",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT051",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2710",
            "nom": "MAT052",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Passeig Ramon Berenguer III- Ronda President Tarradellas",
            "latitud": "41.5358379",
            "longitud": "2.422005399999989",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT052",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2711",
            "nom": "MAT052",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Passeig Ramon Berenguer III- Ronda President Tarradellas",
            "latitud": "41.5358379",
            "longitud": "2.422005399999989",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT052",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2712",
            "nom": "MAT053",
            "cp": "08303",
            "adreca": "C\/ Pere III el Ceremoni\u00f3s- Llu\u00eds el Peit\u00f3s",
            "latitud": "41.53867200000001",
            "longitud": "2.422624400000018",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT053",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2713",
            "nom": "MAT054",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tom\u00e1s Ribas i Juli\u00e0",
            "latitud": "41.5402687",
            "longitud": "2.4233043000000407",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT054",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2714",
            "nom": "MAT054",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tom\u00e1s Ribas i Juli\u00e0",
            "latitud": "41.5402687",
            "longitud": "2.4233043000000407",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT054",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2715",
            "nom": "MAT054",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Tom\u00e1s Ribas i Juli\u00e0",
            "latitud": "41.5402687",
            "longitud": "2.4233043000000407",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT054",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2716",
            "nom": "MAT055",
            "cp": "08304",
            "adreca": "Torrent de les Piques",
            "latitud": "41.5555494",
            "longitud": "2.4358938999999964",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT055",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2717",
            "nom": "MAT056",
            "cp": "08304",
            "adreca": "C\/ Moian\u00e9s-Escola Meritxell",
            "latitud": "41.55613899999999",
            "longitud": "2.4643590000000586",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "MAT056",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2718",
            "nom": "Carrer Empuries ",
            "cp": "17484",
            "adreca": "C\/ Empuries C\/ Freser",
            "latitud": "42.245287",
            "longitud": "3.126442699999984",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2719",
            "nom": "Avinguda Joan Carles I - costat selectiva",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Av. Joan carles I",
            "latitud": "42.245287",
            "longitud": "3.126442699999984",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2720",
            "nom": "Avinguda Marinada",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Avinguda Marinada",
            "latitud": "42.2455449",
            "longitud": "3.1108064000000013",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2721",
            "nom": "Carrer Sant Maurici",
            "cp": "17487",
            "adreca": "c\/ Sant Maurici",
            "latitud": "42.2554702",
            "longitud": "3.1069675999999617",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2722",
            "nom": "Carrer Mas nou, darrere Mercadona",
            "cp": "17487",
            "adreca": "Carrer  Mas nou",
            "latitud": "42.2645615",
            "longitud": "3.101797099999999",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2723",
            "nom": "Deixalleria",
            "cp": "17487",
            "adreca": "C\/ Carlit",
            "latitud": "42.2755267",
            "longitud": "3.0175712000000203",
            "municipi": "Empuriabrava",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2725",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Cinto Verdaguer, 1",
            "latitud": "41.3179083",
            "longitud": "2.020757300000014",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2726",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Llevat, 4",
            "latitud": "41.3194299",
            "longitud": "2.019710000000032",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2728",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Roure, 4",
            "latitud": "41.32350479999999",
            "longitud": "2.014295700000048",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2729",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Roureda, 29",
            "latitud": "41.32231000000001",
            "longitud": "2.0103341000000228",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2730",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Muntanya, 89",
            "latitud": "41.3211979",
            "longitud": "2.0141541000000416",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2731",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Angel Ara\u00f1\u00f3, 64",
            "latitud": "41.3190401",
            "longitud": "2.0142702000000554",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2732",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Doctor Reig, 96",
            "latitud": "41.3213718",
            "longitud": "2.010334499999999",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2733",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Roureda, 57",
            "latitud": "41.3204567",
            "longitud": "2.0086292999999387",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2734",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Miramar, 1",
            "latitud": "41.3191637",
            "longitud": "2.0069412000000284",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2735",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Salvador Baroner, 86",
            "latitud": "41.3182068",
            "longitud": "2.0099118000000544",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Viladecans",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Viladecans",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2736",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Narc\u00eds Monturiol, 12",
            "latitud": "41.3160099",
            "longitud": "2.010126899999932",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2737",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08840",
            "adreca": "Salvador Baroner, 121",
            "latitud": "41.3163268",
            "longitud": "2.007514399999991",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "Solidan\u00e7a",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2738",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL001",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Cabasses, s\/n Sant Boi de Llobregat",
            "latitud": "41.3278174",
            "longitud": "2.0479440000000295",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "DECATHLON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2739",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL002",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Joventut, 35",
            "latitud": "41.331738",
            "longitud": "2.035078999999996",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "JOVENTUT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2740",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL003",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Viladecans, 24",
            "latitud": "41.33244980000001",
            "longitud": "2.0408548000000337",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "CASAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2741",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL004",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Orioles, 1",
            "latitud": "41.33771",
            "longitud": "2.02466000000004",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "ORIOLES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2742",
            "nom": "Solidan\u00e7a  SBL006",
            "cp": "08830",
            "adreca": " Benviure, 2",
            "latitud": "41.34461",
            "longitud": "2.0279500000000326",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "BENVIURE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2743",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL009",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Eusebi G\u00fcell, 1",
            "latitud": "41.347954",
            "longitud": "2.0367707000000337",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "EUSEBI G\u00dcELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2744",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL011",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Moss\u00e8n Antoni Solanas, 16",
            "latitud": "41.3389724",
            "longitud": "2.0457986999999775",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "MOSS\u00c8N SOLANAS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2745",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL012",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Cam\u00ed de Llor, 20",
            "latitud": "41.3556369",
            "longitud": "2.0240837000000056",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "LLOR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2746",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL014",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Pirineus, 12",
            "latitud": "41.3428656",
            "longitud": "2.019256700000028",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "PIRINEUS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2747",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL005",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Salvador Segu\u00ed amb General Prim",
            "latitud": "41.3358251",
            "longitud": "2.0345833000000084",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "SALVADOR SEGU\u00cd amb General Prim",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2748",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Benviure amb Sant Climent",
            "latitud": "41.3451807",
            "longitud": "2.026246600000036",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "SANT CLIMENT amb Benviure",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2749",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL008",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Pla\u00e7a Generalitat",
            "latitud": "41.3485011",
            "longitud": "2.0311240999999427",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "GENERALITAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2750",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL010",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Pla\u00e7a Ferrer i Gu\u00e0rdia",
            "latitud": "41.3438805",
            "longitud": "2.0435474999999315",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "FERRER I GU\u00c0RDIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2751",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL013 ",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Ronda Sant Ramon",
            "latitud": "41.3433162",
            "longitud": "2.0301908999999796",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "SANT RAMON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2752",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN001",
            "cp": "08035",
            "adreca": " Carrer de Collserola, s\/n",
            "latitud": "41.41726389999999",
            "longitud": "2.114262599999961",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ COLLSEROLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2753",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN002",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Collserola, s\/n",
            "latitud": "41.41726389999999",
            "longitud": "2.114262599999961",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ COLLSEROLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2754",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN003",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Collserola, s\/n",
            "latitud": "41.41726389999999",
            "longitud": "2.114262599999961",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ COLLSEROLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2755",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN069",
            "cp": "08023",
            "adreca": "Avinguda Vallcarca, 77",
            "latitud": "41.4105308",
            "longitud": "2.1465226999999913",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB VALLCARCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2756",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN004",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Carrer de Maignon, 200",
            "latitud": "41.4089855",
            "longitud": "2.1512917000000016",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT LESSEPS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2757",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN005",
            "cp": "08006",
            "adreca": "Pla\u00e7a Gal\u00b7la Plac\u00eddia, 1",
            "latitud": "41.3986177",
            "longitud": "2.1527366999999913",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB GAL\u00b7LA PLAC\u00cdDIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2758",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN006",
            "cp": "08012",
            "adreca": "Carrer del Torrent de l'Olla, 174",
            "latitud": "41.40415100000001",
            "longitud": "2.155074300000024",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PLA\u00c7A DE LES DONES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2759",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN007",
            "cp": "08012",
            "adreca": "Carrer de les Guilleries, 27",
            "latitud": "41.4036192",
            "longitud": "2.1562953999999763",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB COL\u00b7LAB TABUENCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2760",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN008",
            "cp": "08012",
            "adreca": "Travessera de Gr\u00e0cia, 186",
            "latitud": "41.4022163",
            "longitud": "2.1593500000000176",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT ABACERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2761",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN009",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Carrer de l'Alzina",
            "latitud": "41.4245392",
            "longitud": "2.1787449999999353",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "JARDINS MANUEL TORRENTE",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2762",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN 010",
            "cp": "08041",
            "adreca": "Carrer del Mas Casanovas, 90",
            "latitud": "41.4154537",
            "longitud": "2.174128200000041",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB HORTA-GUINARD\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2763",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN11",
            "cp": "08041",
            "adreca": "Carrer de Teodor Llorente, 1",
            "latitud": "41.4190633",
            "longitud": "2.1802198999999973",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT GUINARD\u00d3 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2764",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN012",
            "cp": "08041",
            "adreca": "Carrer de Teodor Llorente, 1",
            "latitud": "41.4190633",
            "longitud": "2.1802198999999973",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT GUINARD\u00d3 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2765",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN013",
            "cp": "08018",
            "adreca": "Carrer del Clot, 1",
            "latitud": "41.4064072",
            "longitud": "2.187382399999933",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB CLOT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2766",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN014",
            "cp": "08020",
            "adreca": "Carrer d'Andrade, 150 ",
            "latitud": "41.41578030000001",
            "longitud": "2.201055999999994",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB SANT MART\u00cd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2767",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN015",
            "cp": "08018",
            "adreca": "Rambla Poble Nou, 153",
            "latitud": "41.4064112",
            "longitud": "2.1939652999999453",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "JARDINS D'IRENE POLO",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2768",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN016",
            "cp": "08019",
            "adreca": "Carrer de Llull, 362",
            "latitud": "41.40749",
            "longitud": "2.213860000000068",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PARC DIAGONAL MAR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2769",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN017",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Carrer de Bac de Roda",
            "latitud": "41.415265",
            "longitud": "2.195638199999962",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "JARDINS DE JOAN FUSTER I ORTELLS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2770",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN018",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Carre de Carmen Amaya, s\/n",
            "latitud": "41.3948774",
            "longitud": "2.2033605000000307",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB POBLENOU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2771",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN019",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Avinguda Litoral, 115 ",
            "latitud": "41.4085943",
            "longitud": "2.2218897999999854",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ FORUM 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2772",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN020",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Avinguda Litoral, 115",
            "latitud": "41.4085943",
            "longitud": "2.2218897999999854",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ FORUM 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2773",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN021",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Carrer d'\u00c0laba, 49 ",
            "latitud": "41.3952627",
            "longitud": "2.1953545999999733",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "JARDINS MERC\u00c8 PLANTADA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2774",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN022",
            "cp": "08018",
            "adreca": "Carrer d'Almog\u00e0vers, 123",
            "latitud": "41.3973682",
            "longitud": "2.1900504000000183",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "ILLA INTERIOR",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2775",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN023",
            "cp": "08018",
            "adreca": "Carrer de Joan d'\u00c0ustria, 79",
            "latitud": "41.39433409999999",
            "longitud": "2.189630999999963",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "ILLA SANT MART\u00cd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2776",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN059",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Travessera de Dalt \/ Carrer de Ca l'Alegre de Dalt",
            "latitud": "41.4095193",
            "longitud": "2.160802800000056",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-6\/1 Dilluns",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2777",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN060",
            "cp": "08027",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Congr\u00e9s Eucar\u00edstic",
            "latitud": "41.4256501",
            "longitud": "2.1811345999999503",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-9\/1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2778",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN061",
            "cp": "08026",
            "adreca": "Carrer de la Ind\u00fastria \/ Passeig Maragall",
            "latitud": "41.4100623",
            "longitud": "2.1751193000000058",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-10\/1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2779",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN062",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Carrer de la Provid\u00e8ncia \/ Mercat de l'Estrella",
            "latitud": "41.4098822",
            "longitud": "2.163930599999958",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-6\/2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2780",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN063",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Avinguda d'Ic\u00e0ria \/ Carrer de l'Arquitecte Sert",
            "latitud": "41.3918183",
            "longitud": "2.197886799999992",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-10\/2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2781",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN064",
            "cp": "08037",
            "adreca": "Passeig de Sant Joan \/ Carrer de la Ind\u00fastria",
            "latitud": "41.402752",
            "longitud": "2.164760000000001",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-6\/3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2782",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN065",
            "cp": "08005",
            "adreca": "Carrer de Bilbao \/ Carrer de Ramon Turr\u00f3",
            "latitud": "41.4016293",
            "longitud": "2.205216999999948",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-10\/3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2783",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN066",
            "cp": "08020",
            "adreca": "Carrer de Puigcerd\u00e0 \/ Carrer d'Andrade",
            "latitud": "41.41878639999999",
            "longitud": "2.204894500000023",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-10\/4",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2784",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN024",
            "cp": "08027",
            "adreca": "Avinguda del Jord\u00e0, 27",
            "latitud": "41.4263793",
            "longitud": "2.136766899999998",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "CENTRE C\u00cdVIC CASA GROGA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2785",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN025",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer deTrueba, 130",
            "latitud": "41.4234997",
            "longitud": "2.1439573999999766",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE LA VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2786",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN053",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Jorge Manrique, 2",
            "latitud": "41.4317092",
            "longitud": "2.153376699999967",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2787",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN054",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Jorge Manrique, 2",
            "latitud": "41.4317092",
            "longitud": "2.153376699999967",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2788",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN055",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Jorge Manrique, 2",
            "latitud": "41.4317092",
            "longitud": "2.153376699999967",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2789",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN056",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Jorge Manrique, 2",
            "latitud": "41.4317092",
            "longitud": "2.153376699999967",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2790",
            "nom": "Solidan\u00e1 BCN057",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer de Jorge Manrique, 2",
            "latitud": "41.4317092",
            "longitud": "2.153376699999967",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALL D'HEBRON",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2791",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN026",
            "cp": "08035",
            "adreca": "Carrer d'Arenys, 75",
            "latitud": "41.4225335",
            "longitud": "2.144639600000005",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "CENTRE C\u00cdVIC TEIXONERA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2792",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN027",
            "cp": "08023",
            "adreca": "Passeig de la Mare de D\u00e9u del Coll, 106",
            "latitud": "41.4185836",
            "longitud": "2.1484583999999813",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PARC CREUETA DEL COLL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2793",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN028",
            "cp": "08032",
            "adreca": "Carrer del Santuari, 27",
            "latitud": "41.4202735",
            "longitud": "2.1511527000000115",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "CENTRE C\u00cdVIC CARMEL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2794",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN029",
            "cp": "08032",
            "adreca": "Carrer dels Agudells, 37-45",
            "latitud": "41.4232672",
            "longitud": "2.1586397999999463",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "CASAL ESPAI JOVE BOCA NORD",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2795",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN030",
            "cp": "08032",
            "adreca": "Carrer de Dante Alighieri",
            "latitud": "41.4275612",
            "longitud": "2.1572045000000344",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB HORTA-CARMEL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2796",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN031",
            "cp": "08032",
            "adreca": "Carrer del Tajo, 75",
            "latitud": "41.429595",
            "longitud": "2.1595932000000175",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT HORTA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2797",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN032",
            "cp": "08032",
            "adreca": "Carrer del Tajo, 75",
            "latitud": "41.429595",
            "longitud": "2.1595932000000175",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT HORTA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2798",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN033",
            "cp": "08031",
            "adreca": "Passeig de la Peira, 1",
            "latitud": "41.4308399",
            "longitud": "2.1694109000000026",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB TUR\u00d3 DE LA PEIRA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2799",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN034",
            "cp": "08031",
            "adreca": "Passeig de Fabra i Puig, 270",
            "latitud": "41.4304544",
            "longitud": "2.173554999999965",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE LA MERC\u00c8",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2800",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN035",
            "cp": "08042",
            "adreca": "Passeig de Valldaura, 186-190",
            "latitud": "41.4388254",
            "longitud": "2.1702640999999403",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE LA GUINEUETA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2801",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN036",
            "cp": "08042",
            "adreca": "Carrer d'Antonio Machado, 8",
            "latitud": "41.4418489",
            "longitud": "2.1640850999999657",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE CANYELLES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2802",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN037",
            "cp": "08042",
            "adreca": "Carrer de l'Artesania, 75",
            "latitud": "41.4455919",
            "longitud": "2.171009799999979",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "CENTRE ESPORTIU BRAFA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2803",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN038",
            "cp": "08033",
            "adreca": "Carrer de la Pedrosa, s\/n",
            "latitud": "41.4484183",
            "longitud": "2.1852839000000586",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE LA TRINITAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2804",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN039",
            "cp": "08042",
            "adreca": "Via Fav\u00e8ncia, 241-249",
            "latitud": "41.4465018",
            "longitud": "2.1789957999999388",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE MONTSERRAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2805",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN040",
            "cp": "08042",
            "adreca": "Carrer d'Aiguablava, 1",
            "latitud": "41.4467967",
            "longitud": "2.179931500000066",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB ROQUETES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2806",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN041",
            "cp": "08029",
            "adreca": "Carrer de Costabona, 2",
            "latitud": "41.4611813",
            "longitud": "2.177586700000006",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB CIUTAT MERIDIANA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2807",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN042",
            "cp": "08033",
            "adreca": "Carrer Castelladral, 6-10",
            "latitud": "41.46193443090484",
            "longitud": "2.187251145507844",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ VALLBONA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2808",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN043",
            "cp": "08033",
            "adreca": "Via B\u00e0rcino, 60",
            "latitud": "41.4511757",
            "longitud": "2.192527499999983",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "C. ESP. TRINITAT VELLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2809",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN044",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Carrer de Bartrina, 20",
            "latitud": "41.43937409999999",
            "longitud": "2.1861787999999933",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB SANT ANDREU NORD",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2810",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN045",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Pla\u00e7a Mercadal, 1",
            "latitud": "41.4346522",
            "longitud": "2.1887537000000066",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE SANT ANDREU 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2811",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN046",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Pla\u00e7a Mercadal, 1",
            "latitud": "41.4346522",
            "longitud": "2.1887537000000066",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "MERCAT DE SANT ANDREU 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2812",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN047",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Nadal, 1",
            "latitud": "41.42903870000001",
            "longitud": "2.1883909000000585",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVB SANT ANDREU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2813",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN048",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Carrer del Cinca, 76",
            "latitud": "41.440161",
            "longitud": "2.1921320999999807",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "ILLES CINCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2814",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN049",
            "cp": "08016",
            "adreca": "Pla\u00e7a S\u00f3ller",
            "latitud": "41.4341936",
            "longitud": "2.1760348999999906",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PLA\u00c7A S\u00d3LLER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2815",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN050",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Carrer de Caracas, 44",
            "latitud": "41.4455409",
            "longitud": "2.2023374999999987",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ SANT ANDREU 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2816",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN051",
            "cp": "08030",
            "adreca": "Carrer de Caracas, 44",
            "latitud": "41.4455409",
            "longitud": "2.2023374999999987",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVZ SANT ANDREU 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2817",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN067",
            "cp": "08027",
            "adreca": "Carrer d'Olesa \/ Carrer de Garcilaso",
            "latitud": "41.423002",
            "longitud": "2.185495700000047",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-9\/2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2818",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN068",
            "cp": "08031",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Virrei Amat",
            "latitud": "41.4297431",
            "longitud": "2.174373800000012",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "PVM D-8",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2819",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFB009",
            "cp": "08072",
            "adreca": "Avinguda de la Verge de Montserrat",
            "latitud": "41.7581597",
            "longitud": "1.8381168999999318",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "Verge de Montserrat",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2820",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFB006",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Carrer Ramon i Cajal",
            "latitud": "41.7508863",
            "longitud": "1.879794899999979",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "Ramon i Cajal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2821",
            "nom": "Solidan\u00e7a GAV001",
            "cp": "08850",
            "adreca": "Avinguda l'Erampruny\u00e0 \/ Avinguda Joan Carles I",
            "latitud": "41.30721190000001",
            "longitud": "1.9911885000000211",
            "municipi": "Gav\u00e0",
            "dades": "JOAN CARLES I",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2822",
            "nom": "Solidan\u00e7a GAV002",
            "cp": "08850",
            "adreca": "Avinguda l'Erampruny\u00e0, 18",
            "latitud": "41.30965",
            "longitud": "1.9978499999999713",
            "municipi": "Gav\u00e0",
            "dades": "ERAMPRUNY\u00c0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2823",
            "nom": "Solidan\u00e7a GAV003 ",
            "cp": "08850",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalunya",
            "latitud": "41.3085069",
            "longitud": "2.0010191999999734",
            "municipi": "Gav\u00e0",
            "dades": "CATALUNYA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2824",
            "nom": "Solidan\u00e7a GAV004",
            "cp": "08850",
            "adreca": "Pla\u00e7a Jaume Perich",
            "latitud": "41.3070137",
            "longitud": "2.0050017999999454",
            "municipi": "Gav\u00e0",
            "dades": "JAUME PERICH",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2825",
            "nom": "Solidan\u00e7a ESP017",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Passeig del Castell",
            "latitud": "41.5358168",
            "longitud": "1.87621809999996",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "CASTELL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2826",
            "nom": "Solidan\u00e7a ESP018\t",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Carrer \u00c0ngel Guimer\u00e0",
            "latitud": "41.5391638",
            "longitud": "1.8642070999999305",
            "municipi": "Esparreguera",
            "dades": "\u00c0NGEL GUIMER\u00c0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2827",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL001 ",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer Professor Barraquer",
            "latitud": "41.3851181",
            "longitud": "2.097578500000054",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "P. POMPEU FABRA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2828",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL002\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Avinguda de Jacint Esteva Fontanet",
            "latitud": "41.383878",
            "longitud": "2.091673799999967",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "ESTEVA FONTANET",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2829",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL003\t\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Avinguda la Miranda, 30 ",
            "latitud": "41.3847472",
            "longitud": "2.0854252000000315",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "MIRANDA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2830",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL004\t\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer de la Via augusta, 10",
            "latitud": "41.3828013",
            "longitud": "2.0888118000000304",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "VIA AUGUSTA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2831",
            "nom": "EPL005\t\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer Josep Puig i Cadafalch ",
            "latitud": "41.3790974",
            "longitud": "2.08503189999999",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "PUIG I CADAFALCH",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2832",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL006\t\t ",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Avinguda d'Isidre Mart\u00ed, 22",
            "latitud": "41.3748641",
            "longitud": "2.0837384000000156",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "ISIDRE MART\u00cd",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2833",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL007\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer del Carme, 32",
            "latitud": "41.3716849",
            "longitud": "2.085194900000033",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "CARME",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2834",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL008\t\t ",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer Rafel Sebasti\u00e0 Irla",
            "latitud": "41.3756341",
            "longitud": "2.0883807999999817",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "SEBASTI\u00c0 IRLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2835",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL009\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer de Josep Anselm Clav\u00e9, 67",
            "latitud": "41.3735838",
            "longitud": "2.0917848999999933",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "ANSELM CLAV\u00c9\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2836",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPL010\t\t",
            "cp": "08950",
            "adreca": "Carrer Verge de la Merc\u00e9, 52",
            "latitud": "41.37310129999999",
            "longitud": "2.0993287999999666",
            "municipi": "Esplugues de Llobregat",
            "dades": "VERGE MERC\u00c9",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2837",
            "nom": "Solidan\u00e7a MOI001\t",
            "cp": "08180",
            "adreca": "Carrer dels Paraires, 2",
            "latitud": "41.80443",
            "longitud": "2.1075399999999718",
            "municipi": "Moi\u00e0",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2838",
            "nom": "Solidan\u00e7a MOI002\t\t",
            "cp": "08180",
            "adreca": "Carrer dels Paraires, 2",
            "latitud": "41.80443",
            "longitud": "2.1075399999999718",
            "municipi": "Moi\u00e0",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2839",
            "nom": "Solidan\u00e7a ODN001\t \t ",
            "cp": "08711",
            "adreca": "Carrer Montserrat Roig",
            "latitud": "41.599919",
            "longitud": "1.591815600000018",
            "municipi": "\u00d2dena",
            "dades": "MONTSERRAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2840",
            "nom": "Solidan\u00e7a ODN002 ",
            "cp": "08711",
            "adreca": "Carrer Aurora",
            "latitud": "41.5815537",
            "longitud": "1.6389129000000366",
            "municipi": "\u00d2dena",
            "dades": "AURORA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2841",
            "nom": "Solidan\u00e7a ODN003\t",
            "cp": "08711",
            "adreca": "Pla\u00e7a Major",
            "latitud": "41.6064169",
            "longitud": "1.642317700000035",
            "municipi": "\u00d2dena",
            "dades": "AJUNTAMENT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2844",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR003\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Mercat",
            "latitud": "41.411855",
            "longitud": "2.017485899999997",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "MERCAT\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2845",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR004\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Avinguda de Barcelona",
            "latitud": "41.4033919",
            "longitud": "2.0267589000000044",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "MEROIL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2846",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR005\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer Esperanto, s\/n",
            "latitud": "41.4122595",
            "longitud": "2.0244012000000566",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "PISCINA MUNICIPAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2847",
            "nom": "MDR006\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Passeig del Terrapl\u00e8",
            "latitud": "41.41383270000001",
            "longitud": "2.013606799999934",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "BARRI LA GRANJA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2848",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR007\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer de la Raseta, 14",
            "latitud": "41.4082426",
            "longitud": "2.0206236999999874",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "PARC PONT CADENA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2849",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR008\t \t ",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Avinguda de Collserola",
            "latitud": "41.4198987",
            "longitud": "2.0183925000000045",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "COLLSEROLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2850",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR009\t ",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Santa Creu d'Olorda",
            "latitud": "41.41638770000001",
            "longitud": "2.058209099999999",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "SANTA CREU D\u2019OLORDA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2851",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR010\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer Riera Bonet",
            "latitud": "41.4056755",
            "longitud": "2.0276417000000038",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "RIERA BONET",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2852",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR011\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer de Jacint Verdaguer",
            "latitud": "41.4145522",
            "longitud": "2.0159340000000157",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "JACINT VERDAGUER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2853",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR012\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer de les S\u00ednies",
            "latitud": "41.41795339999999",
            "longitud": "2.012202900000034",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "S\u00cdNIES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2854",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR013\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Passeig de la Pau",
            "latitud": "42.100229",
            "longitud": "1.8449361000000408",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "LA PAU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2855",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR014\t\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Parking del Mercat",
            "latitud": "41.411704",
            "longitud": "2.0172609999999622",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "MINI DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2856",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR015\t \t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer Rafael de Casanova",
            "latitud": "41.4118546",
            "longitud": "2.016828300000043",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "CAPRABO",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2857",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR016\t ",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer de Santiago Rusi\u00f1ol",
            "latitud": "41.4081884",
            "longitud": "2.0178000999999313",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "RUSI\u00d1OL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2858",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU008\tLUXEMBURG\tc\/ Rosa Luxemburg 14",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer de Rosa de Luxemburg, 14",
            "latitud": "41.38755",
            "longitud": "2.059189999999944",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "LUXEMBURG",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2859",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJU\t ",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer del Canig\u00f3",
            "latitud": "41.3866735",
            "longitud": "2.081634200000053",
            "municipi": "Sant Just Desvern",
            "dades": "CANIG\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2860",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08003",
            "adreca": "Via Europa amb Carrer  Dinamarca\t",
            "latitud": "41.545836",
            "longitud": "2.4321046000000024",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA M\u00d2BIL - DILLUNS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2861",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Parc de Cerdanyola (Avinguda de la Gatassa)\t",
            "latitud": "41.5397268",
            "longitud": "2.4265623000000005",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA M\u00d2BIL - DIMARTS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2862",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a Occit\u00e0nia\t",
            "latitud": "41.5382939",
            "longitud": "2.4344370000000026",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA M\u00d2BIL - DIMECRES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2863",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Pla\u00e7a de les Tereses ",
            "latitud": "41.5381915",
            "longitud": "2.4423504000000094",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA M\u00d2BIL - DIJOUS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2864",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08303",
            "adreca": "Avinguda d\u2019Am\u00e8rica amb Carretera de Mata\t",
            "latitud": "41.5473193",
            "longitud": "2.448616300000026",
            "municipi": "Matar\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA M\u00d2BIL - DIVENDRES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2866",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV002\t\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer dels Castanyers, 21",
            "latitud": "41.5295599",
            "longitud": "2.076899899999944",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CASTANYERS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2867",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV003",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Ronda d'Arraona, 18  (amb Avinguda Can Pall\u00e0s)",
            "latitud": "41.5408585",
            "longitud": "2.07100760000003",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CAN PALL\u00c0S",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2868",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV004",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Travessera amb Carrer Terranova",
            "latitud": "41.5350054",
            "longitud": "2.076114999999959",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "TRAVESSERA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2869",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV005",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Ronda d'Arraona, 18",
            "latitud": "41.5351814",
            "longitud": "2.082370200000014",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CEIP PURIFICACI\u00d3 SALAS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2870",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV006",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer de Sabadell amb Carrer de Bellaterra",
            "latitud": "41.5349011",
            "longitud": "2.0820311999999603",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "SABADELL\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2871",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV007\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer de Frederica Montseny Ma\u00f1\u00e9, 21",
            "latitud": "41.5356855",
            "longitud": "2.0862271999999393",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "FREDERICA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2872",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV008\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer de Joan Oliver, 1",
            "latitud": "41.5331362",
            "longitud": "2.0870274999999765",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "JOAN OLIVER\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2873",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV009\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer de Vallcorba, 1",
            "latitud": "41.53092",
            "longitud": "2.085969999999975",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "VALLCORBA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2874",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV010\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda del Vall\u00e9s, 25",
            "latitud": "41.5289973",
            "longitud": "2.0722183000000314",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "VALL\u00c9S",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2875",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV011\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda d'Egara amb Carrer del Garraf",
            "latitud": "41.5437045",
            "longitud": "2.0695756000000074",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "EGARA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2876",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV012\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda Pau Casals, 90",
            "latitud": "41.5330361",
            "longitud": "2.082129200000054",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "PAU CASALS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2877",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV015\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer del Bages amb Carrer de la Segarra",
            "latitud": "41.53869479999999",
            "longitud": "2.0712502000000086",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "BAGES\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2878",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV016\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer de Menorca ",
            "latitud": "41.52397879999999",
            "longitud": "2.0888164000000415",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2879",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV017\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Josep Mitats, 10",
            "latitud": "41.5244056",
            "longitud": "2.0347193999999718",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "LES FONTS\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2880",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV018\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Passeig de l'estaci\u00f3, 2 - Les Fonts",
            "latitud": "41.5315216",
            "longitud": "2.08845359999998",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "ESTACI\u00d3\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2881",
            "nom": "Solidan\u00e7a BRC001",
            "cp": "08294",
            "adreca": " Carrer del Bruc, 1",
            "latitud": "41.5701404",
            "longitud": "1.7983699000000115",
            "municipi": "El Bruc",
            "dades": "A DALT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2882",
            "nom": "Solidan\u00e7a BRC002",
            "cp": "08294",
            "adreca": "Carrer del Bruc, 161",
            "latitud": "41.5696392",
            "longitud": "1.8006313999999293",
            "municipi": "El Bruc",
            "dades": "A BAIX",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2883",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG007\t\t",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Pervindre, 3",
            "latitud": "41.33419",
            "longitud": "1.9056077000000187",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a ",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2884",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG008",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Camp dels Prats",
            "latitud": "41.330769",
            "longitud": "1.917637099999979",
            "municipi": "Begues",
            "dades": " CENTRE C\u00cdVIC\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2885",
            "nom": "Solidan\u00e7a BEG003\t\t",
            "cp": "08859",
            "adreca": "Carrer Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 1",
            "latitud": "41.3321438",
            "longitud": "1.9230830999999853",
            "municipi": "Begues",
            "dades": "ESGL\u00c9SIA\/ESCOLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2886",
            "nom": "Solidan\u00e7a COL004\t",
            "cp": "08293",
            "adreca": "Carrer Tarragona, 29",
            "latitud": "41.5697",
            "longitud": "1.8133000000000266",
            "municipi": "Collbat\u00f3",
            "dades": "TARRAGONA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2887",
            "nom": "Solidan\u00e7a HOS004",
            "cp": "08292",
            "adreca": "Carrer It\u00e0lia, s\/n",
            "latitud": "41.5510185",
            "longitud": "1.800894400000061",
            "municipi": "Hostalets de Pierola",
            "dades": "URBANITZACI\u00d3\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2888",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU001",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer d'en Joan Serra i Constans\u00f3",
            "latitud": "41.5928208",
            "longitud": "1.6236883000000262",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "JOAN SERRA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2889",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU002\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Avinguda de Balmes, 46",
            "latitud": "41.5845364",
            "longitud": "1.6122944999999618",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "BALMES 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2890",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU003\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Avinguda de Balmes, 76",
            "latitud": "41.5868414",
            "longitud": "1.6144858000000113",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "BALMES 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2891",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU004\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Avinguda de Gaud\u00ed",
            "latitud": "41.5837598",
            "longitud": "1.6085319999999683",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "GAUD\u00cd\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2892",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU005\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Pla\u00e7a del Rei",
            "latitud": "41.5779934",
            "longitud": "1.6200529999999844",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "REI\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2893",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU006\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer del Cardenal Vives",
            "latitud": "41.5788",
            "longitud": "1.624119999999948",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "MASSUCA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2894",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU007\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Pla\u00e7a d'Espanya",
            "latitud": "41.5806127",
            "longitud": "1.6140861999999743",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "ESPANYA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2895",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU008\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Jaume Boloix i Canela ",
            "latitud": "41.5757806",
            "longitud": "1.6306819000000132",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "BOLOIX\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2896",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU009\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Passeig Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 173",
            "latitud": "41.578499",
            "longitud": "1.6299148000000514",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "VERDAGUER 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2897",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU010\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Passeig Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 173",
            "latitud": "41.578499",
            "longitud": "1.6299148000000514",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "VERDAGUER 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2898",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU011\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Lleida, 42",
            "latitud": "41.5822373",
            "longitud": "1.6270253999999795",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "LLEIDA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2899",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU012\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Lleida, 42",
            "latitud": "41.5822373",
            "longitud": "1.6270253999999795",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "LLEIDA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2900",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU013\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Sant Josep, 116",
            "latitud": "41.5851507",
            "longitud": "1.6258757000000514",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "SANT JOSEP\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2901",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU013\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Sant Josep, 116",
            "latitud": "41.5851507",
            "longitud": "1.6258757000000514",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "SANT JOSEP\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2902",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU014\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Avinguda de Barcelona, 42",
            "latitud": "41.5852905",
            "longitud": "1.6183508000000302",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "BARCELONA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2903",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU015\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Avinguda de Barcelona, 42",
            "latitud": "41.5852905",
            "longitud": "1.6183508000000302",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "BARCELONA  2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2904",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU016\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Fran\u00e7a, 24",
            "latitud": "41.5916672",
            "longitud": "1.6315601000000015",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "DEIXALLERIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2905",
            "nom": "Solidan\u00e7a IGU017\t",
            "cp": "08700",
            "adreca": "Carrer de Mil\u00e0 i Fontanals, 8",
            "latitud": "41.5825888",
            "longitud": "1.6080027000000428",
            "municipi": "Igualada",
            "dades": "SANTO CRISTO\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2906",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAN004\t",
            "cp": "08242",
            "adreca": "Carrer de Call\u00fas, 17",
            "latitud": "41.7378182",
            "longitud": "1.8218950000000405",
            "municipi": "Manresa",
            "dades": "PLA\u00c7A DEMOCR\u00c0CIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2908",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR006",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer del Revall, 120",
            "latitud": "41.4747734",
            "longitud": "1.9287701000000652",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "PISCINES",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2909",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR004",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Cervell\u00f3, 5",
            "latitud": "41.4746092",
            "longitud": "1.917003799999975",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "CERVELL\u00d3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2910",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAR011",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Pau Claris, 24",
            "latitud": "41.4776163",
            "longitud": "1.9217423000000053",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "PAU CLARIS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2911",
            "nom": "Solidan\u00e7a MAS006\t",
            "cp": "08783",
            "adreca": "Carrer la Pedrosa, 30 ",
            "latitud": "41.4985265",
            "longitud": "1.8281229000000394",
            "municipi": "Masquefa",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2912",
            "nom": "Solidan\u00e7a MTP002\t",
            "cp": "08230",
            "adreca": "Avinguda de Rocafort, 2",
            "latitud": "41.6200063",
            "longitud": "2.0058731999999964",
            "municipi": "Matadepera",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2913",
            "nom": "Solidan\u00e7a MTP003\t",
            "cp": "08230",
            "adreca": "Avinguda de Rocafort, 2",
            "latitud": "41.6200063",
            "longitud": "2.0058731999999964",
            "municipi": "Matadepera",
            "dades": "DEIXALLERIA 3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2914",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR001\t",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer del Rector Colom, 3",
            "latitud": "41.4186396",
            "longitud": "2.0174554999999827",
            "municipi": "Molins de Rei",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2915",
            "nom": "Solidan\u00e7a MDR002",
            "cp": "08750",
            "adreca": "Carrer del Rector Colom, 3",
            "latitud": "41.4186396",
            "longitud": "2.0174554999999827",
            "municipi": "Viladecans",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2917",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPA001\t",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer de les Forques, 19",
            "latitud": "41.4313993",
            "longitud": "2.0056521000000203",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "DEIXALLERIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2918",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPA004\t",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer d'Anselm Clav\u00e9",
            "latitud": "41.4384108",
            "longitud": "2.0075239999999894",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "ANSELM CLAV\u00c9\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2919",
            "nom": "Solidan\u00e7a EPA005\t",
            "cp": "08754",
            "adreca": "Carrer de Les Parres",
            "latitud": "41.439528",
            "longitud": "2.0132142999999587",
            "municipi": "El Papiol",
            "dades": "PARRES\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2920",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB016",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer Energia, 29",
            "latitud": "41.455959",
            "longitud": "1.9742181999999957",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "INTEGRA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2921",
            "nom": "Solidan\u00e7a SAB017\t",
            "cp": "08740",
            "adreca": "Carrer de la Fusta, s\/n",
            "latitud": "41.4614764",
            "longitud": "1.9503478000000314",
            "municipi": "Sant Andreu de la Barca",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2922",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCL003\t",
            "cp": "08849",
            "adreca": "Cam\u00ed Camagriga, s\/n",
            "latitud": "41.3375193",
            "longitud": "1.993700600000011",
            "municipi": "Sant Climent de Llobregat",
            "dades": "ESCOLA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2923",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCL004\t",
            "cp": "08849",
            "adreca": "Carrer Esgl\u00e9sia",
            "latitud": "41.3364745",
            "longitud": "1.9959976999999753",
            "municipi": "Sant Climent de Llobregat",
            "dades": "ESGLESIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2924",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV022\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de l'Abat Armengol",
            "latitud": "41.4756671",
            "longitud": "2.0836094000000003",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CAP\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2925",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV023\t",
            "cp": "00000",
            "adreca": "Rambla del Celler, 125",
            "latitud": "41.4722641",
            "longitud": "2.0921370999999453",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CELLER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2926",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV024\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer Abat Guillem d'Aviny\u00f3",
            "latitud": "41.4750054",
            "longitud": "2.0869096999999783",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ABAT GUILLEM\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2927",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV025\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer dels Mestres",
            "latitud": "41.4766781",
            "longitud": "2.0764298999999937",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "MESTRES\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2928",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV026\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de V\u00edctor Catal\u00e0, 6-8",
            "latitud": "41.4794839",
            "longitud": "2.0716207000000395",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "VICTOR CATAL\u00c0\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2929",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV027\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Rotonda Carretera de Vic",
            "latitud": "41.478699",
            "longitud": "2.069924399999991",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "VIC \t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2930",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV028\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de Pere Calders, 68",
            "latitud": "41.48553",
            "longitud": "2.063660000000027",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "PERE CALDERS\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2931",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV030\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer d'Arnau Cadell, 59",
            "latitud": "41.4591323",
            "longitud": "2.0701188000000457",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "ARNAU CADELL\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2932",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV031\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Avinguda de Ragull, 2",
            "latitud": "41.4753178",
            "longitud": "2.0883936999999833",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "RAGULL\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2933",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV032\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Carrer de la Mare de la Font, 47",
            "latitud": "41.4841144",
            "longitud": "2.069494899999995",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "MARE DE LA FONT\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2934",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV033\t",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Avinguda de Can Bellet, s\/n - Can Bellet",
            "latitud": "41.4836949",
            "longitud": "2.065512300000023",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "BELLET\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2935",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFL012\t",
            "cp": "08980",
            "adreca": "Parc de Torreblanca",
            "latitud": "41.3787125",
            "longitud": "2.0560087999999723",
            "municipi": "Sant Feliu de Llobregat",
            "dades": "CONSELL PLA\u00c7A BAR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2936",
            "nom": "Solidan\u00e7a TOR001\t",
            "cp": "08629",
            "adreca": "Pla\u00e7a de Sant Mart\u00ed, 1",
            "latitud": "41.3584896",
            "longitud": "1.9811568999999736",
            "municipi": "Torrelles de Llobregat",
            "dades": "SANT MART\u00cd\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2937",
            "nom": "Solidan\u00e7a TOR002\t",
            "cp": "08629",
            "adreca": "Carrer d'Ernest Lluch, 4",
            "latitud": "41.352851",
            "longitud": "1.975116899999989",
            "municipi": "Torrelles de Llobregat",
            "dades": "ESCOLA BRESSOL\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2938",
            "nom": "Solidan\u00e7a TOR003\t",
            "cp": "08629",
            "adreca": "Carrer Jacint Verdaguer, s\/n",
            "latitud": "41.3579837",
            "longitud": "1.9824261999999635",
            "municipi": "Torrelles de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2939",
            "nom": "Solidan\u00e7a TOR004\t",
            "cp": "08629",
            "adreca": "Carrer Jacint Verdaguer, s\/n",
            "latitud": "41.3579837",
            "longitud": "1.9824261999999635",
            "municipi": "Torrelles de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2940",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL007\t",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer de Carme, s\/n",
            "latitud": "41.3876446",
            "longitud": "1.9417561000000205",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "SELVA NEGRA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2941",
            "nom": "Solidan\u00e7a VAL002\t",
            "cp": "08759",
            "adreca": "Carrer Major, 614",
            "latitud": "41.3822354",
            "longitud": "1.9258257000000185",
            "municipi": "Vallirana",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2942",
            "nom": "Solidan\u00e7a ART001\t",
            "cp": "08271",
            "adreca": "Carrer Sant Jordi, s\/n",
            "latitud": "41.7884113",
            "longitud": "1.9370229999999538",
            "municipi": "Art\u00e9s",
            "dades": "DEIXALLERIA 1 ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2943",
            "nom": "Solidan\u00e7a ART002\t",
            "cp": "08271",
            "adreca": "Carrer Sant Jordi, s\/n",
            "latitud": "41.7884113",
            "longitud": "1.9370229999999538",
            "municipi": "Art\u00e9s",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2944",
            "nom": "Solidan\u00e7a ART003\t",
            "cp": "08271",
            "adreca": "Ronda del Torrent, s\/n",
            "latitud": "41.7949766",
            "longitud": "1.9476286999999957",
            "municipi": "Art\u00e9s",
            "dades": "TORRENT 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2945",
            "nom": "Solidan\u00e7a ART005\t",
            "cp": "08271",
            "adreca": "Ronda del Torrent, s\/n",
            "latitud": "41.7949766",
            "longitud": "1.9476286999999957",
            "municipi": "Art\u00e9s",
            "dades": "TORRENT 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2946",
            "nom": "Solidan\u00e7a ART004 \t",
            "cp": "08271",
            "adreca": "Carretera de Prats \/ Carrer Ribes",
            "latitud": "41.8000803",
            "longitud": "1.9545200000000023",
            "municipi": "Art\u00e9s",
            "dades": "PRATS\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2948",
            "nom": "Solidan\u00e7a AVI001\t",
            "cp": "08279",
            "adreca": "Pol\u00edgon Industrial El Punsic s\/n",
            "latitud": "41.854183",
            "longitud": "1.9704859999999371",
            "municipi": "Aviny\u00f3",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2949",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAL001\t",
            "cp": "08275",
            "adreca": "Carrer Puig Rodors",
            "latitud": "41.7822174",
            "longitud": "1.9813623999999663",
            "municipi": "Calders",
            "dades": "LA GUARDIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2950",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAL002\t",
            "cp": "08275",
            "adreca": "Carrer Pa\u00efsos Catalans, 1",
            "latitud": "41.7897",
            "longitud": "1.9918599999999742",
            "municipi": "Calders",
            "dades": "BIBLIOTECA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2951",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAL003\t",
            "cp": "08275",
            "adreca": "Carrer Manresa, 4 \/ Parc de Can Cuy\u00e0s",
            "latitud": "41.7892213",
            "longitud": "1.9912332000000106",
            "municipi": "Calders",
            "dades": "CAN CUY\u00c0S\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Calders",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2952",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAR001\t",
            "cp": "08261",
            "adreca": "Carrer dels Forns \/ Pol\u00edgon Industrial La Cort",
            "latitud": "41.9003716",
            "longitud": "1.7074989999999843",
            "municipi": "Cardona",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2953",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAR002\t",
            "cp": "08261",
            "adreca": "Carrer dels Forns, s\/n  \/ Pol\u00edgon Industrial La Cort",
            "latitud": "41.9003716",
            "longitud": "1.7074989999999843",
            "municipi": "Cardona",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2954",
            "nom": "Solidan\u00e7a CAS001\t",
            "cp": "08296",
            "adreca": "Avinguda Pare Claret, 20",
            "latitud": "41.633542",
            "longitud": "1.8536430999999993",
            "municipi": "Castellbell i el Vilar",
            "dades": "DEIXALLERIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2955",
            "nom": "Solidan\u00e7a BAG002",
            "cp": "08255",
            "adreca": "BV-1081 - Selectiva-",
            "latitud": "41.6658732",
            "longitud": "1.6842692999999826",
            "municipi": "Castellfollit del Boix",
            "dades": "CASTELLFOLLIT DEL BOIX",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2956",
            "nom": "Solidan\u00e7a MOC001",
            "cp": "08275",
            "adreca": "Carrer Torrent, 32 ",
            "latitud": "41.7608727",
            "longitud": "2.0160416999999597",
            "municipi": "Monistrol de Calders",
            "dades": "POBLE 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2957",
            "nom": "Solidan\u00e7a MOC002\t",
            "cp": "08275",
            "adreca": "Avinguda del Doctor Pere Tarr\u00e9s, s\/n",
            "latitud": "41.75891439999999",
            "longitud": "2.0134654999999384",
            "municipi": "Monistrol de Calders",
            "dades": "POBLE 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2958",
            "nom": "Solidan\u00e7a NAV001\t",
            "cp": "08270",
            "adreca": "Carrer de la Creueta, 49",
            "latitud": "41.749417",
            "longitud": "1.9087293000000045",
            "municipi": "Navarcles",
            "dades": "DEIXALLERIA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2959",
            "nom": "Solidan\u00e7a NAV002\t",
            "cp": "08270",
            "adreca": "Carrer de la Creueta, 49",
            "latitud": "41.749417",
            "longitud": "1.9087293000000045",
            "municipi": "Navarcles",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2960",
            "nom": "NVS001\t",
            "cp": "08670",
            "adreca": "Carrer Pedraforca, s\/n",
            "latitud": "41.8996874",
            "longitud": "1.8698375999999826",
            "municipi": "Nav\u00e0s",
            "dades": "DEIXALLERIA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2961",
            "nom": "Solidan\u00e7a NVS002",
            "cp": "08670",
            "adreca": "Carrer Pedraforca, s\/n",
            "latitud": "41.8996874",
            "longitud": "1.8698375999999826",
            "municipi": "Nav\u00e0s",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2962",
            "nom": "Solidan\u00e7a PDV001\t ",
            "cp": "08254",
            "adreca": "Carrer Sant Joan, 2",
            "latitud": "41.69933",
            "longitud": "1.8711299999999937",
            "municipi": "El Pont de Vilomara",
            "dades": "SANT JOAN",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2963",
            "nom": "Solidan\u00e7a PDV002\t ",
            "cp": "08254",
            "adreca": "Carrer Jes\u00fas, 144",
            "latitud": "41.70394",
            "longitud": "1.8737999999999602",
            "municipi": "El Pont de Vilomara",
            "dades": "JESUS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2964",
            "nom": "Solidan\u00e7a PDV003\t",
            "cp": "08254",
            "adreca": "Carrer 1, 132",
            "latitud": "41.6952701",
            "longitud": "1.8722189999999728",
            "municipi": "El Pont de Vilomara",
            "dades": "PARAD\u00cdS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2965",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFB002",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Cru\u00eflla Av. Lluis Companys \/ Av. Bertrand i Serra",
            "latitud": "41.7553562",
            "longitud": "1.875544600000012",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2966",
            "nom": "Solidan\u00e7a SFB003",
            "cp": "08272",
            "adreca": "Cru\u00eflla Av. Lluis Companys \/ Av. Bertrand i Serra",
            "latitud": "41.7553562",
            "longitud": "1.875544600000012",
            "municipi": "Sant Fruit\u00f3s del Bages",
            "dades": "DEIXALLERIA 3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2967",
            "nom": "Solidan\u00e7a SJV002\t",
            "cp": "08250",
            "adreca": "Carrer de l'Energia, 20",
            "latitud": "41.7535362",
            "longitud": "1.8024153999999726",
            "municipi": "Sant Joan de Vilatorrada",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2968",
            "nom": "Solidan\u00e7a BAG005\t",
            "cp": "08269",
            "adreca": "5-BV-3002",
            "latitud": "41.8470822",
            "longitud": "1.7202185999999529",
            "municipi": "Sant Mateu de Bages",
            "dades": "VALLS TORROELLA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2969",
            "nom": "Solidan\u00e7a SSG001\t",
            "cp": "08253",
            "adreca": "Carrer Narc\u00eds Monturiol, 22",
            "latitud": "41.69755139999999",
            "longitud": "1.7923594000000094",
            "municipi": "Sant Salvador de Guardiola",
            "dades": "DEIXALLERIA 1",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2970",
            "nom": "Solidan\u00e7a SVC002\t",
            "cp": "08295",
            "adreca": "Via Augusta, s\/n",
            "latitud": "41.6674827",
            "longitud": "1.8575218999999379",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2971",
            "nom": "Solidan\u00e7a SMO002\t",
            "cp": "08273",
            "adreca": "Avinguda Manuel L\u00f3pez, 5",
            "latitud": "41.8744222",
            "longitud": "2.0344465000000582",
            "municipi": "Santa Maria d'Ol\u00f3",
            "dades": "CONSULTORI\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2972",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR002\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carrer Fusteret, s\/n",
            "latitud": "41.8163257",
            "longitud": "1.761842999999999",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "DEIXALLERIA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2973",
            "nom": "Solidan\u00e7a  SUR003\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carrer Mag\u00ed F\u00e0brega,19",
            "latitud": "41.8300035",
            "longitud": "1.751556599999958",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "MAG\u00cd\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2974",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR003\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carrer Picasso, s\/n",
            "latitud": "41.8334379",
            "longitud": "1.7627144000000499",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "PICASSO\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2975",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR005\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carrer del Transportador, s\/n",
            "latitud": "41.8347924",
            "longitud": "1.7553663999999571",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "TRANSPORTADOR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2976",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR006\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Avinguda del Cardener, 14",
            "latitud": "41.8343263",
            "longitud": "1.7493375000000242",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "CARDENER\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2977",
            "nom": "Solidan\u00e7a SUR007\t",
            "cp": "08260",
            "adreca": "Carretera de Sant Salvador, 57",
            "latitud": "41.8353228",
            "longitud": "1.7521094999999605",
            "municipi": "S\u00faria",
            "dades": "CAMPANAR\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2978",
            "nom": "SQV001",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Passeig de Can Barra, 20",
            "latitud": "41.5281089",
            "longitud": "2.0791999000000487",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CAN BARRA\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2979",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV013",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalana (amb Avinguda Antoni Gaud\u00ed)",
            "latitud": "41.5311143",
            "longitud": "2.0808538999999655",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CATALANA 1\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2980",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV014\t",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Pla\u00e7a Catalana (amb Avinguda Antoni Gaud\u00ed)",
            "latitud": "41.5311143",
            "longitud": "2.0808538999999655",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CATALANA 2\t",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2981",
            "nom": "Solidan\u00e7a COR009",
            "cp": "08757",
            "adreca": "Carretera Sant Andreu, s\/n ",
            "latitud": "41.4238448",
            "longitud": "1.936986499999989",
            "municipi": "Corbera de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2982",
            "nom": "Solidan\u00e7a ",
            "cp": "08849",
            "adreca": "Travessia Prat de la Riba, s\/n",
            "latitud": "41.3355329",
            "longitud": "2.0014237999999978",
            "municipi": "Sant Climent de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA 2",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2983",
            "nom": "Solidan\u00e7a SCV023",
            "cp": "08173",
            "adreca": "Rambla del Celler, 125",
            "latitud": "41.4722641",
            "longitud": "2.0921370999999453",
            "municipi": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
            "dades": "CELLER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2990",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN051",
            "cp": "08037",
            "adreca": "Passeig de Sant Joan \/ Sant Antoni Maria Claret",
            "latitud": "41.40339170000001",
            "longitud": "2.1639909000000443",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Mercat de l'Abaceria",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2991",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN052",
            "cp": "08025",
            "adreca": "Carrer Pi i Margall \/ Sardenya",
            "latitud": "41.4102024",
            "longitud": "2.1642908000000034",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Mercat de l'Estrella",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2992",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN053",
            "cp": "08024",
            "adreca": "Carrer Escorial, 4",
            "latitud": "41.4052792",
            "longitud": "2.16357830000004",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Pla\u00e7a Joanic",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2993",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN053",
            "cp": "08018",
            "adreca": "Rambla \/ Sancho d'Avila",
            "latitud": "41.4004114",
            "longitud": "2.1923294000000624",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Rambla Poblenou",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2994",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN054",
            "cp": "00000",
            "adreca": "Rambla \/ Crist\u00f2fol de Moura",
            "latitud": "41.4151821",
            "longitud": "2.2119301000000178",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Rambla Prim",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2995",
            "nom": "Solidan\u00e7a BCN055",
            "cp": "08041",
            "adreca": "Passeig de Maragall \/ Carrer de la Ind\u00fastria",
            "latitud": "41.4145678",
            "longitud": "2.180835399999978",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Passeig Maragall",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2996",
            "nom": "Solidan\u00e7a SBL014",
            "cp": "08830",
            "adreca": "Carrer Francesc Maci\u00e0, 78",
            "latitud": "41.3395294",
            "longitud": "2.0435654999999997",
            "municipi": "Sant Boi de Llobregat",
            "dades": "Carrer Francesc Maci\u00e0",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2997",
            "nom": " Solidan\u00e7a LPC002",
            "cp": "08960",
            "adreca": "Carrer Sant Crist\u00f2fol",
            "latitud": "41.4109843",
            "longitud": "1.9712064000000282",
            "municipi": "La Palma de Cervell\u00f3",
            "dades": "Deixalleria Municipal",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2998",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV015",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer castanyers, 39",
            "latitud": "41.5263214",
            "longitud": "2.0714414",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "CASTANYERS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "2999",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV016",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda Vall\u00e8s \/ Joaqu\u00cdn Rodrigo ",
            "latitud": "41.5351317",
            "longitud": "2.0776681",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Avinguda Vall\u00e8s \/ Joaqu\u00cdn Rodrigo ",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3000",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV017",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Estrella",
            "latitud": "41.5278673",
            "longitud": "2.091066",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": " Estrella",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3001",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV018",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Pedres Blanques, 51",
            "latitud": "41.5401048",
            "longitud": "2.0643371",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Pedres Blanques",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3002",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV019",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Pallars \/Rosell\u00f3",
            "latitud": "41.5371642",
            "longitud": "2.0790733",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Pallars \/Rosell\u00f3",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3003",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV020",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda Via Augusta, 37",
            "latitud": "41.5259474",
            "longitud": "2.0792176",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Via Augusta",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3004",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV021",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Ronda Santa Julita, 15",
            "latitud": "41.531354",
            "longitud": "2.088593",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Santa Julita",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3005",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV022",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Carrer Llaurador \/ Onze de Setembre",
            "latitud": "41.5307901",
            "longitud": "2.0798558",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Llaurador \/ Onze de Setembre",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3007",
            "nom": "Solidan\u00e7a SQV024",
            "cp": "08192",
            "adreca": "Avinguda Can Pallars",
            "latitud": "41.5371497",
            "longitud": "2.0688028",
            "municipi": "Sant Quirze del Vall\u00e8s",
            "dades": "Can Pallars",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3008",
            "nom": "Lleida",
            "cp": "25000",
            "adreca": "Cam\u00ed de Marimunt davant n-44",
            "latitud": "41.6549498",
            "longitud": "0.6216977",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "LL030",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3021",
            "nom": "Alpicat",
            "cp": "25110",
            "adreca": "Alpicat",
            "latitud": "41.669674",
            "longitud": "0.554149",
            "municipi": "Alpicat",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Alp01",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3022",
            "nom": "Col.legi Claver",
            "cp": "25000",
            "adreca": "Col.legi Claver",
            "latitud": "41.6843908",
            "longitud": "0.4992021",
            "municipi": "Lleida",
            "dades": "",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "COLCL",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3034",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Pla\u00e7a Santa Maria (Avinguda Can Cases, 34)",
            "latitud": "41.4861594",
            "longitud": "1.9124618",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3035",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Pla\u00e7a Joan Serrats",
            "latitud": "41.4833912",
            "longitud": "1.9179607",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3036",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Arcadi Casanovas",
            "latitud": "41.4821794",
            "longitud": "1.9129259",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3037",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Puig del Ravell, 41",
            "latitud": "41.4778767",
            "longitud": "1.9129365",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3038",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Sant Antoni Maria Claret amb Avinguda Doctor Francesc Massana, 4",
            "latitud": "41.479965",
            "longitud": "1.9196818",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3039",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Lluis de Requesens amb la Pla\u00e7a Mestre Vicen\u00e7 Rodr\u00edguez",
            "latitud": "41.404316",
            "longitud": "2.019541",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3040",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer Sant Lloren\u00e7 d'Hortons 9 amb Castellv\u00ed de Rosanes",
            "latitud": "41.4734775",
            "longitud": "1.9122321",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3041",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer de la Uni\u00f3, 14 ( Pla\u00e7a 25 de setembre)",
            "latitud": "41.431139264514286",
            "longitud": "2.201242343066405",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3042",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08760",
            "adreca": "Carrer del Riu 10-12",
            "latitud": "41.393813",
            "longitud": "2.011054",
            "municipi": "Martorell",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3043",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Passeig de l'Estaci\u00f3, 39",
            "latitud": "41.5227104",
            "longitud": "1.9062514",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3044",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Passeig de l'Estaci\u00f3, 15",
            "latitud": "41.5204117",
            "longitud": "1.9018276",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3045",
            "nom": "Solidan\u00e7a ",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Constituci\u00f3, 14",
            "latitud": "41.5154041",
            "longitud": "1.9012901",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3046",
            "nom": "Solidan\u00e7a ",
            "cp": "08630",
            "adreca": "C\/ Martorell, 8-10",
            "latitud": "41.5193234",
            "longitud": "1.8985525",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3049",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Av. Circumval\u00b7laci\u00f3, 6",
            "latitud": "41.5217629",
            "longitud": "1.9213848",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3050",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "C\/ Pintor Rivera, 5",
            "latitud": "41.5053275",
            "longitud": "1.924524",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3051",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Av. Abrera, 2",
            "latitud": "41.5084179",
            "longitud": "1.8799787",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "0",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3052",
            "nom": "Solidan\u00e7a ",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Deixalleria Municipal (Carrer Progr\u00e9s 15)",
            "latitud": "41.51940039999999",
            "longitud": "1.8921013",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a ",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3054",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Carrer Goya 2 (Les Carpes parada bus) (Nova implementaci\u00f3)",
            "latitud": "41.50203399999999",
            "longitud": "1.9288572",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3055",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "cp": "08630",
            "adreca": "Cam\u00ed Castell de Voltrera \u2013 Carrer Castellbisbal (Nova implementaci\u00f3)",
            "latitud": "41.5232357",
            "longitud": "1.9293695",
            "municipi": "Abrera",
            "dades": "",
            "dades_flg": "0",
            "ref": "Solidan\u00e7a",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3056",
            "nom": "HOSPITAL SANT PAU",
            "cp": "08025",
            "adreca": "C\/ Sant Antoni Maria Claret, 167",
            "latitud": "41.4134256",
            "longitud": "2.1770803",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "HOSPITAL SANT PAU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3057",
            "nom": "HOSPITAL SANT PAU",
            "cp": "08041",
            "adreca": "C\/ Sant Quint\u00ed, 89",
            "latitud": "41.415727",
            "longitud": "2.1749392",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "HOSPITAL SANT PAU",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3058",
            "nom": "ESCOLA INDUSTRIAL",
            "cp": "08029",
            "adreca": "C\/ Rosello (Edifici Laboratoris)",
            "latitud": "41.3969548",
            "longitud": "2.1621372",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "ESCOLA INDUSTRIAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3060",
            "nom": "DEIXALLERIA CORNELLA",
            "cp": "08940",
            "adreca": "C\/ Progr\u00e9s s\/n",
            "latitud": "41.3476742",
            "longitud": "2.0819816",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "dades": "DEIXALLERIA CORNELLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3064",
            "nom": "HOSPITALET DE LLOBREGAT",
            "cp": "08901",
            "adreca": "Av. Carrilet \/ Santa Rosa",
            "latitud": "41.3662342",
            "longitud": "2.1317128",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "HOSPITALET DE LLOBREGAT",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3065",
            "nom": "COL.LEGI SANT JOSEP OBRER",
            "cp": "08906",
            "adreca": "C\/ Covadonga, 2",
            "latitud": "41.3753982",
            "longitud": "2.1024917",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "COL.LEGI SANT JOSEP OBRER",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3067",
            "nom": "CREU ROJA HOSPITALET",
            "cp": "08906",
            "adreca": "Pla\u00e7a de la Mare de Deu del Pilar",
            "latitud": "41.37310830000001",
            "longitud": "2.1060999",
            "municipi": "L'Hospitalet de Llobregat",
            "dades": "CREU ROJA HOSPITALET",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3070",
            "nom": "CASTELLBISBAL",
            "cp": "08755",
            "adreca": "C\/ De Pompeu Fabra",
            "latitud": "41.4761515",
            "longitud": "1.9814578",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "CASTELLBISBAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3071",
            "nom": "SANTA TERESITA",
            "cp": "08755",
            "adreca": "C\/ Tramuntana",
            "latitud": "41.4669582",
            "longitud": "1.9828487",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "CASTELLBISBAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3072",
            "nom": "URB.COSTA BLANCA",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Pg Torrent",
            "latitud": "41.4795309",
            "longitud": "1.9425864",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "URB. COSTA BLANCA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3073",
            "nom": "URB. CAN SANT EUGENI",
            "cp": "08755",
            "adreca": "C\/ Montjuic",
            "latitud": "41.4905542",
            "longitud": "1.9520305",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "URB CAN SANT EUGENI",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3074",
            "nom": "DEIXALLERIA CASTELLBISBAL",
            "cp": "08755",
            "adreca": "Ctra BV-1501 Km 2,2",
            "latitud": "41.47636079999999",
            "longitud": "1.9736387",
            "municipi": "Castellbisbal",
            "dades": "DEIXALLERIA CASTELLBISBAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3076",
            "nom": "DEIXALLERIA CERDANYOLA",
            "cp": "08290",
            "adreca": "Carretera de Cerdanyola a Sant Cugat, Km 2.2",
            "latitud": "41.4444853",
            "longitud": "2.1478986",
            "municipi": "Cerdanyola del Vall\u00e8s",
            "dades": "DEIXALLERIA CERDANYOLA",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3077",
            "nom": "DEIXALLERIA SANT VICEN\u00c7 DELS HORTS",
            "cp": "08620",
            "adreca": "C\/ del Torrent Isbert, 1",
            "latitud": "41.383876",
            "longitud": "2.003902",
            "municipi": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
            "dades": "DEIXALLERIA SANT VICEN\u00c7 DELS HORTS",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3078",
            "nom": "ESCOLA INDUSTRIAL",
            "cp": "08036",
            "adreca": "C\/ del Comte d'Urgell, 187",
            "latitud": "41.3886148",
            "longitud": "2.1489304",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "ESCOLA INDUSTRIAL",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "Engrunes",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        },
        {
            "id": "3101",
            "nom": "Parr\u00f2quia Sant Paul\u00ed de Nola",
            "cp": "08019",
            "adreca": "C. Alfons el Magn\u00e0nim,125",
            "latitud": "39.97185829916305",
            "longitud": "-3.69097693750001",
            "municipi": "Barcelona",
            "dades": "Dipositar roba interior parr\u00f2quia",
            "dades_flg": "1",
            "ref": "BCNE095",
            "ref_flg": "1",
            "icon": null
        }
    ],
    "colaborador": [
        {
            "id": "1",
            "foto": "solidanca-logo-definitiu.jpg",
            "nom": "Solidan\u00e7a",
            "adreca": "Carrer Disseminats , 25",
            "cp": "08970",
            "telefon": "93 685 44 34",
            "municipi": "Sant Joan Desp\u00ed",
            "latitud": "41.373354728039956",
            "longitud": " 2.0471584796905517"
        },
        {
            "id": "2",
            "foto": "fit-web.jpg",
            "nom": "Formaci\u00f3 i Treball",
            "adreca": "Carrer Llull, 430",
            "cp": "08930",
            "telefon": "93 303 41 00",
            "municipi": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s",
            "latitud": "41.4170427",
            "longitud": " 2.2234362"
        },
        {
            "id": "3",
            "foto": "logo-ei-adad-lencant-bo.JPG",
            "nom": "ADAD - l'Encant",
            "adreca": "Carrer Fluvi\u00e0, 18 - 20",
            "cp": "17800",
            "telefon": "972 26 99 08",
            "municipi": "Olot",
            "latitud": "42.1801383",
            "longitud": " 2.4914739"
        },
        {
            "id": "4",
            "foto": "recibaix-2.png",
            "nom": "Recibaix",
            "adreca": "Carrer Garraf s\/n",
            "cp": "08940",
            "telefon": "93 376 75 28",
            "municipi": "Cornell\u00e0 de Llobregat",
            "latitud": "41.3638039",
            "longitud": " 2.0787588"
        },
        {
            "id": "5",
            "foto": "troballes.jpg",
            "nom": "Troballes",
            "adreca": "Carrer Tur\u00f3 de Gardeny, edif 8-A",
            "cp": "25194",
            "telefon": "973 28 90 74",
            "municipi": "Lleida",
            "latitud": "41.5846648",
            "longitud": " 0.5967369"
        }
    ]
}